Evaluation on test set:

Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and EGFR in the presence of cancer?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MDM4 and MDM2 in the presence of cancer?
Label 2: Yes

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYCS and APAF1 in the presence of cancer?
Label 3: Yes

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIE and RELA in the presence of cancer?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and DUSP6 in the presence of cancer?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF40A and SUMO3 in the presence of cancer?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2A and CCNC in the presence of cancer?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and FHL2 in the presence of cancer?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 11: Yes

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 12: Yes

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 13: Yes

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 14: Yes

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and SUMO3 in the presence of cancer?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GMNN and MCM2 in the presence of cancer?
Label 16: No

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPAS1 and ARNT2 in the presence of cancer?
Label 17: Yes

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 19: Yes

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and CCNC in the presence of cancer?
Label 20: Yes

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and PRPF3 in the presence of cancer?
Label 21: No

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EIF4E and SCPEP1 in the presence of cancer?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNM2 and VAV3 in the presence of cancer?
Label 23: No

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and SRSF1 in the presence of cancer?
Label 24: No

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 25: Yes

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 26: Yes

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRM1 and CD44 in the presence of cancer?
Label 27: Yes

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CR2 and PIK3R2 in the presence of cancer?
Label 28: No

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and GNB2 in the presence of cancer?
Label 29: No

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNA1 and CTNNAL1 in the presence of cancer?
Label 30: No

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and BRAF in the presence of cancer?
Label 31: Yes

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG8 and COG4 in the presence of cancer?
Label 32: No

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and CDK4 in the presence of cancer?
Label 33: Yes

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD3 and SIN3A in the presence of cancer?
Label 34: No

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 35: Yes

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBL and EGF in the presence of cancer?
Label 36: Yes

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and MAML2 in the presence of cancer?
Label 37: Yes

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBB and RPS27A in the presence of cancer?
Label 38: Yes

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 39: No

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and ZNF212 in the presence of cancer?
Label 40: No

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC1A2 and RRS1 in the presence of cancer?
Label 41: No

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAB3IP and SSX1 in the presence of cancer?
Label 42: No

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 43: Yes

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 44: Yes

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and BECN1 in the presence of cancer?
Label 45: Yes

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 46: Yes

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAZ and LATS2 in the presence of cancer?
Label 47: Yes

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIZ and NFKB1 in the presence of cancer?
Label 48: Yes

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAZ and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 49: Yes

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC5 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 50: Yes

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIB and RELA in the presence of cancer?
Label 51: No

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and UBA52 in the presence of cancer?
Label 52: Yes

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STX11 and FHL2 in the presence of cancer?
Label 53: No

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LATS2 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 55: Yes

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and CCND1 in the presence of cancer?
Label 56: Yes

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and ZNF212 in the presence of cancer?
Label 58: No

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 59: No

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and EGF in the presence of cancer?
Label 60: Yes

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 61: Yes

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and SOS1 in the presence of cancer?
Label 62: Yes

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 63: No

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AURKA and AKT1 in the presence of cancer?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 65: Yes

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK3 and ORC3 in the presence of cancer?
Label 66: No

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and JAG2 in the presence of cancer?
Label 67: Yes

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAGEA3 and B2M in the presence of cancer?
Label 68: No

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 69: Yes

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFA and BTC in the presence of cancer?
Label 70: Yes

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 71: Yes

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PKN2 and RPS6KA3 in the presence of cancer?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and EXOSC9 in the presence of cancer?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRAT2 and DVL2 in the presence of cancer?
Label 75: Yes

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 76: No

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and B2M in the presence of cancer?
Label 77: No

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WASL and BAIAP2L1 in the presence of cancer?
Label 78: No

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 79: Yes

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTA1 and FKBP3 in the presence of cancer?
Label 80: No

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACTN2 and TRIM54 in the presence of cancer?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and TLE1 in the presence of cancer?
Label 82: No

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFIC and NFIC in the presence of cancer?
Label 83: Yes

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 84: Yes

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRAP2 and CBL in the presence of cancer?
Label 85: No

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DAPK3 and MAPK1 in the presence of cancer?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HIF1A and CREBBP in the presence of cancer?
Label 87: Yes

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN2 and APC2 in the presence of cancer?
Label 88: Yes

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HIPK2 and MDM2 in the presence of cancer?
Label 89: No

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and FHL2 in the presence of cancer?
Label 90: No

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 91: Yes

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBE2E1 and SUMO1 in the presence of cancer?
Label 92: No

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and MAML3 in the presence of cancer?
Label 93: Yes

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSNK2A1 and CSNK2A1 in the presence of cancer?
Label 94: No

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 95: Yes

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 96: Yes

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC1 and HEY2 in the presence of cancer?
Label 97: No

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNAI2 and CTBP1 in the presence of cancer?
Label 98: No

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 99: Yes

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 100: Yes

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HOXC8 and SMAD3 in the presence of cancer?
Label 101: No

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 102: Yes

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML3 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 103: Yes

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 104: Yes

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and UBA52 in the presence of cancer?
Label 105: Yes

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC1 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 106: Yes

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NACC1 and ZBTB16 in the presence of cancer?
Label 107: No

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAB3IP and SSX3 in the presence of cancer?
Label 108: No

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNF135 and MAVS in the presence of cancer?
Label 109: No

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT1 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1G and SUMO3 in the presence of cancer?
Label 111: No

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CD44 in the presence of cancer?
Label 112: Yes

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF212 and MLX in the presence of cancer?
Label 113: No

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 114: No

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and HRAS in the presence of cancer?
Label 115: Yes

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 116: Yes

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and MLX in the presence of cancer?
Label 117: No

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 118: Yes

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and EGFR in the presence of cancer?
Label 119: Yes

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and PRPF8 in the presence of cancer?
Label 120: No

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIB and NFKB1 in the presence of cancer?
Label 121: No

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AREG and EGFR in the presence of cancer?
Label 122: Yes

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and UBB in the presence of cancer?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 124: Yes

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRAT1 and DVL3 in the presence of cancer?
Label 125: Yes

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG2 and UBC in the presence of cancer?
Label 126: Yes

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TUBB and TLE1 in the presence of cancer?
Label 127: No

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACVR1 and INHBA in the presence of cancer?
Label 128: No

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JUP and TCF7L2 in the presence of cancer?
Label 129: Yes

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and RND1 in the presence of cancer?
Label 130: No

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG2 and RPS27A in the presence of cancer?
Label 131: Yes

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and MAP3K5 in the presence of cancer?
Label 132: Yes

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNF8 and UBE2V2 in the presence of cancer?
Label 133: No

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11B and PEX3 in the presence of cancer?
Label 134: No

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSH2 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 136: Yes

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC5 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 137: Yes

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and DUSP6 in the presence of cancer?
Label 138: No

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 139: No

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and E2F3 in the presence of cancer?
Label 140: No

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and TBL1XR1 in the presence of cancer?
Label 141: Yes

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and BRAF in the presence of cancer?
Label 142: Yes

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 143: Yes

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 144: Yes

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 145: Yes

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and ANK3 in the presence of cancer?
Label 146: Yes

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37L1 and RAF1 in the presence of cancer?
Label 147: No

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and BCL2L1 in the presence of cancer?
Label 148: No

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 149: No

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKG1 and MRVI1 in the presence of cancer?
Label 150: No

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 151: Yes

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and AURKA in the presence of cancer?
Label 152: Yes

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 153: Yes

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 154: Yes

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 155: No

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 156: Yes

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 157: Yes

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 158: Yes

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and GADD45A in the presence of cancer?
Label 159: No

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD1 and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and HGF in the presence of cancer?
Label 161: Yes

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and MDM2 in the presence of cancer?
Label 162: Yes

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM5 and LSM4 in the presence of cancer?
Label 163: No

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and HBEGF in the presence of cancer?
Label 164: Yes

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and SOS1 in the presence of cancer?
Label 165: Yes

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PORCN and PORCN in the presence of cancer?
Label 166: Yes

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and CD44 in the presence of cancer?
Label 167: Yes

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND1 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 168: No

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and ARHGAP45 in the presence of cancer?
Label 169: No

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AZGP1 and B2M in the presence of cancer?
Label 170: No

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1A and ACVR2B in the presence of cancer?
Label 171: No

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2B and KAT2B in the presence of cancer?
Label 172: Yes

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DBNDD2 and CSNK1A1 in the presence of cancer?
Label 173: No

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 174: Yes

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 175: Yes

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT1 and GADD45GIP1 in the presence of cancer?
Label 176: No

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 177: No

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and CD44 in the presence of cancer?
Label 178: Yes

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JUP and TCF7L1 in the presence of cancer?
Label 179: Yes

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EFTUD2 and EFTUD2 in the presence of cancer?
Label 180: No

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX3-1 and AKT3 in the presence of cancer?
Label 181: No

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and PHC1 in the presence of cancer?
Label 182: No

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AREG and AREG in the presence of cancer?
Label 183: Yes

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and MET in the presence of cancer?
Label 184: Yes

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XRCC6 and RECQL in the presence of cancer?
Label 185: No

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 186: No

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLG4 and GRIN1 in the presence of cancer?
Label 187: No

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AURKA and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 188: Yes

Prompt 189: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11B and PEX11B in the presence of cancer?
Label 189: No

Prompt 190: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and CDC42 in the presence of cancer?
Label 190: Yes

Prompt 191: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ENAH and ACTL7A in the presence of cancer?
Label 191: No

Prompt 192: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 192: No

Prompt 193: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 193: Yes

Prompt 194: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX3-1 and AKT2 in the presence of cancer?
Label 194: No

Prompt 195: Given the options yes or no, is there a protein interaction between USP39 and USP39 in the presence of cancer?
Label 195: No

Prompt 196: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD2 and SMAD4 in the presence of cancer?
Label 196: Yes

Prompt 197: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 197: Yes

Prompt 198: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and PTEN in the presence of cancer?
Label 198: No

Prompt 199: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DKK1 and SOST in the presence of cancer?
Label 199: No

Prompt 200: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 200: Yes

Prompt 201: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and SCO2 in the presence of cancer?
Label 201: No

Prompt 202: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 202: Yes

Prompt 203: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CDK6 in the presence of cancer?
Label 203: Yes

Prompt 204: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 204: Yes

Prompt 205: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PBX2 and MYBBP1A in the presence of cancer?
Label 205: No

Prompt 206: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 206: Yes

Prompt 207: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 207: Yes

Prompt 208: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTLL5 and RARA in the presence of cancer?
Label 208: No

Prompt 209: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARHGEF1 and RHOA in the presence of cancer?
Label 209: Yes

Prompt 210: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and EREG in the presence of cancer?
Label 210: Yes

Prompt 211: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and NRG3 in the presence of cancer?
Label 211: Yes

Prompt 212: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAB15 and RABGEF1 in the presence of cancer?
Label 212: No

Prompt 213: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MET and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 213: Yes

Prompt 214: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YAP1 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 214: Yes

Prompt 215: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and LATS2 in the presence of cancer?
Label 215: Yes

Prompt 216: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PGF and FLT4 in the presence of cancer?
Label 216: No

Prompt 217: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INTS11 and CPSF1 in the presence of cancer?
Label 217: No

Prompt 218: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 218: Yes

Prompt 219: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AGT and ACE in the presence of cancer?
Label 219: No

Prompt 220: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and RAF1 in the presence of cancer?
Label 220: Yes

Prompt 221: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX11A in the presence of cancer?
Label 221: No

Prompt 222: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL10 and BIRC3 in the presence of cancer?
Label 222: No

Prompt 223: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and NF2 in the presence of cancer?
Label 223: Yes

Prompt 224: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT1S1 and AKT1S1 in the presence of cancer?
Label 224: Yes

Prompt 225: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX12 and PEX11B in the presence of cancer?
Label 225: No

Prompt 226: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 226: Yes

Prompt 227: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and PRPF6 in the presence of cancer?
Label 227: No

Prompt 228: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP3K5 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 228: Yes

Prompt 229: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and BAX in the presence of cancer?
Label 229: No

Prompt 230: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 230: Yes

Prompt 231: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and TGFA in the presence of cancer?
Label 231: Yes

Prompt 232: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 232: No

Prompt 233: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LRIF1 and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 233: No

Prompt 234: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR0B2 and PROX1 in the presence of cancer?
Label 234: No

Prompt 235: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 235: No

Prompt 236: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and RXRG in the presence of cancer?
Label 236: Yes

Prompt 237: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and NFKBIA in the presence of cancer?
Label 237: No

Prompt 238: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COL18A1 and VEGFA in the presence of cancer?
Label 238: No

Prompt 239: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RGS16 and ADRA1A in the presence of cancer?
Label 239: No

Prompt 240: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 240: Yes

Prompt 241: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and JAG1 in the presence of cancer?
Label 241: Yes

Prompt 242: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 242: Yes

Prompt 243: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TERT and AKT1 in the presence of cancer?
Label 243: Yes

Prompt 244: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 244: No

Prompt 245: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 245: Yes

Prompt 246: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 246: Yes

Prompt 247: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 247: No

Prompt 248: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and TBL1X in the presence of cancer?
Label 248: Yes

Prompt 249: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 249: Yes

Prompt 250: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 250: No

Prompt 251: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RARG and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 251: No

Prompt 252: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VEGFB and FLT4 in the presence of cancer?
Label 252: No

Prompt 253: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAZ and TSC1 in the presence of cancer?
Label 253: No

Prompt 254: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTLL5 and PPARG in the presence of cancer?
Label 254: No

Prompt 255: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 255: Yes

Prompt 256: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RACK1 and GNAI1 in the presence of cancer?
Label 256: No

Prompt 257: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 257: No

Prompt 258: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 258: No

Prompt 259: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 259: Yes

Prompt 260: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRK1 and NCKAP1 in the presence of cancer?
Label 260: No

Prompt 261: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and GNL1 in the presence of cancer?
Label 261: No

Prompt 262: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 262: Yes

Prompt 263: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKAP8L and PRKAR2A in the presence of cancer?
Label 263: No

Prompt 264: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and DPF2 in the presence of cancer?
Label 264: No

Prompt 265: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLCG1 and CDC37 in the presence of cancer?
Label 265: No

Prompt 266: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX16 and PEX16 in the presence of cancer?
Label 266: No

Prompt 267: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD1 and TRIM33 in the presence of cancer?
Label 267: No

Prompt 268: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 268: No

Prompt 269: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLE1 and TBL1Y in the presence of cancer?
Label 269: No

Prompt 270: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and ARNT in the presence of cancer?
Label 270: Yes

Prompt 271: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 271: Yes

Prompt 272: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and EGF in the presence of cancer?
Label 272: Yes

Prompt 273: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and MAML2 in the presence of cancer?
Label 273: Yes

Prompt 274: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NAIP and DIABLO in the presence of cancer?
Label 274: No

Prompt 275: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC9 and EXOSC1 in the presence of cancer?
Label 275: No

Prompt 276: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NANOG and STAT3 in the presence of cancer?
Label 276: Yes

Prompt 277: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GEMIN5 and GEMIN7 in the presence of cancer?
Label 277: No

Prompt 278: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 278: Yes

Prompt 279: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 279: Yes

Prompt 280: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and RND1 in the presence of cancer?
Label 280: No

Prompt 281: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 281: Yes

Prompt 282: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEFL and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 282: No

Prompt 283: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF3 and TCF3 in the presence of cancer?
Label 283: Yes

Prompt 284: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CXCR4 and NPY in the presence of cancer?
Label 284: No

Prompt 285: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 285: No

Prompt 286: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 286: Yes

Prompt 287: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and MTREX in the presence of cancer?
Label 287: No

Prompt 288: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and ARNT in the presence of cancer?
Label 288: Yes

Prompt 289: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 289: Yes

Prompt 290: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 290: No

Prompt 291: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 291: Yes

Prompt 292: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 292: No

Prompt 293: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDE4A and RACK1 in the presence of cancer?
Label 293: No

Prompt 294: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKCB and SRC in the presence of cancer?
Label 294: No

Prompt 295: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 295: Yes

Prompt 296: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and AKT1 in the presence of cancer?
Label 296: Yes

Prompt 297: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DTNBP1 and CSNK1E in the presence of cancer?
Label 297: No

Prompt 298: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and EREG in the presence of cancer?
Label 298: Yes

Prompt 299: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRL and PPIA in the presence of cancer?
Label 299: No

Prompt 300: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 300: Yes

Prompt 301: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 301: Yes

Prompt 302: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 302: Yes

Prompt 303: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and UBB in the presence of cancer?
Label 303: Yes

Prompt 304: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2L1 and MAVS in the presence of cancer?
Label 304: No

Prompt 305: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and JAG2 in the presence of cancer?
Label 305: Yes

Prompt 306: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 306: No

Prompt 307: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 307: Yes

Prompt 308: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 308: Yes

Prompt 309: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 309: Yes

Prompt 310: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 310: Yes

Prompt 311: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKAP and RIPK1 in the presence of cancer?
Label 311: No

Prompt 312: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGKC and B2M in the presence of cancer?
Label 312: No

Prompt 313: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF8 and PRPF31 in the presence of cancer?
Label 313: No

Prompt 314: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and MLX in the presence of cancer?
Label 314: No

Prompt 315: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 315: Yes

Prompt 316: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GATA2 and TLE1 in the presence of cancer?
Label 316: No

Prompt 317: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and RBPJ in the presence of cancer?
Label 317: Yes

Prompt 318: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG1 and COG6 in the presence of cancer?
Label 318: No

Prompt 319: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 319: No

Prompt 320: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and DIS3 in the presence of cancer?
Label 320: No

Prompt 321: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TPM3 and DSTN in the presence of cancer?
Label 321: No

Prompt 322: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC4 and EXOSC5 in the presence of cancer?
Label 322: No

Prompt 323: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and E2F3 in the presence of cancer?
Label 323: No

Prompt 324: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MPHOSPH6 and MPHOSPH6 in the presence of cancer?
Label 324: No

Prompt 325: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 325: No

Prompt 326: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11B and PEX2 in the presence of cancer?
Label 326: No

Prompt 327: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and MLX in the presence of cancer?
Label 327: No

Prompt 328: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and SOS1 in the presence of cancer?
Label 328: Yes

Prompt 329: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and NRG4 in the presence of cancer?
Label 329: Yes

Prompt 330: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 330: Yes

Prompt 331: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and ID3 in the presence of cancer?
Label 331: No

Prompt 332: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 332: No

Prompt 333: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 333: Yes

Prompt 334: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and STK11 in the presence of cancer?
Label 334: Yes

Prompt 335: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLAUR and CD82 in the presence of cancer?
Label 335: No

Prompt 336: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAB and TSC1 in the presence of cancer?
Label 336: No

Prompt 337: Given the options yes or no, is there a protein interaction between F2 and FGB in the presence of cancer?
Label 337: No

Prompt 338: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11B and PEX13 in the presence of cancer?
Label 338: No

Prompt 339: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 339: Yes

Prompt 340: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RUNX1 and MPO in the presence of cancer?
Label 340: No

Prompt 341: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO3 and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 341: No

Prompt 342: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBE2E1 and B2M in the presence of cancer?
Label 342: No

Prompt 343: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 343: Yes

Prompt 344: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and CSF3R in the presence of cancer?
Label 344: No

Prompt 345: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THRA and PROX1 in the presence of cancer?
Label 345: No

Prompt 346: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UFD1 and UBXN4 in the presence of cancer?
Label 346: No

Prompt 347: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSNK2A2 and PIN1 in the presence of cancer?
Label 347: No

Prompt 348: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SFN and SFN in the presence of cancer?
Label 348: Yes

Prompt 349: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBL2 and SMAD3 in the presence of cancer?
Label 349: No

Prompt 350: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBB and UBA52 in the presence of cancer?
Label 350: Yes

Prompt 351: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAB15 and RABEP1 in the presence of cancer?
Label 351: No

Prompt 352: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANK3 and TIAM1 in the presence of cancer?
Label 352: Yes

Prompt 353: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 353: Yes

Prompt 354: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and TERT in the presence of cancer?
Label 354: Yes

Prompt 355: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and EREG in the presence of cancer?
Label 355: Yes

Prompt 356: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG7 and COG3 in the presence of cancer?
Label 356: No

Prompt 357: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YAP1 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 357: Yes

Prompt 358: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 358: Yes

Prompt 359: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 359: Yes

Prompt 360: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MPHOSPH6 and EXOSC1 in the presence of cancer?
Label 360: No

Prompt 361: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD6 and TRIM33 in the presence of cancer?
Label 361: No

Prompt 362: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM8 and LSM8 in the presence of cancer?
Label 362: No

Prompt 363: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 363: No

Prompt 364: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP3K5 and MAP3K5 in the presence of cancer?
Label 364: Yes

Prompt 365: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and SHC1 in the presence of cancer?
Label 365: Yes

Prompt 366: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VRK2 and DUSP3 in the presence of cancer?
Label 366: No

Prompt 367: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 367: Yes

Prompt 368: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CG and PIK3R2 in the presence of cancer?
Label 368: No

Prompt 369: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK2 and E2F1 in the presence of cancer?
Label 369: No

Prompt 370: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX14 and PEX11B in the presence of cancer?
Label 370: No

Prompt 371: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNND1 and CTNNB1 in the presence of cancer?
Label 371: No

Prompt 372: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RACK1 and PRKCQ in the presence of cancer?
Label 372: No

Prompt 373: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIR2DL1 and B2M in the presence of cancer?
Label 373: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: yes
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: no
Model Prediction 13: no
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: no
Model Prediction 16: no
Model Prediction 17: yes
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: no
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: no
Model Prediction 22: no
Model Prediction 23: no
Model Prediction 24: yes
Model Prediction 25: yes
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: yes
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: yes
Model Prediction 30: yes
Model Prediction 31: yes
Model Prediction 32: yes
Model Prediction 33: yes
Model Prediction 34: yes
Model Prediction 35: yes
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: no
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: yes
Model Prediction 42: yes
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: yes
Model Prediction 45: yes
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: no
Model Prediction 50: yes
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: yes
Model Prediction 53: yes
Model Prediction 54: no
Model Prediction 55: yes
Model Prediction 56: yes
Model Prediction 57: no
Model Prediction 58: no
Model Prediction 59: yes
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: yes
Model Prediction 62: no
Model Prediction 63: no
Model Prediction 64: yes
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: yes
Model Prediction 67: yes
Model Prediction 68: yes
Model Prediction 69: yes
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: yes
Model Prediction 72: yes
Model Prediction 73: yes
Model Prediction 74: no
Model Prediction 75: yes
Model Prediction 76: yes
Model Prediction 77: yes
Model Prediction 78: yes
Model Prediction 79: yes
Model Prediction 80: no
Model Prediction 81: no
Model Prediction 82: yes
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: yes
Model Prediction 85: yes
Model Prediction 86: yes
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: yes
Model Prediction 90: no
Model Prediction 91: yes
Model Prediction 92: yes
Model Prediction 93: yes
Model Prediction 94: no
Model Prediction 95: no
Model Prediction 96: no
Model Prediction 97: yes
Model Prediction 98: yes
Model Prediction 99: yes
Model Prediction 100: yes
Model Prediction 101: yes
Model Prediction 102: no
Model Prediction 103: yes
Model Prediction 104: yes
Model Prediction 105: yes
Model Prediction 106: yes
Model Prediction 107: yes
Model Prediction 108: yes
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: no
Model Prediction 111: no
Model Prediction 112: yes
Model Prediction 113: yes
Model Prediction 114: no
Model Prediction 115: yes
Model Prediction 116: yes
Model Prediction 117: yes
Model Prediction 118: no
Model Prediction 119: yes
Model Prediction 120: no
Model Prediction 121: yes
Model Prediction 122: yes
Model Prediction 123: no
Model Prediction 124: yes
Model Prediction 125: yes
Model Prediction 126: no
Model Prediction 127: no
Model Prediction 128: yes
Model Prediction 129: no
Model Prediction 130: no
Model Prediction 131: yes
Model Prediction 132: yes
Model Prediction 133: yes
Model Prediction 134: no
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: yes
Model Prediction 137: no
Model Prediction 138: no
Model Prediction 139: no
Model Prediction 140: yes
Model Prediction 141: yes
Model Prediction 142: yes
Model Prediction 143: yes
Model Prediction 144: yes
Model Prediction 145: yes
Model Prediction 146: yes
Model Prediction 147: yes
Model Prediction 148: no
Model Prediction 149: yes
Model Prediction 150: no
Model Prediction 151: no
Model Prediction 152: yes
Model Prediction 153: yes
Model Prediction 154: yes
Model Prediction 155: yes
Model Prediction 156: yes
Model Prediction 157: yes
Model Prediction 158: yes
Model Prediction 159: yes
Model Prediction 160: yes
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: yes
Model Prediction 163: no
Model Prediction 164: yes
Model Prediction 165: yes
Model Prediction 166: no
Model Prediction 167: yes
Model Prediction 168: yes
Model Prediction 169: yes
Model Prediction 170: no
Model Prediction 171: yes
Model Prediction 172: no
Model Prediction 173: yes
Model Prediction 174: yes
Model Prediction 175: yes
Model Prediction 176: yes
Model Prediction 177: no
Model Prediction 178: yes
Model Prediction 179: yes
Model Prediction 180: no
Model Prediction 181: yes
Model Prediction 182: yes
Model Prediction 183: no
Model Prediction 184: no
Model Prediction 185: yes
Model Prediction 186: yes
Model Prediction 187: no
Model Prediction 188: no
Model Prediction 189: no
Model Prediction 190: yes
Model Prediction 191: no
Model Prediction 192: no
Model Prediction 193: yes
Model Prediction 194: yes
Model Prediction 195: no
Model Prediction 196: yes
Model Prediction 197: yes
Model Prediction 198: no
Model Prediction 199: yes
Model Prediction 200: yes
Model Prediction 201: yes
Model Prediction 202: yes
Model Prediction 203: yes
Model Prediction 204: yes
Model Prediction 205: yes
Model Prediction 206: yes
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: no
Model Prediction 209: yes
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: no
Model Prediction 212: yes
Model Prediction 213: yes
Model Prediction 214: yes
Model Prediction 215: yes
Model Prediction 216: no
Model Prediction 217: yes
Model Prediction 218: yes
Model Prediction 219: yes
Model Prediction 220: yes
Model Prediction 221: no
Model Prediction 222: yes
Model Prediction 223: no
Model Prediction 224: no
Model Prediction 225: yes
Model Prediction 226: yes
Model Prediction 227: no
Model Prediction 228: yes
Model Prediction 229: yes
Model Prediction 230: yes
Model Prediction 231: no
Model Prediction 232: no
Model Prediction 233: yes
Model Prediction 234: yes
Model Prediction 235: yes
Model Prediction 236: yes
Model Prediction 237: yes
Model Prediction 238: yes
Model Prediction 239: yes
Model Prediction 240: yes
Model Prediction 241: no
Model Prediction 242: no
Model Prediction 243: yes
Model Prediction 244: yes
Model Prediction 245: yes
Model Prediction 246: yes
Model Prediction 247: yes
Model Prediction 248: yes
Model Prediction 249: yes
Model Prediction 250: yes
Model Prediction 251: no
Model Prediction 252: yes
Model Prediction 253: no
Model Prediction 254: no
Model Prediction 255: yes
Model Prediction 256: yes
Model Prediction 257: no
Model Prediction 258: yes
Model Prediction 259: yes
Model Prediction 260: yes
Model Prediction 261: no
Model Prediction 262: yes
Model Prediction 263: yes
Model Prediction 264: yes
Model Prediction 265: yes
Model Prediction 266: no
Model Prediction 267: no
Model Prediction 268: no
Model Prediction 269: yes
Model Prediction 270: no
Model Prediction 271: yes
Model Prediction 272: yes
Model Prediction 273: yes
Model Prediction 274: no
Model Prediction 275: no
Model Prediction 276: yes
Model Prediction 277: no
Model Prediction 278: yes
Model Prediction 279: yes
Model Prediction 280: no
Model Prediction 281: yes
Model Prediction 282: yes
Model Prediction 283: no
Model Prediction 284: yes
Model Prediction 285: no
Model Prediction 286: no
Model Prediction 287: no
Model Prediction 288: yes
Model Prediction 289: yes
Model Prediction 290: yes
Model Prediction 291: yes
Model Prediction 292: yes
Model Prediction 293: yes
Model Prediction 294: yes
Model Prediction 295: yes
Model Prediction 296: yes
Model Prediction 297: yes
Model Prediction 298: no
Model Prediction 299: no
Model Prediction 300: yes
Model Prediction 301: yes
Model Prediction 302: yes
Model Prediction 303: yes
Model Prediction 304: no
Model Prediction 305: yes
Model Prediction 306: yes
Model Prediction 307: no
Model Prediction 308: no
Model Prediction 309: yes
Model Prediction 310: yes
Model Prediction 311: yes
Model Prediction 312: no
Model Prediction 313: yes
Model Prediction 314: no
Model Prediction 315: yes
Model Prediction 316: yes
Model Prediction 317: yes
Model Prediction 318: yes
Model Prediction 319: no
Model Prediction 320: no
Model Prediction 321: yes
Model Prediction 322: no
Model Prediction 323: yes
Model Prediction 324: no
Model Prediction 325: yes
Model Prediction 326: yes
Model Prediction 327: yes
Model Prediction 328: no
Model Prediction 329: yes
Model Prediction 330: yes
Model Prediction 331: no
Model Prediction 332: no
Model Prediction 333: yes
Model Prediction 334: yes
Model Prediction 335: no
Model Prediction 336: yes
Model Prediction 337: no
Model Prediction 338: yes
Model Prediction 339: yes
Model Prediction 340: yes
Model Prediction 341: yes
Model Prediction 342: yes
Model Prediction 343: yes
Model Prediction 344: yes
Model Prediction 345: no
Model Prediction 346: no
Model Prediction 347: yes
Model Prediction 348: no
Model Prediction 349: yes
Model Prediction 350: yes
Model Prediction 351: yes
Model Prediction 352: yes
Model Prediction 353: yes
Model Prediction 354: no
Model Prediction 355: yes
Model Prediction 356: no
Model Prediction 357: yes
Model Prediction 358: yes
Model Prediction 359: no
Model Prediction 360: yes
Model Prediction 361: no
Model Prediction 362: no
Model Prediction 363: no
Model Prediction 364: no
Model Prediction 365: no
Model Prediction 366: yes
Model Prediction 367: yes
Model Prediction 368: yes
Model Prediction 369: yes
Model Prediction 370: yes
Model Prediction 371: yes
Model Prediction 372: yes
Model Prediction 373: no

Accuracy: 0.579088471849866
MCC: 0.16829194268251718
AUC: 0.5775301897642323
Specificity: 0.3837837837837838
Macro Precision: 0.5913262886947097
Macro F1 Score: 0.5618429814519689
