Evaluation on test set:

Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DACH1 and SOX3 in the presence of cancer?
Label 1: Yes

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and AKT1 in the presence of cancer?
Label 2: Yes

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CA1 and SLC4A1 in the presence of cancer?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LYN and PRKCA in the presence of cancer?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF6 and PRPF8 in the presence of cancer?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and RND1 in the presence of cancer?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and ARAF in the presence of cancer?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 9: Yes

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX7 in the presence of cancer?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and MAML2 in the presence of cancer?
Label 12: Yes

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and AURKA in the presence of cancer?
Label 13: Yes

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML1 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 14: Yes

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD40LG and C4BPA in the presence of cancer?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD3 and E2F1 in the presence of cancer?
Label 16: No

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 17: Yes

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDCD1 and PTPN6 in the presence of cancer?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 19: No

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU1F1 and TLE1 in the presence of cancer?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1A and BMP5 in the presence of cancer?
Label 21: No

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and GNB2 in the presence of cancer?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 23: No

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and OPTN in the presence of cancer?
Label 24: No

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and RAF1 in the presence of cancer?
Label 25: Yes

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and CACNA1D in the presence of cancer?
Label 26: No

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 27: Yes

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and HBEGF in the presence of cancer?
Label 28: Yes

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTN and SUMO3 in the presence of cancer?
Label 29: No

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LGALS1 and KDR in the presence of cancer?
Label 30: No

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIPK2 and CARD17 in the presence of cancer?
Label 31: No

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT1 and PDPK1 in the presence of cancer?
Label 32: Yes

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBE2V2 and OTUB1 in the presence of cancer?
Label 33: No

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SFN and TSC1 in the presence of cancer?
Label 34: No

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 35: Yes

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2B and CDK8 in the presence of cancer?
Label 36: Yes

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TJAP1 and TJP1 in the presence of cancer?
Label 37: No

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 38: Yes

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 39: Yes

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and RPS27A in the presence of cancer?
Label 40: Yes

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 41: Yes

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS1 and GLIS1 in the presence of cancer?
Label 42: Yes

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and MET in the presence of cancer?
Label 43: Yes

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 44: Yes

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNND1 and APC in the presence of cancer?
Label 45: No

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and UBC in the presence of cancer?
Label 46: Yes

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AURKA and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 47: Yes

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 48: Yes

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY2 and FBXO9 in the presence of cancer?
Label 49: No

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLMN and INSR in the presence of cancer?
Label 50: No

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RHOA and ROCK2 in the presence of cancer?
Label 51: Yes

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HIF1A and ARNT2 in the presence of cancer?
Label 52: Yes

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK1 and OSR1 in the presence of cancer?
Label 53: No

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRAT2 and DVL1 in the presence of cancer?
Label 55: Yes

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and STK11 in the presence of cancer?
Label 56: Yes

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB1 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and NRG4 in the presence of cancer?
Label 58: Yes

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 59: Yes

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and CDK4 in the presence of cancer?
Label 60: No

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and STK11 in the presence of cancer?
Label 61: Yes

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2A and STK11 in the presence of cancer?
Label 62: Yes

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 63: Yes

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TEAD2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL22 and CCR4 in the presence of cancer?
Label 65: No

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and EP300 in the presence of cancer?
Label 66: Yes

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CA2 and SLC26A3 in the presence of cancer?
Label 67: No

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and BECN1 in the presence of cancer?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and SNW1 in the presence of cancer?
Label 69: Yes

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC9 and EXOSC5 in the presence of cancer?
Label 70: No

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 71: Yes

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFA and TGFA in the presence of cancer?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FYN and PRKCA in the presence of cancer?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAPPC9 and IKBKG in the presence of cancer?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZEB1 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 75: No

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and PDGFRA in the presence of cancer?
Label 76: Yes

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SRP19 and SRP9 in the presence of cancer?
Label 77: No

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 78: No

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HM13 and CD74 in the presence of cancer?
Label 79: No

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 80: Yes

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GTF2I and PRKG1 in the presence of cancer?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and UBA52 in the presence of cancer?
Label 82: Yes

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and PARP1 in the presence of cancer?
Label 83: No

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and RND1 in the presence of cancer?
Label 84: No

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 85: Yes

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAE and TSC1 in the presence of cancer?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IKZF4 and ZNF212 in the presence of cancer?
Label 87: No

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDPK1 and TCL1B in the presence of cancer?
Label 88: No

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MLX and PUF60 in the presence of cancer?
Label 89: No

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 90: No

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCK1 and EGFR in the presence of cancer?
Label 91: No

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IKZF4 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 92: No

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and GNB2 in the presence of cancer?
Label 93: No

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and STK3 in the presence of cancer?
Label 95: Yes

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and CDK6 in the presence of cancer?
Label 96: Yes

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML3 and CCNC in the presence of cancer?
Label 97: Yes

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAD51 and FANCD2 in the presence of cancer?
Label 98: No

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and GRB2 in the presence of cancer?
Label 99: Yes

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML3 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 100: Yes

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2L1 and MCL1 in the presence of cancer?
Label 101: No

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and ZNF212 in the presence of cancer?
Label 102: No

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAJB6 and DES in the presence of cancer?
Label 103: No

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 104: No

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and MLX in the presence of cancer?
Label 105: No

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTEN and AKT1 in the presence of cancer?
Label 106: Yes

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and RND1 in the presence of cancer?
Label 107: No

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 108: Yes

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and FGF2 in the presence of cancer?
Label 109: No

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and UBC in the presence of cancer?
Label 111: Yes

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 112: Yes

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IRF3 and JUN in the presence of cancer?
Label 113: No

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 114: Yes

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC1 and EXOSC1 in the presence of cancer?
Label 115: No

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 116: Yes

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 117: Yes

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SKIL and SMURF2 in the presence of cancer?
Label 118: No

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2A and KAT2A in the presence of cancer?
Label 119: Yes

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHL2 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 120: No

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 121: Yes

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and CD44 in the presence of cancer?
Label 122: Yes

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RABEPK and HRAS in the presence of cancer?
Label 123: No

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and STK11 in the presence of cancer?
Label 124: Yes

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 125: Yes

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF8 and DDX23 in the presence of cancer?
Label 126: No

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 127: Yes

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and RPS27A in the presence of cancer?
Label 128: Yes

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 129: Yes

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 130: No

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1A and EGFR in the presence of cancer?
Label 131: No

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and UBB in the presence of cancer?
Label 132: Yes

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and EGF in the presence of cancer?
Label 133: Yes

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN1 and APC in the presence of cancer?
Label 134: Yes

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 136: No

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CA and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 137: Yes

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX13 and PEX16 in the presence of cancer?
Label 138: No

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and DUSP6 in the presence of cancer?
Label 139: No

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN1 and SMAD1 in the presence of cancer?
Label 140: No

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 141: Yes

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM7 and LSM7 in the presence of cancer?
Label 142: No

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and MAML1 in the presence of cancer?
Label 143: Yes

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and DLL1 in the presence of cancer?
Label 144: Yes

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 145: Yes

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and DLL4 in the presence of cancer?
Label 146: Yes

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOCS3 and JAK2 in the presence of cancer?
Label 147: No

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAX8 and RXRB in the presence of cancer?
Label 148: Yes

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 149: Yes

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and ATF4 in the presence of cancer?
Label 150: No

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and STK11 in the presence of cancer?
Label 151: Yes

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and FBXO5 in the presence of cancer?
Label 152: No

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and MYC in the presence of cancer?
Label 153: Yes

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 154: No

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and ORC3 in the presence of cancer?
Label 155: No

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 156: Yes

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP200 and SNRNP200 in the presence of cancer?
Label 157: No

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GSK3B and AXIN2 in the presence of cancer?
Label 158: Yes

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TFDP1 and CDK2 in the presence of cancer?
Label 159: No

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 161: Yes

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and CCND2 in the presence of cancer?
Label 162: Yes

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 163: Yes

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and E2F2 in the presence of cancer?
Label 164: No

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and EGF in the presence of cancer?
Label 165: Yes

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFA and EGFR in the presence of cancer?
Label 166: Yes

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PKN2 and RPS6KA1 in the presence of cancer?
Label 167: No

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and SRSF3 in the presence of cancer?
Label 168: No

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 169: Yes

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and NRG2 in the presence of cancer?
Label 170: Yes

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 171: Yes

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and UBB in the presence of cancer?
Label 172: Yes

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 173: No

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WT1 and B2M in the presence of cancer?
Label 174: No

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IKZF4 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 175: No

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNAO1 and EYA2 in the presence of cancer?
Label 176: No

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF5 and RASSF1 in the presence of cancer?
Label 177: Yes

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APPL1 and RAB11A in the presence of cancer?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and NRG3 in the presence of cancer?
Label 179: Yes

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 180: Yes

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 181: Yes

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL9 and TCF7L2 in the presence of cancer?
Label 182: No

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and EREG in the presence of cancer?
Label 183: Yes

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 184: No

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and GNL1 in the presence of cancer?
Label 185: No

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 186: Yes

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBL and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 187: No

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML1 and MAML1 in the presence of cancer?
Label 188: Yes

Prompt 189: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF331 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 189: No

Prompt 190: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT6 and DHX9 in the presence of cancer?
Label 190: No

Prompt 191: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLAU and VTN in the presence of cancer?
Label 191: No

Prompt 192: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 192: Yes

Prompt 193: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and PDGFRA in the presence of cancer?
Label 193: Yes

Prompt 194: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 194: No

Prompt 195: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and MYC in the presence of cancer?
Label 195: Yes

Prompt 196: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and MYC in the presence of cancer?
Label 196: Yes

Prompt 197: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NME1 and MDM2 in the presence of cancer?
Label 197: No

Prompt 198: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 198: Yes

Prompt 199: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBL and CBL in the presence of cancer?
Label 199: Yes

Prompt 200: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 200: Yes

Prompt 201: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and STK11 in the presence of cancer?
Label 201: Yes

Prompt 202: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 202: Yes

Prompt 203: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 203: Yes

Prompt 204: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YAP1 and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 204: Yes

Prompt 205: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and PROX1 in the presence of cancer?
Label 205: No

Prompt 206: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 206: No

Prompt 207: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and EZH2 in the presence of cancer?
Label 207: No

Prompt 208: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK1 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 208: No

Prompt 209: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD4 and TGIF1 in the presence of cancer?
Label 209: No

Prompt 210: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 210: Yes

Prompt 211: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and GNB2 in the presence of cancer?
Label 211: No

Prompt 212: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC45 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 212: No

Prompt 213: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HRAS and MAPK1 in the presence of cancer?
Label 213: No

Prompt 214: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DAPK1 and MAPK1 in the presence of cancer?
Label 214: No

Prompt 215: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and CTAG1B in the presence of cancer?
Label 215: No

Prompt 216: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 216: Yes

Prompt 217: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TACC1 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 217: No

Prompt 218: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC5 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 218: Yes

Prompt 219: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRT18 and PLG in the presence of cancer?
Label 219: No

Prompt 220: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and MYC in the presence of cancer?
Label 220: No

Prompt 221: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MCM2 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 221: No

Prompt 222: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK8IP3 and APP in the presence of cancer?
Label 222: No

Prompt 223: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN2 and YWHAB in the presence of cancer?
Label 223: No

Prompt 224: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 224: No

Prompt 225: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCNE2 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 225: No

Prompt 226: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD7 and HOXC8 in the presence of cancer?
Label 226: No

Prompt 227: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 227: Yes

Prompt 228: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM1 and LSM1 in the presence of cancer?
Label 228: No

Prompt 229: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and MYC in the presence of cancer?
Label 229: Yes

Prompt 230: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 230: Yes

Prompt 231: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RANGAP1 and RANBP2 in the presence of cancer?
Label 231: No

Prompt 232: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO3 and MAGEH1 in the presence of cancer?
Label 232: No

Prompt 233: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and MET in the presence of cancer?
Label 233: Yes

Prompt 234: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 234: Yes

Prompt 235: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 235: Yes

Prompt 236: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 236: Yes

Prompt 237: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND1 and ORC3 in the presence of cancer?
Label 237: No

Prompt 238: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LATS2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 238: Yes

Prompt 239: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and STK11 in the presence of cancer?
Label 239: Yes

Prompt 240: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HRAS and MAPK8 in the presence of cancer?
Label 240: No

Prompt 241: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC8 and MPHOSPH6 in the presence of cancer?
Label 241: No

Prompt 242: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and AURKA in the presence of cancer?
Label 242: Yes

Prompt 243: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and BTC in the presence of cancer?
Label 243: Yes

Prompt 244: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 244: Yes

Prompt 245: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN1A and MCM2 in the presence of cancer?
Label 245: No

Prompt 246: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 246: No

Prompt 247: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYOD1 and SET in the presence of cancer?
Label 247: No

Prompt 248: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 248: No

Prompt 249: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 249: Yes

Prompt 250: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGKC and IL12B in the presence of cancer?
Label 250: No

Prompt 251: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and TERT in the presence of cancer?
Label 251: Yes

Prompt 252: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and EREG in the presence of cancer?
Label 252: Yes

Prompt 253: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX13 in the presence of cancer?
Label 253: No

Prompt 254: Given the options yes or no, is there a protein interaction between C4BPA and CD40 in the presence of cancer?
Label 254: No

Prompt 255: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and CSK in the presence of cancer?
Label 255: No

Prompt 256: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and ID3 in the presence of cancer?
Label 256: No

Prompt 257: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and MET in the presence of cancer?
Label 257: Yes

Prompt 258: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and NF2 in the presence of cancer?
Label 258: Yes

Prompt 259: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMARCA4 and RASSF1 in the presence of cancer?
Label 259: Yes

Prompt 260: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and KDM2A in the presence of cancer?
Label 260: No

Prompt 261: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2RG and IL15RA in the presence of cancer?
Label 261: No

Prompt 262: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 262: Yes

Prompt 263: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MPHOSPH6 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 263: No

Prompt 264: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNCA and SLC1A2 in the presence of cancer?
Label 264: No

Prompt 265: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAK1 and FLNB in the presence of cancer?
Label 265: Yes

Prompt 266: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD4 and IGHG1 in the presence of cancer?
Label 266: No

Prompt 267: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 267: Yes

Prompt 268: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 268: No

Prompt 269: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 269: Yes

Prompt 270: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and CSK in the presence of cancer?
Label 270: No

Prompt 271: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LATS2 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 271: Yes

Prompt 272: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SRSF11 and SNRNP70 in the presence of cancer?
Label 272: No

Prompt 273: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB3 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 273: No

Prompt 274: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBIN and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 274: Yes

Prompt 275: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM6 and LSM4 in the presence of cancer?
Label 275: No

Prompt 276: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPHA2 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 276: Yes

Prompt 277: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and YWHAB in the presence of cancer?
Label 277: No

Prompt 278: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LGALS1 and FLT4 in the presence of cancer?
Label 278: No

Prompt 279: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RUNX1 and CSF1R in the presence of cancer?
Label 279: No

Prompt 280: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIVA1 and LPAR3 in the presence of cancer?
Label 280: No

Prompt 281: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX10 and PEX13 in the presence of cancer?
Label 281: No

Prompt 282: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 282: Yes

Prompt 283: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 283: Yes

Prompt 284: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TAF10 and TAF11 in the presence of cancer?
Label 284: No

Prompt 285: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and MYC in the presence of cancer?
Label 285: Yes

Prompt 286: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 286: Yes

Prompt 287: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and YWHAG in the presence of cancer?
Label 287: Yes

Prompt 288: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CASP9 and CASP3 in the presence of cancer?
Label 288: No

Prompt 289: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 289: No

Prompt 290: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 290: No

Prompt 291: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBC1D7 and TSC2 in the presence of cancer?
Label 291: No

Prompt 292: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 292: Yes

Prompt 293: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and CSF3R in the presence of cancer?
Label 293: No

Prompt 294: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 294: No

Prompt 295: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 295: Yes

Prompt 296: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and CSK in the presence of cancer?
Label 296: No

Prompt 297: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and EREG in the presence of cancer?
Label 297: Yes

Prompt 298: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM2 and LSM5 in the presence of cancer?
Label 298: No

Prompt 299: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC5 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 299: Yes

Prompt 300: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 300: No

Prompt 301: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 301: No

Prompt 302: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and PUF60 in the presence of cancer?
Label 302: No

Prompt 303: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTN and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 303: No

Prompt 304: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RACK1 and GNAQ in the presence of cancer?
Label 304: No

Prompt 305: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GEMIN2 and GEMIN5 in the presence of cancer?
Label 305: No

Prompt 306: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1H3 and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 306: No

Prompt 307: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 307: Yes

Prompt 308: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIH and DDX23 in the presence of cancer?
Label 308: No

Prompt 309: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 309: Yes

Prompt 310: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and RAF1 in the presence of cancer?
Label 310: Yes

Prompt 311: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHOD1 and RAC2 in the presence of cancer?
Label 311: No

Prompt 312: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP4K4 and RAP1A in the presence of cancer?
Label 312: No

Prompt 313: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and NCOR2 in the presence of cancer?
Label 313: Yes

Prompt 314: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 314: Yes

Prompt 315: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DRD4 and KLHL12 in the presence of cancer?
Label 315: No

Prompt 316: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 316: Yes

Prompt 317: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 317: Yes

Prompt 318: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCNT2 and GRN in the presence of cancer?
Label 318: No

Prompt 319: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN1 and PPP2R1A in the presence of cancer?
Label 319: No

Prompt 320: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and MAML2 in the presence of cancer?
Label 320: Yes

Prompt 321: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 321: No

Prompt 322: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and STK11 in the presence of cancer?
Label 322: Yes

Prompt 323: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUFU and GLI3 in the presence of cancer?
Label 323: No

Prompt 324: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and CD44 in the presence of cancer?
Label 324: Yes

Prompt 325: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and CD44 in the presence of cancer?
Label 325: Yes

Prompt 326: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and ELAC2 in the presence of cancer?
Label 326: No

Prompt 327: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FUBP3 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 327: No

Prompt 328: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 328: Yes

Prompt 329: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1G and MAGEH1 in the presence of cancer?
Label 329: No

Prompt 330: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2C and CDK4 in the presence of cancer?
Label 330: Yes

Prompt 331: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and MLX in the presence of cancer?
Label 331: No

Prompt 332: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and PER2 in the presence of cancer?
Label 332: No

Prompt 333: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPHA2 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 333: Yes

Prompt 334: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC5 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 334: Yes

Prompt 335: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF6 and IRF3 in the presence of cancer?
Label 335: No

Prompt 336: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAB1 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 336: Yes

Prompt 337: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 337: No

Prompt 338: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1 and IGF1R in the presence of cancer?
Label 338: Yes

Prompt 339: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and MAML3 in the presence of cancer?
Label 339: Yes

Prompt 340: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK3 and SYT4 in the presence of cancer?
Label 340: No

Prompt 341: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX2 and PEX13 in the presence of cancer?
Label 341: No

Prompt 342: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 342: No

Prompt 343: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and BTC in the presence of cancer?
Label 343: Yes

Prompt 344: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TUBB and PARP1 in the presence of cancer?
Label 344: No

Prompt 345: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TJAP1 and F11R in the presence of cancer?
Label 345: No

Prompt 346: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHL2 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 346: No

Prompt 347: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 347: Yes

Prompt 348: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 348: No

Prompt 349: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HOXA9 and SMAD3 in the presence of cancer?
Label 349: No

Prompt 350: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and PRPF40A in the presence of cancer?
Label 350: No

Prompt 351: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DGCR8 and XPO5 in the presence of cancer?
Label 351: No

Prompt 352: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 352: No

Prompt 353: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLCG1 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 353: Yes

Prompt 354: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and TRA2B in the presence of cancer?
Label 354: No

Prompt 355: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 355: Yes

Prompt 356: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WTIP and LMX1B in the presence of cancer?
Label 356: No

Prompt 357: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CPLX1 and SNAP25 in the presence of cancer?
Label 357: No

Prompt 358: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GHRH and TRH in the presence of cancer?
Label 358: No

Prompt 359: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 359: Yes

Prompt 360: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG1 and COG8 in the presence of cancer?
Label 360: No

Prompt 361: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPHB6 and EPHA10 in the presence of cancer?
Label 361: No

Prompt 362: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 362: Yes

Prompt 363: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and MYC in the presence of cancer?
Label 363: Yes

Prompt 364: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 364: Yes

Prompt 365: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 365: Yes

Prompt 366: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 366: Yes

Prompt 367: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC1 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 367: Yes

Prompt 368: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PROX1 and NCOR2 in the presence of cancer?
Label 368: No

Prompt 369: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDH1 and CTNNA3 in the presence of cancer?
Label 369: Yes

Prompt 370: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and RING1 in the presence of cancer?
Label 370: No

Prompt 371: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ETS1 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 371: No

Prompt 372: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 372: Yes

Prompt 373: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPL34 and CDK1 in the presence of cancer?
Label 373: No

Prompt 374: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 374: Yes

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: no
Model Prediction 6: no
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: no
Model Prediction 9: no
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: no
Model Prediction 12: no
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: no
Model Prediction 15: no
Model Prediction 16: no
Model Prediction 17: no
Model Prediction 18: no
Model Prediction 19: no
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: no
Model Prediction 22: no
Model Prediction 23: no
Model Prediction 24: no
Model Prediction 25: no
Model Prediction 26: no
Model Prediction 27: yes
Model Prediction 28: no
Model Prediction 29: no
Model Prediction 30: no
Model Prediction 31: no
Model Prediction 32: yes
Model Prediction 33: no
Model Prediction 34: no
Model Prediction 35: no
Model Prediction 36: no
Model Prediction 37: no
Model Prediction 38: no
Model Prediction 39: no
Model Prediction 40: no
Model Prediction 41: no
Model Prediction 42: no
Model Prediction 43: no
Model Prediction 44: no
Model Prediction 45: no
Model Prediction 46: no
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: no
Model Prediction 49: no
Model Prediction 50: no
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: no
Model Prediction 53: no
Model Prediction 54: no
Model Prediction 55: no
Model Prediction 56: no
Model Prediction 57: no
Model Prediction 58: no
Model Prediction 59: no
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: no
Model Prediction 62: no
Model Prediction 63: no
Model Prediction 64: no
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: yes
Model Prediction 67: no
Model Prediction 68: no
Model Prediction 69: no
Model Prediction 70: no
Model Prediction 71: no
Model Prediction 72: no
Model Prediction 73: no
Model Prediction 74: no
Model Prediction 75: no
Model Prediction 76: no
Model Prediction 77: no
Model Prediction 78: no
Model Prediction 79: no
Model Prediction 80: no
Model Prediction 81: no
Model Prediction 82: no
Model Prediction 83: no
Model Prediction 84: no
Model Prediction 85: no
Model Prediction 86: no
Model Prediction 87: no
Model Prediction 88: no
Model Prediction 89: no
Model Prediction 90: no
Model Prediction 91: no
Model Prediction 92: no
Model Prediction 93: no
Model Prediction 94: no
Model Prediction 95: no
Model Prediction 96: no
Model Prediction 97: no
Model Prediction 98: no
Model Prediction 99: yes
Model Prediction 100: no
Model Prediction 101: no
Model Prediction 102: no
Model Prediction 103: no
Model Prediction 104: no
Model Prediction 105: no
Model Prediction 106: yes
Model Prediction 107: no
Model Prediction 108: no
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: no
Model Prediction 111: no
Model Prediction 112: no
Model Prediction 113: no
Model Prediction 114: no
Model Prediction 115: no
Model Prediction 116: no
Model Prediction 117: no
Model Prediction 118: no
Model Prediction 119: no
Model Prediction 120: no
Model Prediction 121: no
Model Prediction 122: no
Model Prediction 123: no
Model Prediction 124: no
Model Prediction 125: no
Model Prediction 126: no
Model Prediction 127: no
Model Prediction 128: no
Model Prediction 129: no
Model Prediction 130: no
Model Prediction 131: no
Model Prediction 132: no
Model Prediction 133: no
Model Prediction 134: yes
Model Prediction 135: no
Model Prediction 136: no
Model Prediction 137: yes
Model Prediction 138: no
Model Prediction 139: no
Model Prediction 140: no
Model Prediction 141: no
Model Prediction 142: no
Model Prediction 143: no
Model Prediction 144: no
Model Prediction 145: no
Model Prediction 146: no
Model Prediction 147: no
Model Prediction 148: no
Model Prediction 149: no
Model Prediction 150: no
Model Prediction 151: no
Model Prediction 152: no
Model Prediction 153: no
Model Prediction 154: no
Model Prediction 155: no
Model Prediction 156: no
Model Prediction 157: no
Model Prediction 158: no
Model Prediction 159: no
Model Prediction 160: no
Model Prediction 161: no
Model Prediction 162: no
Model Prediction 163: yes
Model Prediction 164: no
Model Prediction 165: yes
Model Prediction 166: yes
Model Prediction 167: no
Model Prediction 168: no
Model Prediction 169: no
Model Prediction 170: no
Model Prediction 171: no
Model Prediction 172: no
Model Prediction 173: no
Model Prediction 174: no
Model Prediction 175: no
Model Prediction 176: no
Model Prediction 177: no
Model Prediction 178: no
Model Prediction 179: no
Model Prediction 180: no
Model Prediction 181: no
Model Prediction 182: no
Model Prediction 183: no
Model Prediction 184: no
Model Prediction 185: no
Model Prediction 186: no
Model Prediction 187: no
Model Prediction 188: no
Model Prediction 189: no
Model Prediction 190: no
Model Prediction 191: no
Model Prediction 192: no
Model Prediction 193: no
Model Prediction 194: no
Model Prediction 195: no
Model Prediction 196: no
Model Prediction 197: no
Model Prediction 198: no
Model Prediction 199: no
Model Prediction 200: no
Model Prediction 201: no
Model Prediction 202: no
Model Prediction 203: no
Model Prediction 204: no
Model Prediction 205: no
Model Prediction 206: no
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: yes
Model Prediction 209: no
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: no
Model Prediction 212: no
Model Prediction 213: yes
Model Prediction 214: no
Model Prediction 215: no
Model Prediction 216: no
Model Prediction 217: no
Model Prediction 218: no
Model Prediction 219: no
Model Prediction 220: no
Model Prediction 221: no
Model Prediction 222: no
Model Prediction 223: no
Model Prediction 224: no
Model Prediction 225: no
Model Prediction 226: no
Model Prediction 227: no
Model Prediction 228: no
Model Prediction 229: no
Model Prediction 230: no
Model Prediction 231: no
Model Prediction 232: no
Model Prediction 233: yes
Model Prediction 234: no
Model Prediction 235: no
Model Prediction 236: yes
Model Prediction 237: no
Model Prediction 238: no
Model Prediction 239: no
Model Prediction 240: no
Model Prediction 241: no
Model Prediction 242: no
Model Prediction 243: no
Model Prediction 244: yes
Model Prediction 245: no
Model Prediction 246: no
Model Prediction 247: no
Model Prediction 248: no
Model Prediction 249: no
Model Prediction 250: no
Model Prediction 251: yes
Model Prediction 252: no
Model Prediction 253: no
Model Prediction 254: no
Model Prediction 255: no
Model Prediction 256: no
Model Prediction 257: no
Model Prediction 258: no
Model Prediction 259: no
Model Prediction 260: no
Model Prediction 261: no
Model Prediction 262: no
Model Prediction 263: no
Model Prediction 264: no
Model Prediction 265: no
Model Prediction 266: no
Model Prediction 267: no
Model Prediction 268: no
Model Prediction 269: no
Model Prediction 270: no
Model Prediction 271: no
Model Prediction 272: no
Model Prediction 273: no
Model Prediction 274: no
Model Prediction 275: no
Model Prediction 276: yes
Model Prediction 277: no
Model Prediction 278: no
Model Prediction 279: no
Model Prediction 280: no
Model Prediction 281: no
Model Prediction 282: no
Model Prediction 283: no
Model Prediction 284: no
Model Prediction 285: no
Model Prediction 286: no
Model Prediction 287: no
Model Prediction 288: no
Model Prediction 289: no
Model Prediction 290: no
Model Prediction 291: no
Model Prediction 292: no
Model Prediction 293: no
Model Prediction 294: no
Model Prediction 295: no
Model Prediction 296: no
Model Prediction 297: no
Model Prediction 298: no
Model Prediction 299: no
Model Prediction 300: no
Model Prediction 301: no
Model Prediction 302: no
Model Prediction 303: no
Model Prediction 304: no
Model Prediction 305: no
Model Prediction 306: no
Model Prediction 307: no
Model Prediction 308: no
Model Prediction 309: no
Model Prediction 310: no
Model Prediction 311: no
Model Prediction 312: no
Model Prediction 313: no
Model Prediction 314: no
Model Prediction 315: no
Model Prediction 316: no
Model Prediction 317: no
Model Prediction 318: no
Model Prediction 319: no
Model Prediction 320: no
Model Prediction 321: no
Model Prediction 322: no
Model Prediction 323: no
Model Prediction 324: no
Model Prediction 325: yes
Model Prediction 326: no
Model Prediction 327: no
Model Prediction 328: no
Model Prediction 329: no
Model Prediction 330: no
Model Prediction 331: no
Model Prediction 332: no
Model Prediction 333: no
Model Prediction 334: no
Model Prediction 335: no
Model Prediction 336: no
Model Prediction 337: no
Model Prediction 338: yes
Model Prediction 339: no
Model Prediction 340: no
Model Prediction 341: no
Model Prediction 342: no
Model Prediction 343: no
Model Prediction 344: no
Model Prediction 345: no
Model Prediction 346: no
Model Prediction 347: no
Model Prediction 348: no
Model Prediction 349: no
Model Prediction 350: no
Model Prediction 351: no
Model Prediction 352: yes
Model Prediction 353: no
Model Prediction 354: no
Model Prediction 355: no
Model Prediction 356: no
Model Prediction 357: no
Model Prediction 358: no
Model Prediction 359: no
Model Prediction 360: no
Model Prediction 361: no
Model Prediction 362: no
Model Prediction 363: yes
Model Prediction 364: no
Model Prediction 365: no
Model Prediction 366: no
Model Prediction 367: no
Model Prediction 368: no
Model Prediction 369: no
Model Prediction 370: no
Model Prediction 371: no
Model Prediction 372: no
Model Prediction 373: no
Model Prediction 374: no

Accuracy: 0.5561497326203209
MCC: 0.165455048677893
AUC: 0.5449576465201466
Specificity: 0.9635416666666666
Macro Precision: 0.6522286821705426
Macro F1 Score: 0.4536398197690792
