Evaluation on test set:

Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPAS1 and ARNT in the presence of cancer?
Label 3: Yes

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and HIF1A in the presence of cancer?
Label 4: Yes

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARD3 and LIMK1 in the presence of cancer?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZMYM2 and RCOR1 in the presence of cancer?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between C4BPA and FAS in the presence of cancer?
Label 7: No

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and TBL1XR1 in the presence of cancer?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIBF1 and IL4R in the presence of cancer?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and PRPF31 in the presence of cancer?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBL1 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL15 and IL2RA in the presence of cancer?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 14: No

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and SRSF4 in the presence of cancer?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and NF2 in the presence of cancer?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and WASF1 in the presence of cancer?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and CD44 in the presence of cancer?
Label 18: No

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 19: No

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and ZFP36L1 in the presence of cancer?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 21: Yes

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAD52 and FANCD2 in the presence of cancer?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 23: Yes

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 24: Yes

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and RND1 in the presence of cancer?
Label 25: No

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 26: No

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP70 and AKAP17A in the presence of cancer?
Label 27: No

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XRCC3 and RAD51D in the presence of cancer?
Label 28: No

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAD54L and FANCD2 in the presence of cancer?
Label 29: No

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and TWIST1 in the presence of cancer?
Label 30: Yes

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPS8L2 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 31: No

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and GRB2 in the presence of cancer?
Label 32: Yes

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 33: Yes

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RDX and DOCK1 in the presence of cancer?
Label 35: No

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 36: Yes

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 37: Yes

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNND1 and JUP in the presence of cancer?
Label 38: No

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOXA1 and NCF4 in the presence of cancer?
Label 39: No

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRAS and NRAS in the presence of cancer?
Label 40: Yes

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 41: Yes

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and CDK6 in the presence of cancer?
Label 42: No

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 43: Yes

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRPG and SNRPD2 in the presence of cancer?
Label 44: No

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and ATF3 in the presence of cancer?
Label 45: No

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSMC3 and SNCB in the presence of cancer?
Label 46: No

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and NF2 in the presence of cancer?
Label 47: Yes

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPAS1 and EP300 in the presence of cancer?
Label 48: Yes

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and EXOSC4 in the presence of cancer?
Label 49: No

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and KAT2B in the presence of cancer?
Label 50: Yes

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and GRM1 in the presence of cancer?
Label 51: Yes

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and MAML1 in the presence of cancer?
Label 52: Yes

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 53: No

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAK1 and TIAM1 in the presence of cancer?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIH and PRPF8 in the presence of cancer?
Label 55: No

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and SMAD3 in the presence of cancer?
Label 56: No

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OPA1 and MAVS in the presence of cancer?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 58: Yes

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and GNB2 in the presence of cancer?
Label 59: No

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTN and MAGEH1 in the presence of cancer?
Label 60: No

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and BTRC in the presence of cancer?
Label 61: No

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYB and TP53 in the presence of cancer?
Label 62: No

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STIM1 and TRPC3 in the presence of cancer?
Label 63: No

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and KAT2A in the presence of cancer?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and CSNK1A1 in the presence of cancer?
Label 65: Yes

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACP1 and TIE1 in the presence of cancer?
Label 66: No

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OAS1 and MBD1 in the presence of cancer?
Label 67: No

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF8 and PRPF8 in the presence of cancer?
Label 68: No

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MDM2 and MDM2 in the presence of cancer?
Label 69: Yes

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 70: Yes

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC6 and EXOSC6 in the presence of cancer?
Label 71: No

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LATS2 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 74: Yes

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 75: No

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GSK3B and AXIN1 in the presence of cancer?
Label 76: Yes

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VAV1 and SHC1 in the presence of cancer?
Label 77: No

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2C and CDK6 in the presence of cancer?
Label 78: Yes

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and GDI1 in the presence of cancer?
Label 79: No

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML1 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 80: Yes

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC2 and EXOSC2 in the presence of cancer?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1G and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 82: No

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and AURKA in the presence of cancer?
Label 83: Yes

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and MYC in the presence of cancer?
Label 84: Yes

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC1 and SKP2 in the presence of cancer?
Label 85: No

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIAS4 and PIAS4 in the presence of cancer?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and MAFA in the presence of cancer?
Label 87: No

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 88: Yes

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CHUK and CHUK in the presence of cancer?
Label 89: Yes

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and SHC1 in the presence of cancer?
Label 90: Yes

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and PDGFRA in the presence of cancer?
Label 91: Yes

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and BTC in the presence of cancer?
Label 92: Yes

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and FBXO9 in the presence of cancer?
Label 93: No

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HRAS and HRAS in the presence of cancer?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEDD4 and SNX9 in the presence of cancer?
Label 95: No

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC7 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 96: No

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INTS9 and CPSF3 in the presence of cancer?
Label 97: No

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF408 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 98: No

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCAP31 and BAX in the presence of cancer?
Label 99: No

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK3 and STK3 in the presence of cancer?
Label 100: Yes

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 101: Yes

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 102: Yes

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 103: Yes

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 104: Yes

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AURKA and TSC1 in the presence of cancer?
Label 105: Yes

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 106: No

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and NF2 in the presence of cancer?
Label 107: Yes

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and POLK in the presence of cancer?
Label 108: No

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 109: Yes

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and MLX in the presence of cancer?
Label 111: No

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBL and CDC37 in the presence of cancer?
Label 112: Yes

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and GDI1 in the presence of cancer?
Label 113: No

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBC and UBA52 in the presence of cancer?
Label 114: Yes

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JUP and LEF1 in the presence of cancer?
Label 115: Yes

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and MAML2 in the presence of cancer?
Label 116: Yes

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 117: Yes

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD4 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 118: No

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and EGFR in the presence of cancer?
Label 119: Yes

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 120: Yes

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TERF1 and TERF2 in the presence of cancer?
Label 121: No

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between F2 and FGA in the presence of cancer?
Label 122: No

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA2 and RAD51 in the presence of cancer?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 124: No

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and RASSF1 in the presence of cancer?
Label 125: Yes

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and EGFR in the presence of cancer?
Label 126: Yes

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YAP1 and YWHAG in the presence of cancer?
Label 127: Yes

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HIF1A and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 128: Yes

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and DLL4 in the presence of cancer?
Label 129: Yes

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG3 and COG5 in the presence of cancer?
Label 130: No

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and HBEGF in the presence of cancer?
Label 131: Yes

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 132: Yes

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and SFN in the presence of cancer?
Label 133: Yes

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRS3 and RND3 in the presence of cancer?
Label 134: No

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC6 in the presence of cancer?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANK1 and TIAM1 in the presence of cancer?
Label 136: Yes

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN1 and SMAD5 in the presence of cancer?
Label 137: No

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM6 and LSM2 in the presence of cancer?
Label 138: No

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 139: Yes

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RACK1 and GNAS in the presence of cancer?
Label 140: No

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUFU and GLI1 in the presence of cancer?
Label 141: No

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAS1 and BID in the presence of cancer?
Label 142: No

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and NF2 in the presence of cancer?
Label 143: Yes

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBIN and ERBIN in the presence of cancer?
Label 144: Yes

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 145: No

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AFP and B2M in the presence of cancer?
Label 146: No

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 147: Yes

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF408 and MLX in the presence of cancer?
Label 148: No

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LYZ and CD209 in the presence of cancer?
Label 149: No

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC5 and EXOSC5 in the presence of cancer?
Label 150: No

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 151: Yes

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOS and TAF1 in the presence of cancer?
Label 152: No

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 153: Yes

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and ARNT in the presence of cancer?
Label 154: Yes

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1G and APLP1 in the presence of cancer?
Label 155: No

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 156: Yes

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and CAMLG in the presence of cancer?
Label 157: No

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SRSF2 and AKAP17A in the presence of cancer?
Label 158: No

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 159: No

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LYL1 and TCF3 in the presence of cancer?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RUNX1T1 and CSF1R in the presence of cancer?
Label 161: No

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNND1 and CTNNA1 in the presence of cancer?
Label 162: No

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and EGFR in the presence of cancer?
Label 163: Yes

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK3 and STK4 in the presence of cancer?
Label 164: Yes

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF2 and IGF1R in the presence of cancer?
Label 165: No

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between E2F1 and GABPA in the presence of cancer?
Label 166: No

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDX2 and TBP in the presence of cancer?
Label 167: No

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and STK11 in the presence of cancer?
Label 168: Yes

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 169: Yes

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and ARNT in the presence of cancer?
Label 170: Yes

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ABCB5 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 171: Yes

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPHA2 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 172: Yes

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and CCND1 in the presence of cancer?
Label 173: No

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAD51B and XRCC3 in the presence of cancer?
Label 174: No

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HERC1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 175: No

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMI1 and UBE2D3 in the presence of cancer?
Label 176: No

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC10 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 177: Yes

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF4 and EFTUD2 in the presence of cancer?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VIPR1 and B2M in the presence of cancer?
Label 179: No

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 180: No

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and IQGAP1 in the presence of cancer?
Label 181: Yes

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 182: No

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and HBEGF in the presence of cancer?
Label 183: Yes

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD4 and LCK in the presence of cancer?
Label 184: Yes

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBLC and STK11 in the presence of cancer?
Label 185: Yes

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AURKA and LATS2 in the presence of cancer?
Label 186: Yes

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 187: Yes

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZAP70 and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 188: No

Prompt 189: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A1 and S100A11 in the presence of cancer?
Label 189: No

Prompt 190: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 190: No

Prompt 191: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD1 and ANAPC10 in the presence of cancer?
Label 191: No

Prompt 192: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 192: No

Prompt 193: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APLP2 and CD74 in the presence of cancer?
Label 193: No

Prompt 194: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 194: Yes

Prompt 195: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and STK4 in the presence of cancer?
Label 195: No

Prompt 196: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOC1 and RHOA in the presence of cancer?
Label 196: No

Prompt 197: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX10 and PEX16 in the presence of cancer?
Label 197: No

Prompt 198: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INTS9 and CPSF1 in the presence of cancer?
Label 198: No

Prompt 199: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JUP and TCF7 in the presence of cancer?
Label 199: Yes

Prompt 200: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 200: Yes

Prompt 201: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRM1 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 201: Yes

Prompt 202: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and RXRB in the presence of cancer?
Label 202: Yes

Prompt 203: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHL2 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 203: No

Prompt 204: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF1 and TRAF3IP1 in the presence of cancer?
Label 204: No

Prompt 205: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and SNW1 in the presence of cancer?
Label 205: Yes

Prompt 206: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and STK11 in the presence of cancer?
Label 206: Yes

Prompt 207: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 207: No

Prompt 208: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 208: No

Prompt 209: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VWF and F8 in the presence of cancer?
Label 209: No

Prompt 210: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and NRG2 in the presence of cancer?
Label 210: Yes

Prompt 211: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 211: Yes

Prompt 212: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 212: No

Prompt 213: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and DLL1 in the presence of cancer?
Label 213: Yes

Prompt 214: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR6A1 and NRIP1 in the presence of cancer?
Label 214: No

Prompt 215: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and PPIH in the presence of cancer?
Label 215: No

Prompt 216: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 216: Yes

Prompt 217: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1A and BMP3 in the presence of cancer?
Label 217: No

Prompt 218: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 218: Yes

Prompt 219: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 219: Yes

Prompt 220: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IMMT and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 220: No

Prompt 221: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DIS3 and EXOSC1 in the presence of cancer?
Label 221: No

Prompt 222: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and ORC3 in the presence of cancer?
Label 222: No

Prompt 223: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBLC and CCND2 in the presence of cancer?
Label 223: Yes

Prompt 224: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and FCGR1A in the presence of cancer?
Label 224: No

Prompt 225: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and EGF in the presence of cancer?
Label 225: Yes

Prompt 226: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and EGFR in the presence of cancer?
Label 226: Yes

Prompt 227: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS1 and SOX3 in the presence of cancer?
Label 227: Yes

Prompt 228: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MCL1 and BCL2L2 in the presence of cancer?
Label 228: No

Prompt 229: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP70 and SRSF2 in the presence of cancer?
Label 229: No

Prompt 230: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD1 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 230: Yes

Prompt 231: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFAIP6 and BMP3 in the presence of cancer?
Label 231: No

Prompt 232: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOS and MCM2 in the presence of cancer?
Label 232: No

Prompt 233: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and RELA in the presence of cancer?
Label 233: No

Prompt 234: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 234: No

Prompt 235: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 235: Yes

Prompt 236: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 236: Yes

Prompt 237: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and BCL2 in the presence of cancer?
Label 237: No

Prompt 238: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and SNRPD3 in the presence of cancer?
Label 238: No

Prompt 239: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB1 and MKNK1 in the presence of cancer?
Label 239: No

Prompt 240: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and EGF in the presence of cancer?
Label 240: Yes

Prompt 241: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNUPN and RAN in the presence of cancer?
Label 241: No

Prompt 242: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2A and CCND2 in the presence of cancer?
Label 242: Yes

Prompt 243: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and RND1 in the presence of cancer?
Label 243: No

Prompt 244: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and E2F2 in the presence of cancer?
Label 244: No

Prompt 245: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNM2 and VAV2 in the presence of cancer?
Label 245: No

Prompt 246: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ORC4 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 246: No

Prompt 247: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAB1 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 247: Yes

Prompt 248: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and PUF60 in the presence of cancer?
Label 248: No

Prompt 249: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VIPR2 and RAMP3 in the presence of cancer?
Label 249: No

Prompt 250: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD93 and C1QA in the presence of cancer?
Label 250: No

Prompt 251: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1A and BMP6 in the presence of cancer?
Label 251: No

Prompt 252: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SEPTIN2 and SEPTIN7 in the presence of cancer?
Label 252: No

Prompt 253: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO3 and IMMT in the presence of cancer?
Label 253: No

Prompt 254: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCNC and CREBBP in the presence of cancer?
Label 254: Yes

Prompt 255: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 255: No

Prompt 256: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and TCERG1 in the presence of cancer?
Label 256: No

Prompt 257: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBC and RPS27A in the presence of cancer?
Label 257: Yes

Prompt 258: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and KAT2A in the presence of cancer?
Label 258: Yes

Prompt 259: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ALK and PTN in the presence of cancer?
Label 259: No

Prompt 260: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 260: No

Prompt 261: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 261: Yes

Prompt 262: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and FOXO1 in the presence of cancer?
Label 262: Yes

Prompt 263: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FANCA and FANCC in the presence of cancer?
Label 263: No

Prompt 264: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and TBL1X in the presence of cancer?
Label 264: Yes

Prompt 265: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LRIF1 and LRIF1 in the presence of cancer?
Label 265: No

Prompt 266: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX3 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 266: Yes

Prompt 267: Given the options yes or no, is there a protein interaction between E2F4 and GABPB2 in the presence of cancer?
Label 267: No

Prompt 268: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and AKT1 in the presence of cancer?
Label 268: Yes

Prompt 269: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 269: Yes

Prompt 270: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 270: Yes

Prompt 271: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SART1 and EFTUD2 in the presence of cancer?
Label 271: No

Prompt 272: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 272: Yes

Prompt 273: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRADD and TNFRSF10B in the presence of cancer?
Label 273: No

Prompt 274: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC1 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 274: Yes

Prompt 275: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EZH2 and ELAC2 in the presence of cancer?
Label 275: No

Prompt 276: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 276: Yes

Prompt 277: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 277: Yes

Prompt 278: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and ARNT in the presence of cancer?
Label 278: Yes

Prompt 279: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIH and EFTUD2 in the presence of cancer?
Label 279: No

Prompt 280: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD274 and CTLA4 in the presence of cancer?
Label 280: No

Prompt 281: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 281: Yes

Prompt 282: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and KAT2B in the presence of cancer?
Label 282: Yes

Prompt 283: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB1 and EIF4E in the presence of cancer?
Label 283: No

Prompt 284: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 284: Yes

Prompt 285: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and NRAS in the presence of cancer?
Label 285: Yes

Prompt 286: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 286: No

Prompt 287: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 287: No

Prompt 288: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 288: Yes

Prompt 289: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and AREG in the presence of cancer?
Label 289: Yes

Prompt 290: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and GAB1 in the presence of cancer?
Label 290: Yes

Prompt 291: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and AURKA in the presence of cancer?
Label 291: Yes

Prompt 292: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and RAF1 in the presence of cancer?
Label 292: Yes

Prompt 293: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 293: Yes

Prompt 294: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and CREB3L2 in the presence of cancer?
Label 294: No

Prompt 295: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRA1D and RGS2 in the presence of cancer?
Label 295: No

Prompt 296: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DACH1 and FOXO1 in the presence of cancer?
Label 296: Yes

Prompt 297: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD4 and SMURF2 in the presence of cancer?
Label 297: No

Prompt 298: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NME6 and TP53 in the presence of cancer?
Label 298: No

Prompt 299: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SERPINE1 and FN1 in the presence of cancer?
Label 299: No

Prompt 300: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHOD1 and RAC3 in the presence of cancer?
Label 300: No

Prompt 301: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC6 in the presence of cancer?
Label 301: Yes

Prompt 302: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and SH3KBP1 in the presence of cancer?
Label 302: No

Prompt 303: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZBTB33 and ZBTB4 in the presence of cancer?
Label 303: No

Prompt 304: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PKN1 and MAP3K2 in the presence of cancer?
Label 304: No

Prompt 305: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKB1 and SET in the presence of cancer?
Label 305: No

Prompt 306: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACVRL1 and ACVR2B in the presence of cancer?
Label 306: No

Prompt 307: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GPX1 and ALOX5 in the presence of cancer?
Label 307: No

Prompt 308: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 308: Yes

Prompt 309: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LRPAP1 and APP in the presence of cancer?
Label 309: No

Prompt 310: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SP1 and ZBTB17 in the presence of cancer?
Label 310: Yes

Prompt 311: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPS1 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 311: No

Prompt 312: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBL and EGFR in the presence of cancer?
Label 312: Yes

Prompt 313: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MET and STK11 in the presence of cancer?
Label 313: Yes

Prompt 314: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11B and PEX16 in the presence of cancer?
Label 314: No

Prompt 315: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COMMD1 and ATOX1 in the presence of cancer?
Label 315: No

Prompt 316: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 316: Yes

Prompt 317: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and EP300 in the presence of cancer?
Label 317: Yes

Prompt 318: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and FHL2 in the presence of cancer?
Label 318: No

Prompt 319: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and STK11 in the presence of cancer?
Label 319: Yes

Prompt 320: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and EEF1G in the presence of cancer?
Label 320: No

Prompt 321: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EIF3I and TGFBR1 in the presence of cancer?
Label 321: No

Prompt 322: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 322: Yes

Prompt 323: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TFDP1 and GABPB2 in the presence of cancer?
Label 323: No

Prompt 324: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OSM and LIFR in the presence of cancer?
Label 324: No

Prompt 325: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and NCOR1 in the presence of cancer?
Label 325: Yes

Prompt 326: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 326: No

Prompt 327: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 327: Yes

Prompt 328: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF31 and PRPF31 in the presence of cancer?
Label 328: No

Prompt 329: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR6A1 and NCOR2 in the presence of cancer?
Label 329: No

Prompt 330: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTA1 and YY1 in the presence of cancer?
Label 330: No

Prompt 331: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and CSF1R in the presence of cancer?
Label 331: No

Prompt 332: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MBD2 and DNMT3L in the presence of cancer?
Label 332: No

Prompt 333: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IMMT and MAGEH1 in the presence of cancer?
Label 333: No

Prompt 334: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 334: Yes

Prompt 335: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK8 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 335: Yes

Prompt 336: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF3IP1 and TRAF4 in the presence of cancer?
Label 336: No

Prompt 337: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 337: Yes

Prompt 338: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML3 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 338: Yes

Prompt 339: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DTNBP1 and CSNK1A1 in the presence of cancer?
Label 339: No

Prompt 340: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK2 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 340: No

Prompt 341: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX3 and PEX3 in the presence of cancer?
Label 341: No

Prompt 342: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TAF6 and TAF7 in the presence of cancer?
Label 342: No

Prompt 343: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and G6PD in the presence of cancer?
Label 343: No

Prompt 344: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK8 and GLYR1 in the presence of cancer?
Label 344: No

Prompt 345: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 345: Yes

Prompt 346: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF3IP1 and TRAF6 in the presence of cancer?
Label 346: No

Prompt 347: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACTB and B2M in the presence of cancer?
Label 347: No

Prompt 348: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SART1 and PRPF8 in the presence of cancer?
Label 348: No

Prompt 349: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and UBC in the presence of cancer?
Label 349: Yes

Prompt 350: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CDK6 in the presence of cancer?
Label 350: Yes

Prompt 351: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and GNL1 in the presence of cancer?
Label 351: No

Prompt 352: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK8 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 352: Yes

Prompt 353: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RXRA and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 353: No

Prompt 354: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 354: Yes

Prompt 355: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 355: Yes

Prompt 356: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 356: Yes

Prompt 357: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 357: No

Prompt 358: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM1 and LSM5 in the presence of cancer?
Label 358: No

Prompt 359: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSN and WASF1 in the presence of cancer?
Label 359: No

Prompt 360: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 360: Yes

Prompt 361: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and EGF in the presence of cancer?
Label 361: Yes

Prompt 362: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRNP and FZR1 in the presence of cancer?
Label 362: No

Prompt 363: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 363: Yes

Prompt 364: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DACH1 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 364: Yes

Prompt 365: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD74 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 365: No

Prompt 366: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and NFKB1 in the presence of cancer?
Label 366: No

Prompt 367: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and DPF2 in the presence of cancer?
Label 367: No

Prompt 368: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and GRB2 in the presence of cancer?
Label 368: Yes

Prompt 369: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DVL1 and GSK3B in the presence of cancer?
Label 369: No

Prompt 370: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 370: No

Prompt 371: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 371: Yes

Prompt 372: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 372: Yes

Prompt 373: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and HSPB1 in the presence of cancer?
Label 373: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: no
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: yes
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: no
Model Prediction 17: yes
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: no
Model Prediction 20: yes
Model Prediction 21: yes
Model Prediction 22: yes
Model Prediction 23: yes
Model Prediction 24: yes
Model Prediction 25: yes
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: no
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: yes
Model Prediction 30: yes
Model Prediction 31: no
Model Prediction 32: yes
Model Prediction 33: yes
Model Prediction 34: yes
Model Prediction 35: no
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: yes
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: yes
Model Prediction 42: yes
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: no
Model Prediction 45: yes
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: no
Model Prediction 50: no
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: yes
Model Prediction 53: yes
Model Prediction 54: yes
Model Prediction 55: yes
Model Prediction 56: yes
Model Prediction 57: yes
Model Prediction 58: yes
Model Prediction 59: no
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: no
Model Prediction 62: yes
Model Prediction 63: no
Model Prediction 64: no
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: yes
Model Prediction 67: yes
Model Prediction 68: no
Model Prediction 69: yes
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: no
Model Prediction 72: yes
Model Prediction 73: no
Model Prediction 74: no
Model Prediction 75: no
Model Prediction 76: yes
Model Prediction 77: yes
Model Prediction 78: yes
Model Prediction 79: no
Model Prediction 80: yes
Model Prediction 81: no
Model Prediction 82: yes
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: no
Model Prediction 85: yes
Model Prediction 86: no
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: no
Model Prediction 90: yes
Model Prediction 91: no
Model Prediction 92: yes
Model Prediction 93: no
Model Prediction 94: no
Model Prediction 95: no
Model Prediction 96: yes
Model Prediction 97: no
Model Prediction 98: yes
Model Prediction 99: yes
Model Prediction 100: no
Model Prediction 101: yes
Model Prediction 102: yes
Model Prediction 103: no
Model Prediction 104: yes
Model Prediction 105: yes
Model Prediction 106: no
Model Prediction 107: yes
Model Prediction 108: no
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: yes
Model Prediction 111: no
Model Prediction 112: yes
Model Prediction 113: no
Model Prediction 114: yes
Model Prediction 115: yes
Model Prediction 116: no
Model Prediction 117: yes
Model Prediction 118: yes
Model Prediction 119: yes
Model Prediction 120: yes
Model Prediction 121: no
Model Prediction 122: no
Model Prediction 123: yes
Model Prediction 124: yes
Model Prediction 125: yes
Model Prediction 126: yes
Model Prediction 127: yes
Model Prediction 128: yes
Model Prediction 129: yes
Model Prediction 130: yes
Model Prediction 131: yes
Model Prediction 132: yes
Model Prediction 133: yes
Model Prediction 134: yes
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: yes
Model Prediction 137: yes
Model Prediction 138: yes
Model Prediction 139: yes
Model Prediction 140: no
Model Prediction 141: yes
Model Prediction 142: no
Model Prediction 143: no
Model Prediction 144: no
Model Prediction 145: no
Model Prediction 146: yes
Model Prediction 147: yes
Model Prediction 148: no
Model Prediction 149: yes
Model Prediction 150: no
Model Prediction 151: yes
Model Prediction 152: yes
Model Prediction 153: yes
Model Prediction 154: no
Model Prediction 155: yes
Model Prediction 156: yes
Model Prediction 157: no
Model Prediction 158: yes
Model Prediction 159: yes
Model Prediction 160: yes
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: yes
Model Prediction 163: yes
Model Prediction 164: yes
Model Prediction 165: yes
Model Prediction 166: no
Model Prediction 167: yes
Model Prediction 168: yes
Model Prediction 169: yes
Model Prediction 170: yes
Model Prediction 171: yes
Model Prediction 172: yes
Model Prediction 173: yes
Model Prediction 174: yes
Model Prediction 175: yes
Model Prediction 176: yes
Model Prediction 177: no
Model Prediction 178: no
Model Prediction 179: no
Model Prediction 180: yes
Model Prediction 181: yes
Model Prediction 182: no
Model Prediction 183: yes
Model Prediction 184: yes
Model Prediction 185: yes
Model Prediction 186: yes
Model Prediction 187: yes
Model Prediction 188: yes
Model Prediction 189: yes
Model Prediction 190: no
Model Prediction 191: no
Model Prediction 192: yes
Model Prediction 193: no
Model Prediction 194: no
Model Prediction 195: yes
Model Prediction 196: yes
Model Prediction 197: no
Model Prediction 198: yes
Model Prediction 199: yes
Model Prediction 200: yes
Model Prediction 201: yes
Model Prediction 202: yes
Model Prediction 203: yes
Model Prediction 204: yes
Model Prediction 205: yes
Model Prediction 206: yes
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: no
Model Prediction 209: no
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: yes
Model Prediction 212: no
Model Prediction 213: yes
Model Prediction 214: no
Model Prediction 215: no
Model Prediction 216: no
Model Prediction 217: yes
Model Prediction 218: yes
Model Prediction 219: no
Model Prediction 220: no
Model Prediction 221: yes
Model Prediction 222: yes
Model Prediction 223: yes
Model Prediction 224: no
Model Prediction 225: yes
Model Prediction 226: yes
Model Prediction 227: yes
Model Prediction 228: yes
Model Prediction 229: yes
Model Prediction 230: yes
Model Prediction 231: yes
Model Prediction 232: no
Model Prediction 233: yes
Model Prediction 234: yes
Model Prediction 235: no
Model Prediction 236: yes
Model Prediction 237: yes
Model Prediction 238: no
Model Prediction 239: yes
Model Prediction 240: yes
Model Prediction 241: no
Model Prediction 242: no
Model Prediction 243: no
Model Prediction 244: yes
Model Prediction 245: no
Model Prediction 246: yes
Model Prediction 247: yes
Model Prediction 248: yes
Model Prediction 249: yes
Model Prediction 250: yes
Model Prediction 251: yes
Model Prediction 252: yes
Model Prediction 253: yes
Model Prediction 254: yes
Model Prediction 255: yes
Model Prediction 256: no
Model Prediction 257: yes
Model Prediction 258: yes
Model Prediction 259: no
Model Prediction 260: no
Model Prediction 261: yes
Model Prediction 262: yes
Model Prediction 263: yes
Model Prediction 264: no
Model Prediction 265: no
Model Prediction 266: yes
Model Prediction 267: yes
Model Prediction 268: yes
Model Prediction 269: yes
Model Prediction 270: yes
Model Prediction 271: no
Model Prediction 272: yes
Model Prediction 273: yes
Model Prediction 274: yes
Model Prediction 275: no
Model Prediction 276: no
Model Prediction 277: yes
Model Prediction 278: no
Model Prediction 279: yes
Model Prediction 280: yes
Model Prediction 281: no
Model Prediction 282: yes
Model Prediction 283: yes
Model Prediction 284: yes
Model Prediction 285: yes
Model Prediction 286: no
Model Prediction 287: no
Model Prediction 288: yes
Model Prediction 289: yes
Model Prediction 290: yes
Model Prediction 291: yes
Model Prediction 292: yes
Model Prediction 293: no
Model Prediction 294: yes
Model Prediction 295: yes
Model Prediction 296: yes
Model Prediction 297: yes
Model Prediction 298: yes
Model Prediction 299: yes
Model Prediction 300: no
Model Prediction 301: yes
Model Prediction 302: yes
Model Prediction 303: yes
Model Prediction 304: yes
Model Prediction 305: no
Model Prediction 306: yes
Model Prediction 307: yes
Model Prediction 308: yes
Model Prediction 309: yes
Model Prediction 310: yes
Model Prediction 311: yes
Model Prediction 312: yes
Model Prediction 313: yes
Model Prediction 314: no
Model Prediction 315: no
Model Prediction 316: yes
Model Prediction 317: no
Model Prediction 318: no
Model Prediction 319: yes
Model Prediction 320: yes
Model Prediction 321: yes
Model Prediction 322: no
Model Prediction 323: no
Model Prediction 324: yes
Model Prediction 325: no
Model Prediction 326: yes
Model Prediction 327: yes
Model Prediction 328: no
Model Prediction 329: no
Model Prediction 330: yes
Model Prediction 331: yes
Model Prediction 332: yes
Model Prediction 333: no
Model Prediction 334: no
Model Prediction 335: yes
Model Prediction 336: yes
Model Prediction 337: yes
Model Prediction 338: no
Model Prediction 339: no
Model Prediction 340: yes
Model Prediction 341: no
Model Prediction 342: yes
Model Prediction 343: no
Model Prediction 344: no
Model Prediction 345: yes
Model Prediction 346: yes
Model Prediction 347: yes
Model Prediction 348: yes
Model Prediction 349: yes
Model Prediction 350: yes
Model Prediction 351: yes
Model Prediction 352: no
Model Prediction 353: no
Model Prediction 354: yes
Model Prediction 355: yes
Model Prediction 356: yes
Model Prediction 357: no
Model Prediction 358: yes
Model Prediction 359: yes
Model Prediction 360: yes
Model Prediction 361: yes
Model Prediction 362: no
Model Prediction 363: no
Model Prediction 364: yes
Model Prediction 365: yes
Model Prediction 366: yes
Model Prediction 367: no
Model Prediction 368: yes
Model Prediction 369: yes
Model Prediction 370: yes
Model Prediction 371: yes
Model Prediction 372: yes
Model Prediction 373: no

Accuracy: 0.5737265415549598
MCC: 0.20369911566257626
AUC: 0.5935433344935608
Specificity: 0.38235294117647056
Macro Precision: 0.6108933360841757
Macro F1 Score: 0.5631642912385372
