Evaluation on test set:

Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK4 and STK4 in the presence of cancer?
Label 1: Yes

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB1 and EIF4B in the presence of cancer?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FYN and SLAMF1 in the presence of cancer?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IKZF4 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and ATF4 in the presence of cancer?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SRSF11 and U2AF1L4 in the presence of cancer?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBC and UBC in the presence of cancer?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K6 and MAPK14 in the presence of cancer?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG7 and COG2 in the presence of cancer?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and EXOSC7 in the presence of cancer?
Label 10: No

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and EGFR in the presence of cancer?
Label 11: Yes

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG2 and COG6 in the presence of cancer?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAS1 and BAX in the presence of cancer?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and RBPJ in the presence of cancer?
Label 14: Yes

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL4R and IL13 in the presence of cancer?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML1 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SAP30BP and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and CD14 in the presence of cancer?
Label 18: No

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAB1 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 19: Yes

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and MLANA in the presence of cancer?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC6 and MPHOSPH6 in the presence of cancer?
Label 21: No

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MED28 and MSN in the presence of cancer?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAGEH1 and ZHX1 in the presence of cancer?
Label 23: No

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and PUF60 in the presence of cancer?
Label 24: No

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 25: Yes

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APPL1 and RAB7A in the presence of cancer?
Label 26: No

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TANK and RBCK1 in the presence of cancer?
Label 27: No

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and CCNC in the presence of cancer?
Label 28: Yes

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNF135 and IFIH1 in the presence of cancer?
Label 29: No

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and EMC7 in the presence of cancer?
Label 30: No

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DTNBP1 and CSNK1D in the presence of cancer?
Label 31: No

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 32: Yes

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIPK1 and TNFRSF10A in the presence of cancer?
Label 33: No

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and GLIS2 in the presence of cancer?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT1 and YWHAB in the presence of cancer?
Label 35: No

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11A and PEX13 in the presence of cancer?
Label 36: No

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 37: Yes

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 38: Yes

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2C and CCND2 in the presence of cancer?
Label 39: Yes

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS1 and TCF3 in the presence of cancer?
Label 40: Yes

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 41: No

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 42: Yes

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and CSF2RA in the presence of cancer?
Label 43: No

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1A and CCND2 in the presence of cancer?
Label 44: Yes

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 45: Yes

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC1A2 and DDX41 in the presence of cancer?
Label 46: No

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BUB1B and IL3 in the presence of cancer?
Label 47: No

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and EGFR in the presence of cancer?
Label 48: Yes

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 49: Yes

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and SIN3A in the presence of cancer?
Label 50: No

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC6 in the presence of cancer?
Label 51: Yes

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTLL5 and ESR2 in the presence of cancer?
Label 52: No

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY2 and FBXO5 in the presence of cancer?
Label 53: No

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAJB6 and KRT14 in the presence of cancer?
Label 55: No

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP73 and HECW1 in the presence of cancer?
Label 56: No

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF3 and AURKA in the presence of cancer?
Label 57: Yes

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 58: Yes

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11A and PEX2 in the presence of cancer?
Label 59: No

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2A and CDK8 in the presence of cancer?
Label 60: Yes

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRM1 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 61: Yes

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KLRC1 and B2M in the presence of cancer?
Label 62: No

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 63: No

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and MYC in the presence of cancer?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPS8L2 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 65: No

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIE1 and ANGPTL3 in the presence of cancer?
Label 66: No

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIF7 and SUFU in the presence of cancer?
Label 67: Yes

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL22 and IL10RA in the presence of cancer?
Label 69: No

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and EGFR in the presence of cancer?
Label 70: Yes

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and GAB1 in the presence of cancer?
Label 71: Yes

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML1 and KAT2B in the presence of cancer?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 73: Yes

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFA and NKD1 in the presence of cancer?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 75: Yes

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAB1 and GAB1 in the presence of cancer?
Label 76: Yes

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAJB6 and KRT5 in the presence of cancer?
Label 77: No

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZBTB8B and ZBTB8B in the presence of cancer?
Label 78: No

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and MAP3K5 in the presence of cancer?
Label 79: Yes

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX2 in the presence of cancer?
Label 80: No

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLPI and CD209 in the presence of cancer?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and MYC in the presence of cancer?
Label 82: Yes

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 83: No

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and BTC in the presence of cancer?
Label 84: Yes

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 85: Yes

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR2 and BMP2 in the presence of cancer?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and CDK4 in the presence of cancer?
Label 87: Yes

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 88: Yes

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IKZF4 and MLX in the presence of cancer?
Label 89: No

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLMN and IGF1R in the presence of cancer?
Label 90: No

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and PDGFRA in the presence of cancer?
Label 91: Yes

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 92: Yes

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and MDM4 in the presence of cancer?
Label 93: Yes

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 95: Yes

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPS8L2 and MLX in the presence of cancer?
Label 96: No

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAE and ATP2B2 in the presence of cancer?
Label 97: No

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and TSC1 in the presence of cancer?
Label 98: Yes

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and UBA52 in the presence of cancer?
Label 99: Yes

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC6 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 100: No

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 101: Yes

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 102: Yes

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBLC and NF2 in the presence of cancer?
Label 103: Yes

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and BECN1 in the presence of cancer?
Label 104: Yes

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 105: Yes

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MDM2 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 106: No

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG3 and COG4 in the presence of cancer?
Label 107: No

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 108: Yes

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and TERT in the presence of cancer?
Label 109: Yes

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CDK4 in the presence of cancer?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC6 in the presence of cancer?
Label 111: Yes

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TFDP1 and CCNA1 in the presence of cancer?
Label 112: No

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IKZF4 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 113: No

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DIS3 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 114: No

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DYNLL1 and RASGRP2 in the presence of cancer?
Label 115: No

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 116: Yes

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEFL and PTN in the presence of cancer?
Label 117: No

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and SFN in the presence of cancer?
Label 118: Yes

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 119: Yes

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and GLIS2 in the presence of cancer?
Label 120: Yes

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TICAM1 and TLR4 in the presence of cancer?
Label 121: No

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and HRAS in the presence of cancer?
Label 122: Yes

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and TBL1XR1 in the presence of cancer?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2C and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 124: Yes

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK3 and GLYR1 in the presence of cancer?
Label 125: No

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DVL1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 126: No

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and CDK4 in the presence of cancer?
Label 127: Yes

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 128: Yes

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX12 and PEX11A in the presence of cancer?
Label 129: No

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RACK1 and PDE4C in the presence of cancer?
Label 130: No

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and CCNC in the presence of cancer?
Label 131: Yes

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THRB and PROX1 in the presence of cancer?
Label 132: No

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MT-CO2 and B2M in the presence of cancer?
Label 133: No

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RORC and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 134: No

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC7 and MPHOSPH6 in the presence of cancer?
Label 136: No

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC6 in the presence of cancer?
Label 137: Yes

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MET and CCND2 in the presence of cancer?
Label 138: Yes

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and EGFR in the presence of cancer?
Label 139: Yes

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and APLP1 in the presence of cancer?
Label 140: No

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LATS2 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 141: Yes

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAX8 and RXRG in the presence of cancer?
Label 142: Yes

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and KDELR2 in the presence of cancer?
Label 143: Yes

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPS8L2 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 144: No

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and DUSP6 in the presence of cancer?
Label 145: No

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and ARAF in the presence of cancer?
Label 146: Yes

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 147: Yes

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and GADD45G in the presence of cancer?
Label 148: No

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and CCNC in the presence of cancer?
Label 149: Yes

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX12 and PEX14 in the presence of cancer?
Label 150: No

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and MYC in the presence of cancer?
Label 151: Yes

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and NF2 in the presence of cancer?
Label 152: Yes

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 153: No

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML3 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 154: Yes

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11A and PEX16 in the presence of cancer?
Label 155: No

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and UBC in the presence of cancer?
Label 156: Yes

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 157: Yes

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 158: No

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and EGF in the presence of cancer?
Label 159: Yes

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and TGFA in the presence of cancer?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 161: Yes

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 162: Yes

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK8 and MKNK1 in the presence of cancer?
Label 163: No

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DAPK2 and MAPK1 in the presence of cancer?
Label 164: No

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRAT2 and DVL3 in the presence of cancer?
Label 165: Yes

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and BTC in the presence of cancer?
Label 166: Yes

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 167: Yes

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and TBL1XR1 in the presence of cancer?
Label 168: Yes

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KPNA2 and B2M in the presence of cancer?
Label 169: No

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and CSK in the presence of cancer?
Label 170: No

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 171: Yes

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX4 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 172: Yes

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TEAD2 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 173: Yes

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 174: Yes

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 175: Yes

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and LATS2 in the presence of cancer?
Label 176: Yes

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INS and B2M in the presence of cancer?
Label 177: No

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and SLCO2A1 in the presence of cancer?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PGF and KDR in the presence of cancer?
Label 179: No

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPP2R1B and PPP2R5B in the presence of cancer?
Label 180: No

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HOXA9 and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 181: No

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 182: Yes

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and AREG in the presence of cancer?
Label 183: Yes

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and RING1 in the presence of cancer?
Label 184: No

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN1 and APC2 in the presence of cancer?
Label 185: Yes

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EIF4EBP1 and CHTF18 in the presence of cancer?
Label 186: No

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and CSNK1A1L in the presence of cancer?
Label 187: Yes

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and GRB2 in the presence of cancer?
Label 188: Yes

Prompt 189: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRAT1 and DVL1 in the presence of cancer?
Label 189: Yes

Prompt 190: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIP4K2C and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 190: No

Prompt 191: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 191: Yes

Prompt 192: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and CREBBP in the presence of cancer?
Label 192: Yes

Prompt 193: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and NRG4 in the presence of cancer?
Label 193: Yes

Prompt 194: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 194: Yes

Prompt 195: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and DUSP6 in the presence of cancer?
Label 195: No

Prompt 196: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 196: Yes

Prompt 197: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 197: Yes

Prompt 198: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and U2AF1 in the presence of cancer?
Label 198: No

Prompt 199: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and EGFR in the presence of cancer?
Label 199: Yes

Prompt 200: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC4 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 200: No

Prompt 201: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 201: Yes

Prompt 202: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 202: Yes

Prompt 203: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTN and EEF1G in the presence of cancer?
Label 203: No

Prompt 204: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and RND1 in the presence of cancer?
Label 204: No

Prompt 205: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and EGFR in the presence of cancer?
Label 205: Yes

Prompt 206: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 206: Yes

Prompt 207: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC9 and MPHOSPH6 in the presence of cancer?
Label 207: No

Prompt 208: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD3D and ZAP70 in the presence of cancer?
Label 208: No

Prompt 209: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 209: Yes

Prompt 210: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RUNX1 and IL3 in the presence of cancer?
Label 210: No

Prompt 211: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMARCA4 and MYC in the presence of cancer?
Label 211: Yes

Prompt 212: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 212: No

Prompt 213: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 213: Yes

Prompt 214: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 214: Yes

Prompt 215: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 215: Yes

Prompt 216: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DACH1 and MYC in the presence of cancer?
Label 216: Yes

Prompt 217: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 217: Yes

Prompt 218: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SKP2 and CRY1 in the presence of cancer?
Label 218: No

Prompt 219: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and EGF in the presence of cancer?
Label 219: Yes

Prompt 220: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF1 and BIRC7 in the presence of cancer?
Label 220: No

Prompt 221: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AREG and NKD2 in the presence of cancer?
Label 221: No

Prompt 222: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAGEA1 and B2M in the presence of cancer?
Label 222: No

Prompt 223: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 223: Yes

Prompt 224: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF5 and TRAF3IP1 in the presence of cancer?
Label 224: No

Prompt 225: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANK2 and TIAM1 in the presence of cancer?
Label 225: Yes

Prompt 226: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 226: Yes

Prompt 227: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and CSK in the presence of cancer?
Label 227: No

Prompt 228: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LAT and PLCG1 in the presence of cancer?
Label 228: Yes

Prompt 229: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DUSP6 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 229: No

Prompt 230: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and IL6 in the presence of cancer?
Label 230: No

Prompt 231: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 231: No

Prompt 232: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 232: Yes

Prompt 233: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG2 and COG5 in the presence of cancer?
Label 233: No

Prompt 234: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and AREG in the presence of cancer?
Label 234: Yes

Prompt 235: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAK1 and FLNC in the presence of cancer?
Label 235: Yes

Prompt 236: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRPC1 and TRPC4 in the presence of cancer?
Label 236: No

Prompt 237: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HTT and RILP in the presence of cancer?
Label 237: No

Prompt 238: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2B and CCNC in the presence of cancer?
Label 238: Yes

Prompt 239: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC25B and B2M in the presence of cancer?
Label 239: No

Prompt 240: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and FZR1 in the presence of cancer?
Label 240: Yes

Prompt 241: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and CNOT3 in the presence of cancer?
Label 241: No

Prompt 242: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZAP70 and UBE2D2 in the presence of cancer?
Label 242: No

Prompt 243: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSN2 and CD209 in the presence of cancer?
Label 243: No

Prompt 244: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBL2 and GABPB2 in the presence of cancer?
Label 244: No

Prompt 245: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 245: Yes

Prompt 246: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 246: No

Prompt 247: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and AKT1S1 in the presence of cancer?
Label 247: Yes

Prompt 248: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGSF1 and INHA in the presence of cancer?
Label 248: No

Prompt 249: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DAPK1 and MAPK3 in the presence of cancer?
Label 249: No

Prompt 250: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and KLRD1 in the presence of cancer?
Label 250: No

Prompt 251: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and RBPJ in the presence of cancer?
Label 251: Yes

Prompt 252: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 252: Yes

Prompt 253: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFA and AREG in the presence of cancer?
Label 253: Yes

Prompt 254: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG2 and UBB in the presence of cancer?
Label 254: Yes

Prompt 255: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBL2 and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 255: No

Prompt 256: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF4 and SNRNP200 in the presence of cancer?
Label 256: No

Prompt 257: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 257: No

Prompt 258: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 258: Yes

Prompt 259: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRAS and HRAS in the presence of cancer?
Label 259: Yes

Prompt 260: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY2 and FBXL2 in the presence of cancer?
Label 260: No

Prompt 261: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RHOA and ROCK1 in the presence of cancer?
Label 261: Yes

Prompt 262: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and EGF in the presence of cancer?
Label 262: Yes

Prompt 263: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UTRN and MAVS in the presence of cancer?
Label 263: No

Prompt 264: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and NF2 in the presence of cancer?
Label 264: Yes

Prompt 265: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 265: Yes

Prompt 266: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and NRG4 in the presence of cancer?
Label 266: Yes

Prompt 267: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 267: Yes

Prompt 268: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 268: Yes

Prompt 269: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD4 and ANAPC10 in the presence of cancer?
Label 269: No

Prompt 270: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CXCR4 and NAP1L1 in the presence of cancer?
Label 270: No

Prompt 271: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RARA and PROX1 in the presence of cancer?
Label 271: No

Prompt 272: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 272: Yes

Prompt 273: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and GLIS2 in the presence of cancer?
Label 273: Yes

Prompt 274: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPR3 and NPPC in the presence of cancer?
Label 274: No

Prompt 275: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 275: Yes

Prompt 276: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and EGF in the presence of cancer?
Label 276: Yes

Prompt 277: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 277: Yes

Prompt 278: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APAF1 and CASP9 in the presence of cancer?
Label 278: No

Prompt 279: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PXN and PARVB in the presence of cancer?
Label 279: No

Prompt 280: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGLN3 and HIF1A in the presence of cancer?
Label 280: No

Prompt 281: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STIM1 and TRPC6 in the presence of cancer?
Label 281: No

Prompt 282: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC1 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 282: Yes

Prompt 283: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and CDK8 in the presence of cancer?
Label 283: Yes

Prompt 284: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 284: Yes

Prompt 285: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 285: Yes

Prompt 286: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPS27A and RPS27A in the presence of cancer?
Label 286: Yes

Prompt 287: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBL and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 287: Yes

Prompt 288: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WT1 and WT1 in the presence of cancer?
Label 288: Yes

Prompt 289: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 289: Yes

Prompt 290: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 290: Yes

Prompt 291: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VDR and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 291: No

Prompt 292: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FRAT1 and DVL2 in the presence of cancer?
Label 292: Yes

Prompt 293: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PKN1 and RPS6KA3 in the presence of cancer?
Label 293: No

Prompt 294: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STX11 and FHL3 in the presence of cancer?
Label 294: No

Prompt 295: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 295: Yes

Prompt 296: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TOM1L2 and ZFYVE16 in the presence of cancer?
Label 296: No

Prompt 297: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MPHOSPH6 and EXOSC4 in the presence of cancer?
Label 297: No

Prompt 298: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRD4 and PCNA in the presence of cancer?
Label 298: No

Prompt 299: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBE2B and SUMO1 in the presence of cancer?
Label 299: No

Prompt 300: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 300: Yes

Prompt 301: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DACH1 and DACH1 in the presence of cancer?
Label 301: Yes

Prompt 302: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG3 and COG8 in the presence of cancer?
Label 302: No

Prompt 303: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 303: Yes

Prompt 304: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG2 and COG8 in the presence of cancer?
Label 304: No

Prompt 305: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 305: Yes

Prompt 306: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNF7 and CSNK2A1 in the presence of cancer?
Label 306: No

Prompt 307: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 307: Yes

Prompt 308: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM1 and LSM7 in the presence of cancer?
Label 308: No

Prompt 309: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DVL1 and CSNK1A1 in the presence of cancer?
Label 309: No

Prompt 310: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACTB and LILRB1 in the presence of cancer?
Label 310: No

Prompt 311: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and PIK3R2 in the presence of cancer?
Label 311: No

Prompt 312: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 312: Yes

Prompt 313: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG1 and COG5 in the presence of cancer?
Label 313: No

Prompt 314: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGLN2 and HIF1A in the presence of cancer?
Label 314: No

Prompt 315: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MCM4 and ORC3 in the presence of cancer?
Label 315: No

Prompt 316: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NQO1 and MDM2 in the presence of cancer?
Label 316: No

Prompt 317: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX16 in the presence of cancer?
Label 317: No

Prompt 318: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 318: Yes

Prompt 319: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM4 and LSM4 in the presence of cancer?
Label 319: No

Prompt 320: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 320: Yes

Prompt 321: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG2 and JAG2 in the presence of cancer?
Label 321: Yes

Prompt 322: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and BTC in the presence of cancer?
Label 322: Yes

Prompt 323: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 323: No

Prompt 324: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCNC and CDK8 in the presence of cancer?
Label 324: Yes

Prompt 325: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAZ and ATP2B2 in the presence of cancer?
Label 325: No

Prompt 326: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and STK11 in the presence of cancer?
Label 326: Yes

Prompt 327: Given the options yes or no, is there a protein interaction between E2F2 and GABPB2 in the presence of cancer?
Label 327: No

Prompt 328: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SRP19 and SRP14 in the presence of cancer?
Label 328: No

Prompt 329: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF40A and PTN in the presence of cancer?
Label 329: No

Prompt 330: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 330: Yes

Prompt 331: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSH2 and MYC in the presence of cancer?
Label 331: Yes

Prompt 332: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and GAB1 in the presence of cancer?
Label 332: Yes

Prompt 333: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEFL and EEF1G in the presence of cancer?
Label 333: No

Prompt 334: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIRT6 and HIF1A in the presence of cancer?
Label 334: No

Prompt 335: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and SNW1 in the presence of cancer?
Label 335: Yes

Prompt 336: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LRRFIP1 and LEF1 in the presence of cancer?
Label 336: No

Prompt 337: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MDM4 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 337: Yes

Prompt 338: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and GRB2 in the presence of cancer?
Label 338: Yes

Prompt 339: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and EP300 in the presence of cancer?
Label 339: Yes

Prompt 340: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 340: Yes

Prompt 341: Given the options yes or no, is there a protein interaction between REV3L and REV1 in the presence of cancer?
Label 341: No

Prompt 342: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and MLX in the presence of cancer?
Label 342: No

Prompt 343: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and STK11 in the presence of cancer?
Label 343: Yes

Prompt 344: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTCH1 and SMO in the presence of cancer?
Label 344: Yes

Prompt 345: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 345: Yes

Prompt 346: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC10 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 346: Yes

Prompt 347: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX3 and PEX13 in the presence of cancer?
Label 347: No

Prompt 348: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYTH3 and RARA in the presence of cancer?
Label 348: No

Prompt 349: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and EXOSC3 in the presence of cancer?
Label 349: No

Prompt 350: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAD51C and FANCD2 in the presence of cancer?
Label 350: No

Prompt 351: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APLP1 and IMMT in the presence of cancer?
Label 351: No

Prompt 352: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and RND1 in the presence of cancer?
Label 352: No

Prompt 353: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and HSPD1 in the presence of cancer?
Label 353: No

Prompt 354: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and BECN1 in the presence of cancer?
Label 354: Yes

Prompt 355: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 355: No

Prompt 356: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF2 and TRAF3IP1 in the presence of cancer?
Label 356: No

Prompt 357: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFC and FLT1 in the presence of cancer?
Label 357: No

Prompt 358: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX4 and AURKA in the presence of cancer?
Label 358: Yes

Prompt 359: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 359: No

Prompt 360: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 360: No

Prompt 361: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBX1 and SKP2 in the presence of cancer?
Label 361: No

Prompt 362: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 362: Yes

Prompt 363: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K6 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 363: Yes

Prompt 364: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CDK4 in the presence of cancer?
Label 364: Yes

Prompt 365: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and FBXO22 in the presence of cancer?
Label 365: No

Prompt 366: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 366: Yes

Prompt 367: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 367: Yes

Prompt 368: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAJC14 and GNB4 in the presence of cancer?
Label 368: No

Prompt 369: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 369: Yes

Prompt 370: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRPG and SNRPD1 in the presence of cancer?
Label 370: No

Prompt 371: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 371: Yes

Prompt 372: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CA and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 372: Yes

Prompt 373: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and JAG2 in the presence of cancer?
Label 373: Yes

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: yes
Model Prediction 17: no
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: yes
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: no
Model Prediction 22: yes
Model Prediction 23: yes
Model Prediction 24: no
Model Prediction 25: no
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: no
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: yes
Model Prediction 30: no
Model Prediction 31: yes
Model Prediction 32: yes
Model Prediction 33: yes
Model Prediction 34: no
Model Prediction 35: yes
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: no
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: no
Model Prediction 42: yes
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: yes
Model Prediction 45: yes
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: no
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: no
Model Prediction 50: yes
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: no
Model Prediction 53: no
Model Prediction 54: yes
Model Prediction 55: yes
Model Prediction 56: no
Model Prediction 57: no
Model Prediction 58: yes
Model Prediction 59: yes
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: yes
Model Prediction 62: no
Model Prediction 63: no
Model Prediction 64: yes
Model Prediction 65: no
Model Prediction 66: no
Model Prediction 67: yes
Model Prediction 68: yes
Model Prediction 69: yes
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: yes
Model Prediction 72: yes
Model Prediction 73: yes
Model Prediction 74: no
Model Prediction 75: no
Model Prediction 76: no
Model Prediction 77: yes
Model Prediction 78: no
Model Prediction 79: no
Model Prediction 80: yes
Model Prediction 81: no
Model Prediction 82: yes
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: no
Model Prediction 85: no
Model Prediction 86: yes
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: yes
Model Prediction 90: yes
Model Prediction 91: yes
Model Prediction 92: no
Model Prediction 93: yes
Model Prediction 94: no
Model Prediction 95: yes
Model Prediction 96: yes
Model Prediction 97: no
Model Prediction 98: yes
Model Prediction 99: no
Model Prediction 100: no
Model Prediction 101: yes
Model Prediction 102: yes
Model Prediction 103: yes
Model Prediction 104: yes
Model Prediction 105: no
Model Prediction 106: yes
Model Prediction 107: no
Model Prediction 108: no
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: yes
Model Prediction 111: yes
Model Prediction 112: yes
Model Prediction 113: no
Model Prediction 114: no
Model Prediction 115: yes
Model Prediction 116: yes
Model Prediction 117: yes
Model Prediction 118: no
Model Prediction 119: no
Model Prediction 120: no
Model Prediction 121: yes
Model Prediction 122: yes
Model Prediction 123: no
Model Prediction 124: yes
Model Prediction 125: no
Model Prediction 126: yes
Model Prediction 127: yes
Model Prediction 128: no
Model Prediction 129: yes
Model Prediction 130: yes
Model Prediction 131: no
Model Prediction 132: yes
Model Prediction 133: no
Model Prediction 134: yes
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: no
Model Prediction 137: no
Model Prediction 138: yes
Model Prediction 139: yes
Model Prediction 140: no
Model Prediction 141: yes
Model Prediction 142: yes
Model Prediction 143: no
Model Prediction 144: yes
Model Prediction 145: no
Model Prediction 146: no
Model Prediction 147: no
Model Prediction 148: yes
Model Prediction 149: yes
Model Prediction 150: no
Model Prediction 151: yes
Model Prediction 152: yes
Model Prediction 153: yes
Model Prediction 154: yes
Model Prediction 155: no
Model Prediction 156: yes
Model Prediction 157: yes
Model Prediction 158: no
Model Prediction 159: yes
Model Prediction 160: yes
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: yes
Model Prediction 163: yes
Model Prediction 164: yes
Model Prediction 165: yes
Model Prediction 166: no
Model Prediction 167: yes
Model Prediction 168: no
Model Prediction 169: no
Model Prediction 170: no
Model Prediction 171: no
Model Prediction 172: yes
Model Prediction 173: no
Model Prediction 174: yes
Model Prediction 175: yes
Model Prediction 176: yes
Model Prediction 177: no
Model Prediction 178: no
Model Prediction 179: yes
Model Prediction 180: yes
Model Prediction 181: yes
Model Prediction 182: yes
Model Prediction 183: yes
Model Prediction 184: yes
Model Prediction 185: yes
Model Prediction 186: yes
Model Prediction 187: yes
Model Prediction 188: yes
Model Prediction 189: yes
Model Prediction 190: yes
Model Prediction 191: yes
Model Prediction 192: no
Model Prediction 193: yes
Model Prediction 194: yes
Model Prediction 195: yes
Model Prediction 196: no
Model Prediction 197: yes
Model Prediction 198: yes
Model Prediction 199: yes
Model Prediction 200: no
Model Prediction 201: yes
Model Prediction 202: yes
Model Prediction 203: no
Model Prediction 204: yes
Model Prediction 205: yes
Model Prediction 206: yes
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: yes
Model Prediction 209: yes
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: yes
Model Prediction 212: yes
Model Prediction 213: no
Model Prediction 214: yes
Model Prediction 215: yes
Model Prediction 216: yes
Model Prediction 217: yes
Model Prediction 218: no
Model Prediction 219: yes
Model Prediction 220: yes
Model Prediction 221: yes
Model Prediction 222: yes
Model Prediction 223: no
Model Prediction 224: yes
Model Prediction 225: no
Model Prediction 226: yes
Model Prediction 227: no
Model Prediction 228: yes
Model Prediction 229: no
Model Prediction 230: yes
Model Prediction 231: yes
Model Prediction 232: yes
Model Prediction 233: yes
Model Prediction 234: yes
Model Prediction 235: yes
Model Prediction 236: yes
Model Prediction 237: yes
Model Prediction 238: no
Model Prediction 239: no
Model Prediction 240: no
Model Prediction 241: no
Model Prediction 242: yes
Model Prediction 243: yes
Model Prediction 244: no
Model Prediction 245: yes
Model Prediction 246: yes
Model Prediction 247: no
Model Prediction 248: yes
Model Prediction 249: yes
Model Prediction 250: no
Model Prediction 251: no
Model Prediction 252: yes
Model Prediction 253: yes
Model Prediction 254: yes
Model Prediction 255: yes
Model Prediction 256: no
Model Prediction 257: no
Model Prediction 258: yes
Model Prediction 259: yes
Model Prediction 260: no
Model Prediction 261: yes
Model Prediction 262: yes
Model Prediction 263: no
Model Prediction 264: yes
Model Prediction 265: yes
Model Prediction 266: no
Model Prediction 267: yes
Model Prediction 268: yes
Model Prediction 269: yes
Model Prediction 270: yes
Model Prediction 271: yes
Model Prediction 272: yes
Model Prediction 273: no
Model Prediction 274: no
Model Prediction 275: no
Model Prediction 276: no
Model Prediction 277: yes
Model Prediction 278: yes
Model Prediction 279: yes
Model Prediction 280: yes
Model Prediction 281: yes
Model Prediction 282: yes
Model Prediction 283: yes
Model Prediction 284: yes
Model Prediction 285: yes
Model Prediction 286: no
Model Prediction 287: yes
Model Prediction 288: no
Model Prediction 289: yes
Model Prediction 290: no
Model Prediction 291: yes
Model Prediction 292: yes
Model Prediction 293: yes
Model Prediction 294: yes
Model Prediction 295: no
Model Prediction 296: no
Model Prediction 297: no
Model Prediction 298: yes
Model Prediction 299: yes
Model Prediction 300: yes
Model Prediction 301: no
Model Prediction 302: yes
Model Prediction 303: yes
Model Prediction 304: yes
Model Prediction 305: yes
Model Prediction 306: yes
Model Prediction 307: no
Model Prediction 308: yes
Model Prediction 309: yes
Model Prediction 310: no
Model Prediction 311: yes
Model Prediction 312: yes
Model Prediction 313: yes
Model Prediction 314: yes
Model Prediction 315: yes
Model Prediction 316: yes
Model Prediction 317: no
Model Prediction 318: yes
Model Prediction 319: no
Model Prediction 320: no
Model Prediction 321: no
Model Prediction 322: no
Model Prediction 323: yes
Model Prediction 324: no
Model Prediction 325: yes
Model Prediction 326: yes
Model Prediction 327: yes
Model Prediction 328: yes
Model Prediction 329: no
Model Prediction 330: yes
Model Prediction 331: yes
Model Prediction 332: yes
Model Prediction 333: yes
Model Prediction 334: yes
Model Prediction 335: no
Model Prediction 336: no
Model Prediction 337: yes
Model Prediction 338: yes
Model Prediction 339: yes
Model Prediction 340: yes
Model Prediction 341: yes
Model Prediction 342: no
Model Prediction 343: yes
Model Prediction 344: yes
Model Prediction 345: yes
Model Prediction 346: no
Model Prediction 347: yes
Model Prediction 348: yes
Model Prediction 349: no
Model Prediction 350: yes
Model Prediction 351: no
Model Prediction 352: yes
Model Prediction 353: yes
Model Prediction 354: yes
Model Prediction 355: no
Model Prediction 356: yes
Model Prediction 357: yes
Model Prediction 358: yes
Model Prediction 359: yes
Model Prediction 360: no
Model Prediction 361: yes
Model Prediction 362: yes
Model Prediction 363: yes
Model Prediction 364: yes
Model Prediction 365: no
Model Prediction 366: yes
Model Prediction 367: yes
Model Prediction 368: yes
Model Prediction 369: no
Model Prediction 370: yes
Model Prediction 371: yes
Model Prediction 372: no
Model Prediction 373: yes

Accuracy: 0.5388739946380697
MCC: 0.06401372514133644
AUC: 0.530006918021446
Specificity: 0.3559322033898305
Macro Precision: 0.5341401023219206
Macro F1 Score: 0.5194451102588686
