Prompt 1: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein G3bp2 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Clcn4 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Maip1 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 3: Yes

Prompt 4: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Vcam1 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 4: Yes

Prompt 5: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Lap3 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Cndp2 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 6: Yes

Prompt 7: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Krt75 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Celf1 3 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 8: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: yes

Accuracy: 0.375
MCC: -0.3779644730092272
AUC: 0.375
Specificity: 0.0
Macro Precision: 0.21428571428571427
Macro F1 Score: 0.2727272727272727
