Prompt 1: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein adgrl1 after low-dose radiation exposure?
Label 1: Yes

Prompt 2: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein armc10 after low-dose radiation exposure?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein eml2 after low-dose radiation exposure?
Label 3: Yes

Prompt 4: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein apeh after low-dose radiation exposure?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein arf3 after low-dose radiation exposure?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tmem126a after low-dose radiation exposure?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein usp46 after low-dose radiation exposure?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cryab after low-dose radiation exposure?
Label 8: No

Prompt 9: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein necab1 after low-dose radiation exposure?
Label 9: Yes

Prompt 10: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ngef after low-dose radiation exposure?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fus after low-dose radiation exposure?
Label 11: Yes

Prompt 12: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ap2a2 after low-dose radiation exposure?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein etf1 after low-dose radiation exposure?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein itga5 after low-dose radiation exposure?
Label 14: No

Prompt 15: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein lasp1 after low-dose radiation exposure?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein copg1 after low-dose radiation exposure?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ndufaf2 after low-dose radiation exposure?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pld3 after low-dose radiation exposure?
Label 18: No

Prompt 19: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein me1 after low-dose radiation exposure?
Label 19: No

Prompt 20: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rpsa after low-dose radiation exposure?
Label 20: Yes

Prompt 21: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein hras after low-dose radiation exposure?
Label 21: Yes

Prompt 22: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rab3gap2 after low-dose radiation exposure?
Label 22: Yes

Prompt 23: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein sypl after low-dose radiation exposure?
Label 23: Yes

Prompt 24: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein nptn after low-dose radiation exposure?
Label 24: Yes

Prompt 25: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein capza2 after low-dose radiation exposure?
Label 25: No

Prompt 26: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ahcy after low-dose radiation exposure?
Label 26: Yes

Prompt 27: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ak1 after low-dose radiation exposure?
Label 27: Yes

Prompt 28: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein dcakd after low-dose radiation exposure?
Label 28: Yes

Prompt 29: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein smap2 after low-dose radiation exposure?
Label 29: Yes

Prompt 30: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein opa1 after low-dose radiation exposure?
Label 30: Yes

Prompt 31: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gm9833 after low-dose radiation exposure?
Label 31: Yes

Prompt 32: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein eps8l2 after low-dose radiation exposure?
Label 32: No

Prompt 33: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein alyref after low-dose radiation exposure?
Label 33: Yes

Prompt 34: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rpl24 after low-dose radiation exposure?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gnaq after low-dose radiation exposure?
Label 35: No

Prompt 36: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein aldh3b1 after low-dose radiation exposure?
Label 36: No

Prompt 37: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rps11 after low-dose radiation exposure?
Label 37: Yes

Prompt 38: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein s100b after low-dose radiation exposure?
Label 38: Yes

Prompt 39: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein arl6ip1 after low-dose radiation exposure?
Label 39: No

Prompt 40: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein grhpr after low-dose radiation exposure?
Label 40: No

Prompt 41: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cmas after low-dose radiation exposure?
Label 41: No

Prompt 42: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rpl22 after low-dose radiation exposure?
Label 42: Yes

Prompt 43: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein lrpap1 after low-dose radiation exposure?
Label 43: No

Prompt 44: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein snrpa1 after low-dose radiation exposure?
Label 44: No

Prompt 45: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein dst after low-dose radiation exposure?
Label 45: Yes

Prompt 46: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein mtco1 after low-dose radiation exposure?
Label 46: No

Prompt 47: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cand1 after low-dose radiation exposure?
Label 47: No

Prompt 48: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein aldh1l1 after low-dose radiation exposure?
Label 48: No

Prompt 49: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein nfs1 after low-dose radiation exposure?
Label 49: Yes

Prompt 50: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein calb2 after low-dose radiation exposure?
Label 50: Yes

Prompt 51: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein eif3c after low-dose radiation exposure?
Label 51: No

Prompt 52: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein synpr after low-dose radiation exposure?
Label 52: No

Prompt 53: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein slc2a3 after low-dose radiation exposure?
Label 53: Yes

Prompt 54: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein lrrc57 after low-dose radiation exposure?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tubb4a after low-dose radiation exposure?
Label 55: Yes

Prompt 56: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein lgi3 after low-dose radiation exposure?
Label 56: No

Prompt 57: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rpl9 after low-dose radiation exposure?
Label 57: Yes

Prompt 58: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein acap2 after low-dose radiation exposure?
Label 58: Yes

Prompt 59: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tubb after low-dose radiation exposure?
Label 59: Yes

Prompt 60: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vdac3 after low-dose radiation exposure?
Label 60: Yes

Prompt 61: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein psat1 after low-dose radiation exposure?
Label 61: Yes

Prompt 62: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cpt2 after low-dose radiation exposure?
Label 62: No

Prompt 63: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein synrg after low-dose radiation exposure?
Label 63: Yes

Prompt 64: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gipc1 after low-dose radiation exposure?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein bag2 after low-dose radiation exposure?
Label 65: No

Prompt 66: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein mcts1 after low-dose radiation exposure?
Label 66: No

Prompt 67: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cap1 after low-dose radiation exposure?
Label 67: No

Prompt 68: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ndufa12 after low-dose radiation exposure?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein napb after low-dose radiation exposure?
Label 69: No

Prompt 70: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gsk3b after low-dose radiation exposure?
Label 70: Yes

Prompt 71: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cops6 after low-dose radiation exposure?
Label 71: No

Prompt 72: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein dcps after low-dose radiation exposure?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein khdrbs1 after low-dose radiation exposure?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein oscp1 after low-dose radiation exposure?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein lmnb2 after low-dose radiation exposure?
Label 75: Yes

Prompt 76: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pdpr after low-dose radiation exposure?
Label 76: Yes

Prompt 77: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vps28 after low-dose radiation exposure?
Label 77: Yes

Prompt 78: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein flg2 after low-dose radiation exposure?
Label 78: Yes

Prompt 79: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fam120a after low-dose radiation exposure?
Label 79: Yes

Prompt 80: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gas7 after low-dose radiation exposure?
Label 80: Yes

Prompt 81: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vat1l after low-dose radiation exposure?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein atp6v1g1 after low-dose radiation exposure?
Label 82: No

Prompt 83: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein entpd2 after low-dose radiation exposure?
Label 83: No

Prompt 84: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ssr4 after low-dose radiation exposure?
Label 84: No

Prompt 85: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein slc9a6 after low-dose radiation exposure?
Label 85: No

Prompt 86: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein sar1a after low-dose radiation exposure?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tspan7 after low-dose radiation exposure?
Label 87: Yes

Prompt 88: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pnpo after low-dose radiation exposure?
Label 88: No

Prompt 89: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein actr1b after low-dose radiation exposure?
Label 89: Yes

Prompt 90: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein wdr44 after low-dose radiation exposure?
Label 90: Yes

Prompt 91: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ndufv2 after low-dose radiation exposure?
Label 91: No

Prompt 92: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein kctd16 after low-dose radiation exposure?
Label 92: Yes

Prompt 93: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ubr4 after low-dose radiation exposure?
Label 93: Yes

Prompt 94: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rps25 after low-dose radiation exposure?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vps26b after low-dose radiation exposure?
Label 95: No

Prompt 96: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein camk2a after low-dose radiation exposure?
Label 96: Yes

Prompt 97: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vcpip1 after low-dose radiation exposure?
Label 97: No

Prompt 98: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein snrpb2 after low-dose radiation exposure?
Label 98: Yes

Prompt 99: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein hapln1 after low-dose radiation exposure?
Label 99: No

Prompt 100: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cdc42ep4 after low-dose radiation exposure?
Label 100: No

Prompt 101: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein adrbk1 after low-dose radiation exposure?
Label 101: No

Prompt 102: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein timm13 after low-dose radiation exposure?
Label 102: Yes

Prompt 103: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein slc3a2 after low-dose radiation exposure?
Label 103: No

Prompt 104: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ak4 after low-dose radiation exposure?
Label 104: No

Prompt 105: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein kiaa1671 after low-dose radiation exposure?
Label 105: Yes

Prompt 106: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein adcy2 after low-dose radiation exposure?
Label 106: No

Prompt 107: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rabl6 after low-dose radiation exposure?
Label 107: Yes

Prompt 108: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein hnrnpab after low-dose radiation exposure?
Label 108: No

Prompt 109: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pdhx after low-dose radiation exposure?
Label 109: No

Prompt 110: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein psmd13 after low-dose radiation exposure?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein snta1 after low-dose radiation exposure?
Label 111: No

Prompt 112: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein actr10 after low-dose radiation exposure?
Label 112: Yes

Prompt 113: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein dnal1 after low-dose radiation exposure?
Label 113: Yes

Prompt 114: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein scrn3 after low-dose radiation exposure?
Label 114: Yes

Prompt 115: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein myo6 after low-dose radiation exposure?
Label 115: No

Prompt 116: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fam234b after low-dose radiation exposure?
Label 116: Yes

Prompt 117: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rsu1 after low-dose radiation exposure?
Label 117: No

Prompt 118: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein emc8 after low-dose radiation exposure?
Label 118: No

Prompt 119: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tomm40l after low-dose radiation exposure?
Label 119: No

Prompt 120: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein snca after low-dose radiation exposure?
Label 120: No

Prompt 121: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fam134a after low-dose radiation exposure?
Label 121: Yes

Prompt 122: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein aqp4 after low-dose radiation exposure?
Label 122: Yes

Prompt 123: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein hspa4 after low-dose radiation exposure?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ric8a after low-dose radiation exposure?
Label 124: No

Prompt 125: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein crmp1 after low-dose radiation exposure?
Label 125: No

Prompt 126: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein arhgef7 after low-dose radiation exposure?
Label 126: Yes

Prompt 127: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein chl1 after low-dose radiation exposure?
Label 127: Yes

Prompt 128: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rps13 after low-dose radiation exposure?
Label 128: Yes

Prompt 129: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tenm2 after low-dose radiation exposure?
Label 129: Yes

Prompt 130: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rps27rt after low-dose radiation exposure?
Label 130: Yes

Prompt 131: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein slc27a4 after low-dose radiation exposure?
Label 131: No

Prompt 132: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gak after low-dose radiation exposure?
Label 132: Yes

Prompt 133: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein robo2 after low-dose radiation exposure?
Label 133: Yes

Prompt 134: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein phb after low-dose radiation exposure?
Label 134: Yes

Prompt 135: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein srsf7 after low-dose radiation exposure?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein exoc1 after low-dose radiation exposure?
Label 136: Yes

Prompt 137: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein raly after low-dose radiation exposure?
Label 137: Yes

Prompt 138: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein actb after low-dose radiation exposure?
Label 138: Yes

Prompt 139: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ptges2 after low-dose radiation exposure?
Label 139: Yes

Prompt 140: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein prdx3 after low-dose radiation exposure?
Label 140: No

Prompt 141: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein dnajc11 after low-dose radiation exposure?
Label 141: No

Prompt 142: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein apod after low-dose radiation exposure?
Label 142: Yes

Prompt 143: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ak5 after low-dose radiation exposure?
Label 143: No

Prompt 144: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rcc1 after low-dose radiation exposure?
Label 144: Yes

Prompt 145: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein camk4 after low-dose radiation exposure?
Label 145: Yes

Prompt 146: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rpl15 after low-dose radiation exposure?
Label 146: Yes

Prompt 147: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gnal after low-dose radiation exposure?
Label 147: Yes

Prompt 148: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein clic6 after low-dose radiation exposure?
Label 148: No

Prompt 149: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein arl2 after low-dose radiation exposure?
Label 149: No

Prompt 150: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ktn1 after low-dose radiation exposure?
Label 150: Yes

Prompt 151: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein bcam after low-dose radiation exposure?
Label 151: No

Prompt 152: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cfdp1 after low-dose radiation exposure?
Label 152: Yes

Prompt 153: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein slc1a1 after low-dose radiation exposure?
Label 153: No

Prompt 154: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pdlim5 after low-dose radiation exposure?
Label 154: Yes

Prompt 155: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein bcap31 after low-dose radiation exposure?
Label 155: Yes

Prompt 156: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cmtm5 after low-dose radiation exposure?
Label 156: No

Prompt 157: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein lin7c after low-dose radiation exposure?
Label 157: No

Prompt 158: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rhoa after low-dose radiation exposure?
Label 158: No

Prompt 159: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cdh11 after low-dose radiation exposure?
Label 159: Yes

Prompt 160: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rbmxl1 after low-dose radiation exposure?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rcn1 after low-dose radiation exposure?
Label 161: No

Prompt 162: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rnh1 after low-dose radiation exposure?
Label 162: No

Prompt 163: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein atp6v0c after low-dose radiation exposure?
Label 163: Yes

Prompt 164: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein coro7 after low-dose radiation exposure?
Label 164: Yes

Prompt 165: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein prepl after low-dose radiation exposure?
Label 165: No

Prompt 166: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein zfr after low-dose radiation exposure?
Label 166: Yes

Prompt 167: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein map2k2 after low-dose radiation exposure?
Label 167: Yes

Prompt 168: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fbxl13 after low-dose radiation exposure?
Label 168: Yes

Prompt 169: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ptms after low-dose radiation exposure?
Label 169: Yes

Prompt 170: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein dync1i1 after low-dose radiation exposure?
Label 170: No

Prompt 171: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ugp2 after low-dose radiation exposure?
Label 171: Yes

Prompt 172: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tomm40 after low-dose radiation exposure?
Label 172: Yes

Prompt 173: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein mapre1 after low-dose radiation exposure?
Label 173: Yes

Prompt 174: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein hsp90aa1 after low-dose radiation exposure?
Label 174: No

Prompt 175: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein anp32b after low-dose radiation exposure?
Label 175: Yes

Prompt 176: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein icam5 after low-dose radiation exposure?
Label 176: Yes

Prompt 177: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein scrn1 after low-dose radiation exposure?
Label 177: Yes

Prompt 178: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein usp5 after low-dose radiation exposure?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ccdc136 after low-dose radiation exposure?
Label 179: No

Prompt 180: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fh1 after low-dose radiation exposure?
Label 180: Yes

Prompt 181: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pfn1 after low-dose radiation exposure?
Label 181: No

Prompt 182: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pgm3 after low-dose radiation exposure?
Label 182: Yes

Prompt 183: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein plec after low-dose radiation exposure?
Label 183: Yes

Prompt 184: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cfl1 after low-dose radiation exposure?
Label 184: No

Prompt 185: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ubqln2 after low-dose radiation exposure?
Label 185: No

Prompt 186: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein matr3 after low-dose radiation exposure?
Label 186: Yes

Prompt 187: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fuom after low-dose radiation exposure?
Label 187: No

Prompt 188: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein rab3b after low-dose radiation exposure?
Label 188: No

Prompt 189: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein necap1 after low-dose radiation exposure?
Label 189: No

Prompt 190: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vta1 after low-dose radiation exposure?
Label 190: No

Prompt 191: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein camk2d after low-dose radiation exposure?
Label 191: Yes

Prompt 192: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tmem63b after low-dose radiation exposure?
Label 192: Yes

Prompt 193: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein slc38a3 after low-dose radiation exposure?
Label 193: No

Prompt 194: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein abcd3 after low-dose radiation exposure?
Label 194: No

Prompt 195: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein grid2 after low-dose radiation exposure?
Label 195: No

Prompt 196: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pkp4 after low-dose radiation exposure?
Label 196: Yes

Prompt 197: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tmx1 after low-dose radiation exposure?
Label 197: No

Prompt 198: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gnao1 after low-dose radiation exposure?
Label 198: Yes

Prompt 199: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cacna2d3 after low-dose radiation exposure?
Label 199: No

Prompt 200: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein clvs1 after low-dose radiation exposure?
Label 200: No

Prompt 201: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein cirbp after low-dose radiation exposure?
Label 201: No

Prompt 202: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gpx1 after low-dose radiation exposure?
Label 202: No

Prompt 203: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein krt77 after low-dose radiation exposure?
Label 203: Yes

Prompt 204: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein calm3 after low-dose radiation exposure?
Label 204: Yes

Prompt 205: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein echdc1 after low-dose radiation exposure?
Label 205: No

Prompt 206: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ndufa8 after low-dose radiation exposure?
Label 206: No

Prompt 207: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein marc2 after low-dose radiation exposure?
Label 207: No

Prompt 208: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein fkbp1a after low-dose radiation exposure?
Label 208: Yes

Prompt 209: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein actr3 after low-dose radiation exposure?
Label 209: Yes

Prompt 210: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein tmx4 after low-dose radiation exposure?
Label 210: No

Prompt 211: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein sgta after low-dose radiation exposure?
Label 211: No

Prompt 212: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein sri after low-dose radiation exposure?
Label 212: No

Prompt 213: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein akap5 after low-dose radiation exposure?
Label 213: Yes

Prompt 214: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein erlin2 after low-dose radiation exposure?
Label 214: No

Prompt 215: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ero1l after low-dose radiation exposure?
Label 215: Yes

Prompt 216: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein olfm1 after low-dose radiation exposure?
Label 216: No

Prompt 217: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein etfb after low-dose radiation exposure?
Label 217: No

Prompt 218: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein ruvbl1 after low-dose radiation exposure?
Label 218: Yes

Prompt 219: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein diras2 after low-dose radiation exposure?
Label 219: Yes

Prompt 220: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein gng7 after low-dose radiation exposure?
Label 220: No

Prompt 221: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein vcam1 after low-dose radiation exposure?
Label 221: Yes

Prompt 222: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein pycr2 after low-dose radiation exposure?
Label 222: Yes

Prompt 223: Given the options yes or no, will there be deregulation of the protein eef1d after low-dose radiation exposure?
Label 223: No

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: no
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: yes
Model Prediction 17: yes
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: yes
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: yes
Model Prediction 22: no
Model Prediction 23: no
Model Prediction 24: no
Model Prediction 25: yes
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: yes
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: no
Model Prediction 30: yes
Model Prediction 31: no
Model Prediction 32: yes
Model Prediction 33: yes
Model Prediction 34: no
Model Prediction 35: yes
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: yes
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: yes
Model Prediction 42: no
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: yes
Model Prediction 45: no
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: yes
Model Prediction 50: no
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: yes
Model Prediction 53: no
Model Prediction 54: no
Model Prediction 55: yes
Model Prediction 56: yes
Model Prediction 57: no
Model Prediction 58: no
Model Prediction 59: no
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: no
Model Prediction 62: yes
Model Prediction 63: no
Model Prediction 64: yes
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: yes
Model Prediction 67: yes
Model Prediction 68: no
Model Prediction 69: yes
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: yes
Model Prediction 72: no
Model Prediction 73: yes
Model Prediction 74: yes
Model Prediction 75: yes
Model Prediction 76: no
Model Prediction 77: no
Model Prediction 78: no
Model Prediction 79: no
Model Prediction 80: yes
Model Prediction 81: yes
Model Prediction 82: yes
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: yes
Model Prediction 85: yes
Model Prediction 86: yes
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: yes
Model Prediction 90: no
Model Prediction 91: yes
Model Prediction 92: no
Model Prediction 93: yes
Model Prediction 94: yes
Model Prediction 95: yes
Model Prediction 96: yes
Model Prediction 97: yes
Model Prediction 98: no
Model Prediction 99: yes
Model Prediction 100: yes
Model Prediction 101: yes
Model Prediction 102: no
Model Prediction 103: yes
Model Prediction 104: yes
Model Prediction 105: no
Model Prediction 106: yes
Model Prediction 107: yes
Model Prediction 108: yes
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: yes
Model Prediction 111: yes
Model Prediction 112: yes
Model Prediction 113: yes
Model Prediction 114: no
Model Prediction 115: yes
Model Prediction 116: no
Model Prediction 117: yes
Model Prediction 118: yes
Model Prediction 119: yes
Model Prediction 120: yes
Model Prediction 121: yes
Model Prediction 122: yes
Model Prediction 123: yes
Model Prediction 124: yes
Model Prediction 125: yes
Model Prediction 126: yes
Model Prediction 127: no
Model Prediction 128: yes
Model Prediction 129: no
Model Prediction 130: no
Model Prediction 131: yes
Model Prediction 132: no
Model Prediction 133: no
Model Prediction 134: no
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: no
Model Prediction 137: no
Model Prediction 138: no
Model Prediction 139: yes
Model Prediction 140: yes
Model Prediction 141: yes
Model Prediction 142: no
Model Prediction 143: yes
Model Prediction 144: no
Model Prediction 145: yes
Model Prediction 146: no
Model Prediction 147: no
Model Prediction 148: yes
Model Prediction 149: yes
Model Prediction 150: no
Model Prediction 151: yes
Model Prediction 152: no
Model Prediction 153: yes
Model Prediction 154: yes
Model Prediction 155: yes
Model Prediction 156: yes
Model Prediction 157: yes
Model Prediction 158: yes
Model Prediction 159: no
Model Prediction 160: yes
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: yes
Model Prediction 163: no
Model Prediction 164: no
Model Prediction 165: yes
Model Prediction 166: no
Model Prediction 167: yes
Model Prediction 168: yes
Model Prediction 169: yes
Model Prediction 170: yes
Model Prediction 171: no
Model Prediction 172: yes
Model Prediction 173: yes
Model Prediction 174: yes
Model Prediction 175: yes
Model Prediction 176: yes
Model Prediction 177: yes
Model Prediction 178: yes
Model Prediction 179: yes
Model Prediction 180: no
Model Prediction 181: yes
Model Prediction 182: no
Model Prediction 183: no
Model Prediction 184: yes
Model Prediction 185: yes
Model Prediction 186: no
Model Prediction 187: yes
Model Prediction 188: yes
Model Prediction 189: yes
Model Prediction 190: yes
Model Prediction 191: yes
Model Prediction 192: no
Model Prediction 193: yes
Model Prediction 194: yes
Model Prediction 195: yes
Model Prediction 196: yes
Model Prediction 197: yes
Model Prediction 198: yes
Model Prediction 199: yes
Model Prediction 200: yes
Model Prediction 201: yes
Model Prediction 202: yes
Model Prediction 203: no
Model Prediction 204: yes
Model Prediction 205: yes
Model Prediction 206: yes
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: yes
Model Prediction 209: yes
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: yes
Model Prediction 212: yes
Model Prediction 213: no
Model Prediction 214: yes
Model Prediction 215: yes
Model Prediction 216: yes
Model Prediction 217: yes
Model Prediction 218: yes
Model Prediction 219: no
Model Prediction 220: yes
Model Prediction 221: yes
Model Prediction 222: no
Model Prediction 223: yes

Accuracy: 0.24663677130044842
MCC: -0.5931091360179405
AUC: 0.23109243697478993
Specificity: 0.0
Macro Precision: 0.17295597484276728
Macro F1 Score: 0.197841726618705
