Evaluation on test set:

Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC5 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MLX and MLX in the presence of cancer?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2RB and IL15RA in the presence of cancer?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and CCND2 in the presence of cancer?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC10 and HDAC6 in the presence of cancer?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBE2A and FANCL in the presence of cancer?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 13: Yes

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SART1 and PPIH in the presence of cancer?
Label 14: No

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 15: Yes

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR4A1 and NCOA6 in the presence of cancer?
Label 16: No

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AXIN2 and APC in the presence of cancer?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAX8 and RXRA in the presence of cancer?
Label 19: Yes

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIPK1 and TNFRSF10B in the presence of cancer?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 21: Yes

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC7 and EXOSC5 in the presence of cancer?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and RELA in the presence of cancer?
Label 23: Yes

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A6 and S100A1 in the presence of cancer?
Label 24: No

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and DDX23 in the presence of cancer?
Label 25: No

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and TBL1X in the presence of cancer?
Label 26: Yes

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 27: No

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and GNB2 in the presence of cancer?
Label 28: No

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 29: Yes

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNF and EGFR in the presence of cancer?
Label 30: No

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between C4BPA and FASLG in the presence of cancer?
Label 31: No

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 32: Yes

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and RXRA in the presence of cancer?
Label 33: Yes

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and NANOG in the presence of cancer?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX10 and PEX2 in the presence of cancer?
Label 35: No

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF3 and TXNL4A in the presence of cancer?
Label 36: No

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HM13 and SERP1 in the presence of cancer?
Label 37: No

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WT1 and MYC in the presence of cancer?
Label 38: Yes

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and STK11 in the presence of cancer?
Label 39: Yes

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 40: Yes

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 41: Yes

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBA52 and RPS27A in the presence of cancer?
Label 42: Yes

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2A and KAT2B in the presence of cancer?
Label 43: Yes

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 44: Yes

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and NLRP2 in the presence of cancer?
Label 45: No

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XIAP and TRAF1 in the presence of cancer?
Label 46: No

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and NRG3 in the presence of cancer?
Label 47: Yes

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and SHC1 in the presence of cancer?
Label 48: Yes

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX3 in the presence of cancer?
Label 49: No

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SSX2IP and SSX1 in the presence of cancer?
Label 50: No

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AHSG and CAPN6 in the presence of cancer?
Label 51: No

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF40A and MAGEH1 in the presence of cancer?
Label 52: No

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and EGFR in the presence of cancer?
Label 53: Yes

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRM1 and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAG and YWHAG in the presence of cancer?
Label 55: Yes

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMARCA4 and STK11 in the presence of cancer?
Label 56: Yes

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OSMR and LIF in the presence of cancer?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and RASSF1 in the presence of cancer?
Label 58: Yes

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ID3 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 59: No

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAJB6 and VIM in the presence of cancer?
Label 60: No

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDH1 and JUP in the presence of cancer?
Label 61: Yes

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOXO1 and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 62: Yes

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 63: Yes

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AHSG and CAPN1 in the presence of cancer?
Label 64: No

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and NF2 in the presence of cancer?
Label 65: Yes

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPHA2 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 66: Yes

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML1 and CCNC in the presence of cancer?
Label 67: Yes

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG2 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and CDC37 in the presence of cancer?
Label 69: No

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX2 and PEX16 in the presence of cancer?
Label 70: No

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 71: Yes

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GATA1 and PRKCZ in the presence of cancer?
Label 72: No

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 73: Yes

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC2 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 75: Yes

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAK1 and FLNA in the presence of cancer?
Label 76: Yes

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and STK11 in the presence of cancer?
Label 77: Yes

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 78: No

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC9 and EXOSC9 in the presence of cancer?
Label 79: No

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and PROX1 in the presence of cancer?
Label 80: No

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFBR1 and TGFBR2 in the presence of cancer?
Label 81: Yes

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and E2F1 in the presence of cancer?
Label 82: No

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RUNX1 and CSF2 in the presence of cancer?
Label 83: No

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR5A2 and SIRT1 in the presence of cancer?
Label 84: No

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC3 in the presence of cancer?
Label 85: Yes

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTN and IMMT in the presence of cancer?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and IGF1 in the presence of cancer?
Label 87: Yes

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and TWIST2 in the presence of cancer?
Label 88: Yes

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDPK1 and PDPK1 in the presence of cancer?
Label 89: Yes

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 90: Yes

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and NF2 in the presence of cancer?
Label 91: Yes

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2C and AKT1 in the presence of cancer?
Label 92: Yes

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATP2B4 and YWHAQ in the presence of cancer?
Label 93: No

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and MAML1 in the presence of cancer?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIH and USP39 in the presence of cancer?
Label 95: No

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 96: Yes

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 97: Yes

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and AKT1 in the presence of cancer?
Label 98: Yes

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT5A and GADD45GIP1 in the presence of cancer?
Label 99: No

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRA1B and RGS2 in the presence of cancer?
Label 100: No

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC4 in the presence of cancer?
Label 101: Yes

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX12 and PEX12 in the presence of cancer?
Label 102: No

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLIS2 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 103: Yes

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and GNB2 in the presence of cancer?
Label 104: No

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DAPK3 and MAPK3 in the presence of cancer?
Label 105: No

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD3 and SMAD4 in the presence of cancer?
Label 106: Yes

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPAS1 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 107: Yes

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BAD and BAD in the presence of cancer?
Label 108: Yes

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and MLX in the presence of cancer?
Label 109: No

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and MAML2 in the presence of cancer?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and LATS2 in the presence of cancer?
Label 111: Yes

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and SOS1 in the presence of cancer?
Label 112: Yes

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 113: Yes

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 114: Yes

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO1 and GSTK1 in the presence of cancer?
Label 115: No

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 116: Yes

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC5 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 117: Yes

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and ANK2 in the presence of cancer?
Label 118: Yes

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CCND2 in the presence of cancer?
Label 119: Yes

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOXO1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 120: No

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX4 and DACH1 in the presence of cancer?
Label 121: Yes

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 122: Yes

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIPK2 and CARD18 in the presence of cancer?
Label 124: No

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and MAP2K5 in the presence of cancer?
Label 125: Yes

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and RPS27A in the presence of cancer?
Label 126: Yes

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and CCND1 in the presence of cancer?
Label 127: Yes

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCN and CRHR2 in the presence of cancer?
Label 128: No

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTN and LRIF1 in the presence of cancer?
Label 129: No

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 130: No

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PFN4 and ACTB in the presence of cancer?
Label 131: No

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and NEFL in the presence of cancer?
Label 132: No

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTLL5 and RXRA in the presence of cancer?
Label 133: No

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PKN1 and RPS6KA1 in the presence of cancer?
Label 134: No

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GSK3B and CTNNB1 in the presence of cancer?
Label 135: No

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD3 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 136: No

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRM1 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 137: Yes

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX10 and PEX11A in the presence of cancer?
Label 138: No

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC7 and EXOSC8 in the presence of cancer?
Label 139: No

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR4A1 and NR4A1 in the presence of cancer?
Label 140: Yes

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRAP2 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 141: No

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between E2F3 and GABPB2 in the presence of cancer?
Label 142: No

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and STK11 in the presence of cancer?
Label 143: Yes

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and AKT1 in the presence of cancer?
Label 144: Yes

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO1 and CHD3 in the presence of cancer?
Label 145: No

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX7 and PEX14 in the presence of cancer?
Label 146: No

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SAP30 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 147: No

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 148: No

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MCM2 and ORC1 in the presence of cancer?
Label 149: No

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC3 and EPAS1 in the presence of cancer?
Label 150: No

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1B and BMP5 in the presence of cancer?
Label 151: No

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF3 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 152: Yes

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 153: Yes

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGHG1 and IL12B in the presence of cancer?
Label 154: No

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIN3A and NCOR1 in the presence of cancer?
Label 155: Yes

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC1 and CDKN1B in the presence of cancer?
Label 156: No

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1A and TGFB1 in the presence of cancer?
Label 157: No

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 158: Yes

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 159: Yes

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and YWHAG in the presence of cancer?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EFTUD2 and PRPF31 in the presence of cancer?
Label 161: No

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and ARAF in the presence of cancer?
Label 162: Yes

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and DLL1 in the presence of cancer?
Label 163: Yes

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPT and GSK3B in the presence of cancer?
Label 164: No

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2A and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 165: Yes

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and KAT2A in the presence of cancer?
Label 166: Yes

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX3 and SOX3 in the presence of cancer?
Label 167: Yes

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MET and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 168: Yes

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1A and TNFRSF1A in the presence of cancer?
Label 169: Yes

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MET and CD44 in the presence of cancer?
Label 170: Yes

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and MYC in the presence of cancer?
Label 171: Yes

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB3L2 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 172: No

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRB1 and AKAP5 in the presence of cancer?
Label 173: No

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIZ and RELA in the presence of cancer?
Label 174: Yes

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC2 and TSC2 in the presence of cancer?
Label 175: Yes

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 176: No

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and AREG in the presence of cancer?
Label 177: Yes

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF331 and MLX in the presence of cancer?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SKP2 and CRY2 in the presence of cancer?
Label 179: No

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 180: No

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 181: No

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VEGFC and FLT1 in the presence of cancer?
Label 182: No

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLCG1 and PLCG1 in the presence of cancer?
Label 183: No

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 184: Yes

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFRA and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 185: Yes

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG1 and RPS27A in the presence of cancer?
Label 186: Yes

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG7 and COG1 in the presence of cancer?
Label 187: No

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPP2CA and AP3S1 in the presence of cancer?
Label 188: No

Prompt 189: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and LATS2 in the presence of cancer?
Label 189: Yes

Prompt 190: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 190: No

Prompt 191: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and NCOR2 in the presence of cancer?
Label 191: Yes

Prompt 192: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TEK and ANGPTL3 in the presence of cancer?
Label 192: No

Prompt 193: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPS6KB2 and RPS6KB2 in the presence of cancer?
Label 193: Yes

Prompt 194: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 194: Yes

Prompt 195: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM2 and LSM2 in the presence of cancer?
Label 195: No

Prompt 196: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and NRG2 in the presence of cancer?
Label 196: Yes

Prompt 197: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG2 and COG1 in the presence of cancer?
Label 197: No

Prompt 198: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDH1 and CTNNA2 in the presence of cancer?
Label 198: Yes

Prompt 199: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APPL1 and RAB4A in the presence of cancer?
Label 199: No

Prompt 200: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and TGFA in the presence of cancer?
Label 200: Yes

Prompt 201: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and RELA in the presence of cancer?
Label 201: Yes

Prompt 202: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXOSC9 and DIS3 in the presence of cancer?
Label 202: No

Prompt 203: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY2 and KDM2B in the presence of cancer?
Label 203: No

Prompt 204: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ABCB5 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 204: Yes

Prompt 205: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and MAML1 in the presence of cancer?
Label 205: Yes

Prompt 206: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and NRG1 in the presence of cancer?
Label 206: Yes

Prompt 207: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLA and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 207: No

Prompt 208: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and EGF in the presence of cancer?
Label 208: Yes

Prompt 209: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and NR0B2 in the presence of cancer?
Label 209: No

Prompt 210: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and KAT2A in the presence of cancer?
Label 210: Yes

Prompt 211: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 211: Yes

Prompt 212: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 212: Yes

Prompt 213: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HNRNPC and B2M in the presence of cancer?
Label 213: No

Prompt 214: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOS1 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 214: Yes

Prompt 215: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD274 and ICOS in the presence of cancer?
Label 215: No

Prompt 216: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CDKN2B in the presence of cancer?
Label 216: Yes

Prompt 217: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM3 and LSM3 in the presence of cancer?
Label 217: No

Prompt 218: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNAI1 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 218: No

Prompt 219: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and CCNC in the presence of cancer?
Label 219: Yes

Prompt 220: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 220: Yes

Prompt 221: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRPF and SNRPG in the presence of cancer?
Label 221: No

Prompt 222: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMPR1B and BMP6 in the presence of cancer?
Label 222: No

Prompt 223: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOS1 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 223: Yes

Prompt 224: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC6 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 224: Yes

Prompt 225: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHL2 and MLX in the presence of cancer?
Label 225: No

Prompt 226: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KEAP1 and KEAP1 in the presence of cancer?
Label 226: Yes

Prompt 227: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EP300 and EP300 in the presence of cancer?
Label 227: Yes

Prompt 228: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM2 and LSM4 in the presence of cancer?
Label 228: No

Prompt 229: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACTN2 and ILK in the presence of cancer?
Label 229: No

Prompt 230: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 230: Yes

Prompt 231: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSF2 and IL3RA in the presence of cancer?
Label 231: No

Prompt 232: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and SNRPN in the presence of cancer?
Label 232: No

Prompt 233: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 233: Yes

Prompt 234: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAG2 and UBA52 in the presence of cancer?
Label 234: Yes

Prompt 235: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and HRAS in the presence of cancer?
Label 235: Yes

Prompt 236: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and STK11 in the presence of cancer?
Label 236: Yes

Prompt 237: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF40A and LRIF1 in the presence of cancer?
Label 237: No

Prompt 238: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF331 and PUF60 in the presence of cancer?
Label 238: No

Prompt 239: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and HBEGF in the presence of cancer?
Label 239: Yes

Prompt 240: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and ANXA6 in the presence of cancer?
Label 240: No

Prompt 241: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and GAB1 in the presence of cancer?
Label 241: Yes

Prompt 242: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCNC and CCNC in the presence of cancer?
Label 242: Yes

Prompt 243: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATP8B4 and TMEM30B in the presence of cancer?
Label 243: No

Prompt 244: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EREG and SOS1 in the presence of cancer?
Label 244: Yes

Prompt 245: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 245: Yes

Prompt 246: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBIN and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 246: Yes

Prompt 247: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARK7 and PPARGC1A in the presence of cancer?
Label 247: No

Prompt 248: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRPF40A and PRPF40A in the presence of cancer?
Label 248: No

Prompt 249: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 249: No

Prompt 250: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHOD1 and CDC42 in the presence of cancer?
Label 250: No

Prompt 251: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAS1 and BCL2 in the presence of cancer?
Label 251: No

Prompt 252: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1G and CHD3 in the presence of cancer?
Label 252: No

Prompt 253: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and DDB2 in the presence of cancer?
Label 253: No

Prompt 254: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 254: Yes

Prompt 255: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HIF1A and EP300 in the presence of cancer?
Label 255: Yes

Prompt 256: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC10 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 256: Yes

Prompt 257: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TAOK1 and BUB1B in the presence of cancer?
Label 257: No

Prompt 258: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MET and CBL in the presence of cancer?
Label 258: Yes

Prompt 259: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSX2 and PML in the presence of cancer?
Label 259: No

Prompt 260: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and ERBIN in the presence of cancer?
Label 260: Yes

Prompt 261: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and CSK in the presence of cancer?
Label 261: No

Prompt 262: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and GRM1 in the presence of cancer?
Label 262: Yes

Prompt 263: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 263: Yes

Prompt 264: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1G and PIAS4 in the presence of cancer?
Label 264: No

Prompt 265: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and GAB1 in the presence of cancer?
Label 265: Yes

Prompt 266: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDELR2 and IGF1R in the presence of cancer?
Label 266: Yes

Prompt 267: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC9 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 267: Yes

Prompt 268: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 268: Yes

Prompt 269: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 269: Yes

Prompt 270: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K6 and MAP2K5 in the presence of cancer?
Label 270: Yes

Prompt 271: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APLP1 and SUMO3 in the presence of cancer?
Label 271: No

Prompt 272: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and EREG in the presence of cancer?
Label 272: Yes

Prompt 273: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBA52 and UBA52 in the presence of cancer?
Label 273: Yes

Prompt 274: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 274: Yes

Prompt 275: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and MLX in the presence of cancer?
Label 275: No

Prompt 276: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOS1 and CDC37 in the presence of cancer?
Label 276: Yes

Prompt 277: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APPL2 and RAB4A in the presence of cancer?
Label 277: No

Prompt 278: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 278: No

Prompt 279: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K6 and MAP2K6 in the presence of cancer?
Label 279: Yes

Prompt 280: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APPL2 and RAB11A in the presence of cancer?
Label 280: No

Prompt 281: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and MLX in the presence of cancer?
Label 281: No

Prompt 282: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and HIF1A in the presence of cancer?
Label 282: Yes

Prompt 283: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNOT3 and GNL1 in the presence of cancer?
Label 283: No

Prompt 284: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCC and HJV in the presence of cancer?
Label 284: No

Prompt 285: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SAR1A and SMAD1 in the presence of cancer?
Label 285: No

Prompt 286: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DEDD2 and FADD in the presence of cancer?
Label 286: No

Prompt 287: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and MYC in the presence of cancer?
Label 287: Yes

Prompt 288: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBLC and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 288: Yes

Prompt 289: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and NRG2 in the presence of cancer?
Label 289: Yes

Prompt 290: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGLN2 and EPAS1 in the presence of cancer?
Label 290: No

Prompt 291: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and SRSF6 in the presence of cancer?
Label 291: No

Prompt 292: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC1 and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 292: Yes

Prompt 293: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 293: Yes

Prompt 294: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and DLL4 in the presence of cancer?
Label 294: Yes

Prompt 295: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLE5 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 295: No

Prompt 296: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND3 and FRS2 in the presence of cancer?
Label 296: No

Prompt 297: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 297: Yes

Prompt 298: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 298: Yes

Prompt 299: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and RAF1 in the presence of cancer?
Label 299: Yes

Prompt 300: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K3 and CCND2 in the presence of cancer?
Label 300: Yes

Prompt 301: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBB and UBB in the presence of cancer?
Label 301: Yes

Prompt 302: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC22D3 and FOXO3 in the presence of cancer?
Label 302: No

Prompt 303: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 303: Yes

Prompt 304: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EIF3I and ACVR2A in the presence of cancer?
Label 304: No

Prompt 305: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBC and UBB in the presence of cancer?
Label 305: Yes

Prompt 306: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NF2 and CDKN2C in the presence of cancer?
Label 306: Yes

Prompt 307: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EIF4E and AGO2 in the presence of cancer?
Label 307: No

Prompt 308: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB1 and CREB1 in the presence of cancer?
Label 308: Yes

Prompt 309: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and PRKD2 in the presence of cancer?
Label 309: No

Prompt 310: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREBBP and MAML1 in the presence of cancer?
Label 310: Yes

Prompt 311: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and SNW1 in the presence of cancer?
Label 311: Yes

Prompt 312: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and EGF in the presence of cancer?
Label 312: Yes

Prompt 313: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACVR1 and INHA in the presence of cancer?
Label 313: No

Prompt 314: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNT and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 314: Yes

Prompt 315: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML2 and MAML1 in the presence of cancer?
Label 315: Yes

Prompt 316: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and FBXL15 in the presence of cancer?
Label 316: No

Prompt 317: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDCD1 and PTPN11 in the presence of cancer?
Label 317: Yes

Prompt 318: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and FBL in the presence of cancer?
Label 318: No

Prompt 319: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX10 and PEX3 in the presence of cancer?
Label 319: No

Prompt 320: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 320: No

Prompt 321: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIH and PRPF6 in the presence of cancer?
Label 321: No

Prompt 322: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and AKT1 in the presence of cancer?
Label 322: Yes

Prompt 323: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC8 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 323: Yes

Prompt 324: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and NKX2-3 in the presence of cancer?
Label 324: No

Prompt 325: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and KRAS in the presence of cancer?
Label 325: Yes

Prompt 326: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CASP9 and CASP9 in the presence of cancer?
Label 326: Yes

Prompt 327: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX11A and PEX3 in the presence of cancer?
Label 327: No

Prompt 328: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TXNL4A and TXNL4A in the presence of cancer?
Label 328: No

Prompt 329: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF626 and PIP4K2C in the presence of cancer?
Label 329: No

Prompt 330: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBPJ and EP300 in the presence of cancer?
Label 330: Yes

Prompt 331: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 331: No

Prompt 332: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HLA-B and UBE2E1 in the presence of cancer?
Label 332: No

Prompt 333: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDR and FLT1 in the presence of cancer?
Label 333: No

Prompt 334: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 334: Yes

Prompt 335: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and BTC in the presence of cancer?
Label 335: Yes

Prompt 336: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and MCL1 in the presence of cancer?
Label 336: No

Prompt 337: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and FHL2 in the presence of cancer?
Label 337: No

Prompt 338: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and STK11 in the presence of cancer?
Label 338: Yes

Prompt 339: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 339: Yes

Prompt 340: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and HBEGF in the presence of cancer?
Label 340: Yes

Prompt 341: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and TP53 in the presence of cancer?
Label 341: Yes

Prompt 342: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDH1 and CTNNA1 in the presence of cancer?
Label 342: Yes

Prompt 343: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO3 and LRIF1 in the presence of cancer?
Label 343: No

Prompt 344: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and BTC in the presence of cancer?
Label 344: Yes

Prompt 345: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and CDC37 in the presence of cancer?
Label 345: Yes

Prompt 346: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RGS16 and ADRA1D in the presence of cancer?
Label 346: No

Prompt 347: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 347: Yes

Prompt 348: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB5 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 348: No

Prompt 349: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LAPTM5 and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 349: No

Prompt 350: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DEDD2 and CASP10 in the presence of cancer?
Label 350: No

Prompt 351: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 351: Yes

Prompt 352: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and MYC in the presence of cancer?
Label 352: Yes

Prompt 353: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 353: No

Prompt 354: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 354: No

Prompt 355: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and ANK1 in the presence of cancer?
Label 355: Yes

Prompt 356: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and EGF in the presence of cancer?
Label 356: Yes

Prompt 357: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and CTAG2 in the presence of cancer?
Label 357: No

Prompt 358: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and RND1 in the presence of cancer?
Label 358: No

Prompt 359: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and MYC in the presence of cancer?
Label 359: Yes

Prompt 360: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and HRAS in the presence of cancer?
Label 360: Yes

Prompt 361: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBX1 and DDB1 in the presence of cancer?
Label 361: No

Prompt 362: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP200 and DDX23 in the presence of cancer?
Label 362: No

Prompt 363: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and TIGAR in the presence of cancer?
Label 363: No

Prompt 364: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 364: Yes

Prompt 365: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 365: Yes

Prompt 366: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 366: Yes

Prompt 367: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSP1 and B2M in the presence of cancer?
Label 367: No

Prompt 368: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOS1 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 368: Yes

Prompt 369: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD247 and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 369: No

Prompt 370: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 370: Yes

Prompt 371: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRIM27 and PRKACA in the presence of cancer?
Label 371: No

Prompt 372: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSEN1 and PAWR in the presence of cancer?
Label 372: No

Prompt 373: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 373: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: yes
Model Prediction 17: yes
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: yes
Model Prediction 20: yes
Model Prediction 21: yes
Model Prediction 22: yes
Model Prediction 23: no
Model Prediction 24: yes
Model Prediction 25: yes
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: yes
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: yes
Model Prediction 30: yes
Model Prediction 31: yes
Model Prediction 32: no
Model Prediction 33: yes
Model Prediction 34: yes
Model Prediction 35: yes
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: yes
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: yes
Model Prediction 42: no
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: yes
Model Prediction 45: no
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: yes
Model Prediction 50: yes
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: yes
Model Prediction 53: yes
Model Prediction 54: no
Model Prediction 55: no
Model Prediction 56: yes
Model Prediction 57: yes
Model Prediction 58: yes
Model Prediction 59: yes
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: yes
Model Prediction 62: yes
Model Prediction 63: yes
Model Prediction 64: yes
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: no
Model Prediction 67: no
Model Prediction 68: yes
Model Prediction 69: no
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: yes
Model Prediction 72: yes
Model Prediction 73: yes
Model Prediction 74: yes
Model Prediction 75: yes
Model Prediction 76: yes
Model Prediction 77: yes
Model Prediction 78: yes
Model Prediction 79: no
Model Prediction 80: yes
Model Prediction 81: yes
Model Prediction 82: yes
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: yes
Model Prediction 85: yes
Model Prediction 86: yes
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: no
Model Prediction 90: no
Model Prediction 91: yes
Model Prediction 92: yes
Model Prediction 93: yes
Model Prediction 94: yes
Model Prediction 95: yes
Model Prediction 96: yes
Model Prediction 97: yes
Model Prediction 98: yes
Model Prediction 99: yes
Model Prediction 100: yes
Model Prediction 101: yes
Model Prediction 102: no
Model Prediction 103: yes
Model Prediction 104: yes
Model Prediction 105: yes
Model Prediction 106: yes
Model Prediction 107: yes
Model Prediction 108: no
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: yes
Model Prediction 111: yes
Model Prediction 112: no
Model Prediction 113: yes
Model Prediction 114: yes
Model Prediction 115: yes
Model Prediction 116: yes
Model Prediction 117: yes
Model Prediction 118: yes
Model Prediction 119: yes
Model Prediction 120: yes
Model Prediction 121: yes
Model Prediction 122: yes
Model Prediction 123: yes
Model Prediction 124: yes
Model Prediction 125: no
Model Prediction 126: no
Model Prediction 127: yes
Model Prediction 128: yes
Model Prediction 129: yes
Model Prediction 130: yes
Model Prediction 131: yes
Model Prediction 132: yes
Model Prediction 133: yes
Model Prediction 134: yes
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: yes
Model Prediction 137: yes
Model Prediction 138: yes
Model Prediction 139: yes
Model Prediction 140: yes
Model Prediction 141: yes
Model Prediction 142: yes
Model Prediction 143: yes
Model Prediction 144: yes
Model Prediction 145: yes
Model Prediction 146: yes
Model Prediction 147: yes
Model Prediction 148: yes
Model Prediction 149: yes
Model Prediction 150: yes
Model Prediction 151: yes
Model Prediction 152: no
Model Prediction 153: yes
Model Prediction 154: yes
Model Prediction 155: yes
Model Prediction 156: yes
Model Prediction 157: yes
Model Prediction 158: yes
Model Prediction 159: yes
Model Prediction 160: yes
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: yes
Model Prediction 163: yes
Model Prediction 164: yes
Model Prediction 165: no
Model Prediction 166: yes
Model Prediction 167: no
Model Prediction 168: yes
Model Prediction 169: no
Model Prediction 170: yes
Model Prediction 171: yes
Model Prediction 172: yes
Model Prediction 173: yes
Model Prediction 174: yes
Model Prediction 175: no
Model Prediction 176: yes
Model Prediction 177: yes
Model Prediction 178: yes
Model Prediction 179: yes
Model Prediction 180: yes
Model Prediction 181: yes
Model Prediction 182: yes
Model Prediction 183: no
Model Prediction 184: yes
Model Prediction 185: yes
Model Prediction 186: no
Model Prediction 187: yes
Model Prediction 188: yes
Model Prediction 189: yes
Model Prediction 190: yes
Model Prediction 191: yes
Model Prediction 192: yes
Model Prediction 193: no
Model Prediction 194: yes
Model Prediction 195: no
Model Prediction 196: no
Model Prediction 197: yes
Model Prediction 198: yes
Model Prediction 199: yes
Model Prediction 200: yes
Model Prediction 201: yes
Model Prediction 202: yes
Model Prediction 203: yes
Model Prediction 204: no
Model Prediction 205: yes
Model Prediction 206: yes
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: yes
Model Prediction 209: yes
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: yes
Model Prediction 212: yes
Model Prediction 213: yes
Model Prediction 214: yes
Model Prediction 215: yes
Model Prediction 216: yes
Model Prediction 217: no
Model Prediction 218: yes
Model Prediction 219: no
Model Prediction 220: no
Model Prediction 221: yes
Model Prediction 222: yes
Model Prediction 223: no
Model Prediction 224: yes
Model Prediction 225: yes
Model Prediction 226: no
Model Prediction 227: yes
Model Prediction 228: yes
Model Prediction 229: yes
Model Prediction 230: yes
Model Prediction 231: yes
Model Prediction 232: yes
Model Prediction 233: no
Model Prediction 234: no
Model Prediction 235: yes
Model Prediction 236: yes
Model Prediction 237: yes
Model Prediction 238: yes
Model Prediction 239: yes
Model Prediction 240: yes
Model Prediction 241: yes
Model Prediction 242: no
Model Prediction 243: yes
Model Prediction 244: yes
Model Prediction 245: yes
Model Prediction 246: yes
Model Prediction 247: yes
Model Prediction 248: no
Model Prediction 249: yes
Model Prediction 250: yes
Model Prediction 251: yes
Model Prediction 252: yes
Model Prediction 253: yes
Model Prediction 254: no
Model Prediction 255: yes
Model Prediction 256: yes
Model Prediction 257: yes
Model Prediction 258: yes
Model Prediction 259: yes
Model Prediction 260: no
Model Prediction 261: yes
Model Prediction 262: no
Model Prediction 263: yes
Model Prediction 264: yes
Model Prediction 265: no
Model Prediction 266: yes
Model Prediction 267: yes
Model Prediction 268: yes
Model Prediction 269: yes
Model Prediction 270: yes
Model Prediction 271: yes
Model Prediction 272: yes
Model Prediction 273: no
Model Prediction 274: yes
Model Prediction 275: yes
Model Prediction 276: yes
Model Prediction 277: yes
Model Prediction 278: yes
Model Prediction 279: no
Model Prediction 280: yes
Model Prediction 281: yes
Model Prediction 282: yes
Model Prediction 283: yes
Model Prediction 284: yes
Model Prediction 285: yes
Model Prediction 286: yes
Model Prediction 287: yes
Model Prediction 288: yes
Model Prediction 289: yes
Model Prediction 290: yes
Model Prediction 291: yes
Model Prediction 292: no
Model Prediction 293: yes
Model Prediction 294: no
Model Prediction 295: yes
Model Prediction 296: yes
Model Prediction 297: yes
Model Prediction 298: yes
Model Prediction 299: yes
Model Prediction 300: yes
Model Prediction 301: no
Model Prediction 302: yes
Model Prediction 303: yes
Model Prediction 304: yes
Model Prediction 305: yes
Model Prediction 306: no
Model Prediction 307: yes
Model Prediction 308: no
Model Prediction 309: yes
Model Prediction 310: yes
Model Prediction 311: yes
Model Prediction 312: yes
Model Prediction 313: yes
Model Prediction 314: yes
Model Prediction 315: yes
Model Prediction 316: yes
Model Prediction 317: yes
Model Prediction 318: yes
Model Prediction 319: yes
Model Prediction 320: yes
Model Prediction 321: yes
Model Prediction 322: yes
Model Prediction 323: yes
Model Prediction 324: yes
Model Prediction 325: no
Model Prediction 326: no
Model Prediction 327: yes
Model Prediction 328: no
Model Prediction 329: yes
Model Prediction 330: yes
Model Prediction 331: yes
Model Prediction 332: yes
Model Prediction 333: yes
Model Prediction 334: yes
Model Prediction 335: no
Model Prediction 336: yes
Model Prediction 337: yes
Model Prediction 338: yes
Model Prediction 339: yes
Model Prediction 340: yes
Model Prediction 341: no
Model Prediction 342: yes
Model Prediction 343: yes
Model Prediction 344: no
Model Prediction 345: yes
Model Prediction 346: yes
Model Prediction 347: yes
Model Prediction 348: yes
Model Prediction 349: yes
Model Prediction 350: yes
Model Prediction 351: yes
Model Prediction 352: yes
Model Prediction 353: yes
Model Prediction 354: yes
Model Prediction 355: yes
Model Prediction 356: yes
Model Prediction 357: yes
Model Prediction 358: no
Model Prediction 359: yes
Model Prediction 360: yes
Model Prediction 361: yes
Model Prediction 362: yes
Model Prediction 363: yes
Model Prediction 364: no
Model Prediction 365: yes
Model Prediction 366: no
Model Prediction 367: yes
Model Prediction 368: yes
Model Prediction 369: yes
Model Prediction 370: yes
Model Prediction 371: yes
Model Prediction 372: yes
Model Prediction 373: yes

Accuracy: 0.4316353887399464
MCC: -0.24557692523273256
AUC: 0.4102164502164502
Specificity: 0.06285714285714286
Macro Precision: 0.33207384216776425
Macro F1 Score: 0.33997729700854706
