Prompt 1: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Gabra1 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Tnpo3 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Tsnax 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Cltb 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 4: Yes

Prompt 5: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Rbbp9 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Tuba8 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Farsa 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Lmtk3 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Inpp4a 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Arpc5 6 months after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 10: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: no
Model Prediction 6: no
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: no
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: yes

Accuracy: 0.1
MCC: -0.816496580927726
AUC: 0.08333333333333331
Specificity: 0.16666666666666666
Macro Precision: 0.1
Macro F1 Score: 0.0909090909090909
