Prompt 1: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein HNRNPM 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 1: Yes

Prompt 2: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein ARF4 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein HIST1H1B 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein DLST 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein MYH9 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein TUBB2B 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein PDIA3 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein LMNB1 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 8: No

Prompt 9: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein LAMA5 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein NDUFA4 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 10: No

Prompt 11: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein EEF2 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 11: Yes

Prompt 12: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein RALA 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 12: Yes

Prompt 13: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein SRSF6 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein ITGA3 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 14: Yes

Prompt 15: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein IQGAP1 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 15: Yes

Prompt 16: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein HSP90AB1 24 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 16: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: yes
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: yes
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: yes

Accuracy: 0.4375
MCC: 0.0
AUC: 0.5
Specificity: 0.0
Macro Precision: 0.21875
Macro F1 Score: 0.30434782608695654
