Prompt 1: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein DHX9 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein PSMA7 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein TMX3 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein PKM 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 4: Yes

Prompt 5: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein RPL8 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein EEF2 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 6: Yes

Prompt 7: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein KHSRP 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 7: No

Prompt 8: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein PPIB  4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein ACTR3 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 9: Yes

Prompt 10: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein TUBB2B 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 10: No

Prompt 11: Given the options yes or no, will there be an altered acetylation status of protein TUBB6 4 hours after exposure to low dose radiation at 0.5 Gy?
Label 11: No

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: no
Model Prediction 6: no
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: no
Model Prediction 9: no
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: no

Accuracy: 0.6363636363636364
MCC: 0.0
AUC: 0.5
Specificity: 1.0
Macro Precision: 0.3181818181818182
Macro F1 Score: 0.3888888888888889
