Prompt 1: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Hspa4 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Khdrbs1 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Tnks1bp1 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 3: Yes

Prompt 4: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Slc12a2 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Cse1l 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Osbpl8 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 6: Yes

Prompt 7: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Syngr1 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 7: No

Prompt 8: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Slc17a7 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 8: No

Prompt 9: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Dnajc5 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Pkp4 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 10: No

Prompt 11: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Acsl6 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Pcsk1n 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Tra2b 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Raly 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 14: Yes

Prompt 15: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Ass1 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Vim 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Ccar2 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Cops7b 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Dlg4 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 19: Yes

Prompt 20: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Gsr 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options yes or no, will there be significant deregulation of the protein Slc44a1 1 month after exposure to low dose radiation at 2.0 Gy?
Label 21: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: no
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: yes
Model Prediction 11: no
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: no
Model Prediction 16: yes
Model Prediction 17: no
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: yes
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: yes

Accuracy: 0.5238095238095238
MCC: 0.22360679774997896
AUC: 0.6166666666666667
Specificity: 0.4
Macro Precision: 0.6071428571428571
Macro F1 Score: 0.5227272727272727
