Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1B and AGTR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP70 and VCAM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 2: Yes

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TFAP2B and EDN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB1 and CASP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 4: Yes

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CEBPB in the presence of metabolic diseases?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NMB and PIK3CB in the presence of metabolic diseases?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPRR2A and PAEP in the presence of metabolic diseases?
Label 7: No

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DHPS and ITGA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 8: No

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS2 and FASN in the presence of metabolic diseases?
Label 9: Yes

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAG2 and IARS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 10: No

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACP1 and KLB in the presence of metabolic diseases?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDHX and NMU in the presence of metabolic diseases?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHBG and SNRNP70 in the presence of metabolic diseases?
Label 13: Yes

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIR3DL1 and PSMA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 14: No

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANXA6 and S100A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 15: Yes

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTRR and GLUL in the presence of metabolic diseases?
Label 16: No

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIR2DL3 and HSPB2 in the presence of metabolic diseases?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CISD2 and TGFB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 18: No

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and IGFBP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 19: Yes

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INPPL1 and KRT16 in the presence of metabolic diseases?
Label 20: Yes

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC38A7 and SUMO4 in the presence of metabolic diseases?
Label 21: No

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRK and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 22: Yes

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOXO3 and SIRT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 23: Yes

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTR and RAI1 in the presence of metabolic diseases?
Label 24: Yes

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPRF and IRS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 25: Yes

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AGTR1 and MPO in the presence of metabolic diseases?
Label 26: No

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LIPC and PPARGC1A in the presence of metabolic diseases?
Label 27: No

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRT18 and LETM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 28: No

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COX8A and HNF4A in the presence of metabolic diseases?
Label 29: No

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSD11B1 and ACP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 30: No

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THY1 and ITGAM in the presence of metabolic diseases?
Label 31: Yes

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF7L2 and CISH in the presence of metabolic diseases?
Label 32: No

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA1 and FANCD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 33: Yes

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and DBI in the presence of metabolic diseases?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and KLF6 in the presence of metabolic diseases?
Label 35: Yes

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LETM1 and PPARG in the presence of metabolic diseases?
Label 36: No

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INSIG2 and S100B in the presence of metabolic diseases?
Label 37: No

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKR1C2 and IGF1R in the presence of metabolic diseases?
Label 38: No

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and NAT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 39: Yes

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACACA and HLA-DPB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 40: No

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WRN and LIPE in the presence of metabolic diseases?
Label 41: No

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HTR2A and DNMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 42: No

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BMP4 and LTA in the presence of metabolic diseases?
Label 43: No

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIMP4 and RMC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 44: No

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD40 and BIRC2 in the presence of metabolic diseases?
Label 45: Yes

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A9 and TRA2B in the presence of metabolic diseases?
Label 46: Yes

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR2 and MTHFR in the presence of metabolic diseases?
Label 47: No

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRA2B and MTTP in the presence of metabolic diseases?
Label 48: No

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSMD9 and CDK4 in the presence of metabolic diseases?
Label 49: Yes

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARGC1B and TMBIM4 in the presence of metabolic diseases?
Label 50: No

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIGLEC7 and CYP2D6 in the presence of metabolic diseases?
Label 51: No

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN6 and IL6ST in the presence of metabolic diseases?
Label 52: Yes

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU2F1 and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 53: Yes

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL5 and CCR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 54: Yes

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK1 and ESR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 55: Yes

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIMS2 and GSTM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 56: No

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDHX and ITGAX in the presence of metabolic diseases?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTR and SIGLEC7 in the presence of metabolic diseases?
Label 58: No

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and RAPGEF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 59: Yes

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP70 and KIF11 in the presence of metabolic diseases?
Label 60: Yes

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G1B and IGF2R in the presence of metabolic diseases?
Label 61: No

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HLA-DPB1 and BCL11A in the presence of metabolic diseases?
Label 62: No

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTTP and CRHR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 63: No

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ROBO1 and AVP in the presence of metabolic diseases?
Label 64: No

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAK2 and EGFR in the presence of metabolic diseases?
Label 65: Yes

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLE1 and FOXA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 66: Yes

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and HSPB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 67: Yes

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ASPA and KEAP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAR2B and MAP4K4 in the presence of metabolic diseases?
Label 69: No

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDHX and ICAM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 70: No

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VCAM1 and UBL5 in the presence of metabolic diseases?
Label 71: Yes

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and DNAH8 in the presence of metabolic diseases?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAH8 and SLC29A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC22D1 and NOX5 in the presence of metabolic diseases?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and MAP3K5 in the presence of metabolic diseases?
Label 75: Yes

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOC2 and LPL in the presence of metabolic diseases?
Label 76: Yes

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLG and HSPB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 77: Yes

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNF and BIRC2 in the presence of metabolic diseases?
Label 78: Yes

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OXT and MAPK9 in the presence of metabolic diseases?
Label 79: No

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LIPC and DDIT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 80: No

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and GNAO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 81: Yes

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GPX1 and RPGRIP1L in the presence of metabolic diseases?
Label 82: Yes

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KMT2D and SELE in the presence of metabolic diseases?
Label 83: No

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOE and APP in the presence of metabolic diseases?
Label 84: Yes

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PGC and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 85: No

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and AHR in the presence of metabolic diseases?
Label 86: Yes

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AGER and RPS6KB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 87: No

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CBS and UBASH3A in the presence of metabolic diseases?
Label 88: Yes

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and ARNTL in the presence of metabolic diseases?
Label 89: No

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KAT2B and HP in the presence of metabolic diseases?
Label 90: No

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CASP3 and PRKCZ in the presence of metabolic diseases?
Label 91: Yes

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYCBP and HGF in the presence of metabolic diseases?
Label 92: No

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GCG and ABHD6 in the presence of metabolic diseases?
Label 93: No

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GSR and CNDP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGF2 and ADORA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 95: No

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGB and PTPN11 in the presence of metabolic diseases?
Label 96: Yes

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1H2 and IL1R1 in the presence of metabolic diseases?
Label 97: No

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKB1 and APC in the presence of metabolic diseases?
Label 98: Yes

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MRAP2 and TFB1M in the presence of metabolic diseases?
Label 99: No

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G7 and REG1A in the presence of metabolic diseases?
Label 100: No

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EBI3 and BSCL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 101: No

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRA2A and UCHL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 102: Yes

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO4 and CD38 in the presence of metabolic diseases?
Label 103: No

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KCNK16 and ELANE in the presence of metabolic diseases?
Label 104: No

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and PTPN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 105: Yes

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and NTRK2 in the presence of metabolic diseases?
Label 106: Yes

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPA5 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 107: Yes

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and XRCC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 108: Yes

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PROX1 and REG1A in the presence of metabolic diseases?
Label 109: No

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAI1 and CA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 110: No

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFSF10 and GABPA in the presence of metabolic diseases?
Label 111: No

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TERF1 and MVK in the presence of metabolic diseases?
Label 112: Yes

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THBS1 and MMP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 113: Yes

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LIPG and ACAD8 in the presence of metabolic diseases?
Label 114: No

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN11 and PTK2B in the presence of metabolic diseases?
Label 115: Yes

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GPD2 and CAST in the presence of metabolic diseases?
Label 116: No

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2RB and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 117: Yes

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAA2 and IL17A in the presence of metabolic diseases?
Label 118: No

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CERS6 and SHC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 119: No

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CIDEA and PRKAB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 120: Yes

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR2 and STAT5A in the presence of metabolic diseases?
Label 121: Yes

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1R1 and IL1RN in the presence of metabolic diseases?
Label 122: Yes

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1A and PTPN6 in the presence of metabolic diseases?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CLPS and GLP1R in the presence of metabolic diseases?
Label 124: Yes

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ABCG1 and PRKAG2 in the presence of metabolic diseases?
Label 125: No

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT5A and PTPN11 in the presence of metabolic diseases?
Label 126: Yes

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPD1 and CASP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 127: Yes

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FBN1 and HNF4A in the presence of metabolic diseases?
Label 128: No

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GYS1 and PRKAB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 129: Yes

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NUCB2 and CAMK1D in the presence of metabolic diseases?
Label 130: Yes

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACSL1 and DDAH1 in the presence of metabolic diseases?
Label 131: No

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTG1 and ARNT in the presence of metabolic diseases?
Label 132: No

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANGPTL4 and ICA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 133: No

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT2 and PDK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 134: Yes

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS2 and PSMA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA1 and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 136: Yes

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SCARB1 and NOCT in the presence of metabolic diseases?
Label 137: No

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YY1 and LCN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 138: No

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GCG and IDE in the presence of metabolic diseases?
Label 139: Yes

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and GALNT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 140: Yes

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ABCA1 and APOA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 141: Yes

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FABP4 and CCK in the presence of metabolic diseases?
Label 142: No

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LTC4S and GYS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 143: No

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS3 and ACTB in the presence of metabolic diseases?
Label 144: Yes

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 145: Yes

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WFS1 and ATF6 in the presence of metabolic diseases?
Label 146: Yes

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FN1 and IGF2BP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 147: Yes

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OPRM1 and CHPT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 148: Yes

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATXN2 and RBFOX1 in the presence of metabolic diseases?
Label 149: Yes

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and GLUL in the presence of metabolic diseases?
Label 150: Yes

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF2 and AHSA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 151: No

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NAT2 and MUSK in the presence of metabolic diseases?
Label 152: No

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SCD and NFKB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 153: No

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTR and MOK in the presence of metabolic diseases?
Label 154: No

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COMT and HCCS in the presence of metabolic diseases?
Label 155: Yes

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR5 and GC in the presence of metabolic diseases?
Label 156: No

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTGES2 and AFP in the presence of metabolic diseases?
Label 157: No

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAPGEF5 and TXNRD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 158: No

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPD1 and CTNNB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 159: Yes

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and BLK in the presence of metabolic diseases?
Label 160: Yes

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XYLT2 and NPPA in the presence of metabolic diseases?
Label 161: No

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR2 and DCN in the presence of metabolic diseases?
Label 162: Yes

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCAR1 and OSM in the presence of metabolic diseases?
Label 163: No

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AGTR1 and ATP12A in the presence of metabolic diseases?
Label 164: Yes

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNBP and MAPK14 in the presence of metabolic diseases?
Label 165: Yes

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and HNF4A in the presence of metabolic diseases?
Label 166: Yes

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGA1 and GRB10 in the presence of metabolic diseases?
Label 167: Yes

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNR1 and FOXA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 168: No

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYH9 and CD163 in the presence of metabolic diseases?
Label 169: Yes

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNMT1 and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 170: Yes

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR2 and F3 in the presence of metabolic diseases?
Label 171: No

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TERF1 and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 172: Yes

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AHSA1 and EGFR in the presence of metabolic diseases?
Label 173: Yes

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1A and GRN in the presence of metabolic diseases?
Label 174: Yes

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANXA1 and BCAR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 175: Yes

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MC4R and MRAP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 176: Yes

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEIL1 and CARTPT in the presence of metabolic diseases?
Label 177: No

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DBI and IGF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFER and NAMPT in the presence of metabolic diseases?
Label 179: No

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and PCNA in the presence of metabolic diseases?
Label 180: Yes

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and POMC in the presence of metabolic diseases?
Label 181: No

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KCTD15 and CPE in the presence of metabolic diseases?
Label 182: No

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTSS and TLE1 in the presence of metabolic diseases?
Label 183: No

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FN1 and BCL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 184: No

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and SDC3 in the presence of metabolic diseases?
Label 185: No

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and PRKCZ in the presence of metabolic diseases?
Label 186: Yes

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and MAPK8 in the presence of metabolic diseases?
Label 187: Yes

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CAST and PIK3R1 in the presence of metabolic diseases?
Label 188: Yes

Prompt 189: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADM and GFPT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 189: No

Prompt 190: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PCNA and DNMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 190: Yes

Prompt 191: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and EIF5A in the presence of metabolic diseases?
Label 191: Yes

Prompt 192: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCP3 and SELE in the presence of metabolic diseases?
Label 192: No

Prompt 193: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and STAT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 193: Yes

Prompt 194: Given the options yes or no, is there a protein interaction between REN and KLF15 in the presence of metabolic diseases?
Label 194: No

Prompt 195: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTG1 and CST3 in the presence of metabolic diseases?
Label 195: No

Prompt 196: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN1 and ADIPOR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 196: No

Prompt 197: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATP4A and APRT in the presence of metabolic diseases?
Label 197: No

Prompt 198: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACP1 and KIR3DL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 198: No

Prompt 199: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and GDF15 in the presence of metabolic diseases?
Label 199: Yes

Prompt 200: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAA and NCF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 200: Yes

Prompt 201: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and PIK3CA in the presence of metabolic diseases?
Label 201: Yes

Prompt 202: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FN1 and JAK2 in the presence of metabolic diseases?
Label 202: No

Prompt 203: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THRSP and BAMBI in the presence of metabolic diseases?
Label 203: No

Prompt 204: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL2 and CCR5 in the presence of metabolic diseases?
Label 204: Yes

Prompt 205: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and GRB10 in the presence of metabolic diseases?
Label 205: Yes

Prompt 206: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOA1 and APOA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 206: Yes

Prompt 207: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR2 and TUBB4B in the presence of metabolic diseases?
Label 207: Yes

Prompt 208: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PER3 and GNAO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 208: No

Prompt 209: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN6 and CASP8 in the presence of metabolic diseases?
Label 209: Yes

Prompt 210: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIPARP and KNG1 in the presence of metabolic diseases?
Label 210: No

Prompt 211: Given the options yes or no, is there a protein interaction between F7 and F3 in the presence of metabolic diseases?
Label 211: Yes

Prompt 212: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLIN4 and BCL2L1 in the presence of metabolic diseases?
Label 212: No

Prompt 213: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFB1 and THBS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 213: Yes

Prompt 214: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ELOVL5 and NAMPT in the presence of metabolic diseases?
Label 214: No

Prompt 215: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN1 and CRK in the presence of metabolic diseases?
Label 215: Yes

Prompt 216: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MEF2A and MAPK7 in the presence of metabolic diseases?
Label 216: Yes

Prompt 217: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNAP23 and SREBF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 217: Yes

Prompt 218: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYOD1 and ESR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 218: Yes

Prompt 219: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT2 and SPRR2A in the presence of metabolic diseases?
Label 219: Yes

Prompt 220: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGA2 and PRMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 220: Yes

Prompt 221: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XBP1 and NR0B2 in the presence of metabolic diseases?
Label 221: Yes

Prompt 222: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRPM2 and TRPC6 in the presence of metabolic diseases?
Label 222: Yes

Prompt 223: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IAPP and PCSK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 223: Yes

Prompt 224: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ENPP1 and NDN in the presence of metabolic diseases?
Label 224: No

Prompt 225: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU5F1 and FOXD3 in the presence of metabolic diseases?
Label 225: Yes

Prompt 226: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BFAR and GC in the presence of metabolic diseases?
Label 226: No

Prompt 227: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CFTR and HSPA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 227: Yes

Prompt 228: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IFI30 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 228: Yes

Prompt 229: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD14 and TNFRSF1B in the presence of metabolic diseases?
Label 229: Yes

Prompt 230: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT2 and CSK in the presence of metabolic diseases?
Label 230: Yes

Prompt 231: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SFRP4 and NMB in the presence of metabolic diseases?
Label 231: No

Prompt 232: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and PTPN6 in the presence of metabolic diseases?
Label 232: Yes

Prompt 233: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGAX and WT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 233: No

Prompt 234: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL6 and ACAD8 in the presence of metabolic diseases?
Label 234: No

Prompt 235: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRSS1 and NFKB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 235: Yes

Prompt 236: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGB1 and TXN in the presence of metabolic diseases?
Label 236: Yes

Prompt 237: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and TLE1 in the presence of metabolic diseases?
Label 237: Yes

Prompt 238: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GPD2 and CCK in the presence of metabolic diseases?
Label 238: No

Prompt 239: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AGTR1 and VEGFC in the presence of metabolic diseases?
Label 239: No

Prompt 240: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MMRN1 and FOXA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 240: No

Prompt 241: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SERPINA3 and CMA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 241: Yes

Prompt 242: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ISL1 and LIPC in the presence of metabolic diseases?
Label 242: No

Prompt 243: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SGMS2 and MPO in the presence of metabolic diseases?
Label 243: No

Prompt 244: Given the options yes or no, is there a protein interaction between F2 and ALB in the presence of metabolic diseases?
Label 244: Yes

Prompt 245: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIRT1 and MTHFR in the presence of metabolic diseases?
Label 245: No

Prompt 246: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SCD and HMGA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 246: No

Prompt 247: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAPGEF5 and TLR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 247: No

Prompt 248: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and POU2F1 in the presence of metabolic diseases?
Label 248: Yes

Prompt 249: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A8 and NOS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 249: Yes

Prompt 250: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTRR and HSF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 250: No

Prompt 251: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and MYH9 in the presence of metabolic diseases?
Label 251: Yes

Prompt 252: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BHMT and ADRA2A in the presence of metabolic diseases?
Label 252: No

Prompt 253: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP1A1 and PIK3CA in the presence of metabolic diseases?
Label 253: No

Prompt 254: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL2 and CCR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 254: Yes

Prompt 255: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGF2 and HSPG2 in the presence of metabolic diseases?
Label 255: Yes

Prompt 256: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GSTP1 and MAP3K5 in the presence of metabolic diseases?
Label 256: Yes

Prompt 257: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CLPS and EDN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 257: No

Prompt 258: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CPT1A and MTRR in the presence of metabolic diseases?
Label 258: No

Prompt 259: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APRT and PEPD in the presence of metabolic diseases?
Label 259: No

Prompt 260: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KSR2 and DDIT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 260: No

Prompt 261: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and FOS in the presence of metabolic diseases?
Label 261: Yes

Prompt 262: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GEM and ZNF318 in the presence of metabolic diseases?
Label 262: No

Prompt 263: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and ESR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 263: Yes

Prompt 264: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOXO1 and SIRT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 264: Yes

Prompt 265: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTHFR and FLNA in the presence of metabolic diseases?
Label 265: No

Prompt 266: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NQO1 and TNF in the presence of metabolic diseases?
Label 266: No

Prompt 267: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPD and ADORA2B in the presence of metabolic diseases?
Label 267: No

Prompt 268: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1 and IGFBP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 268: Yes

Prompt 269: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WT1 and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 269: Yes

Prompt 270: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GHR and PTPN11 in the presence of metabolic diseases?
Label 270: Yes

Prompt 271: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARGC1B and VWF in the presence of metabolic diseases?
Label 271: No

Prompt 272: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EXT2 and A1CF in the presence of metabolic diseases?
Label 272: No

Prompt 273: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KEAP1 and SIGLEC7 in the presence of metabolic diseases?
Label 273: No

Prompt 274: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2L1 and IRS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 274: Yes

Prompt 275: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and MAEA in the presence of metabolic diseases?
Label 275: Yes

Prompt 276: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANGPTL4 and ITGA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 276: No

Prompt 277: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VEGFA and CCN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 277: Yes

Prompt 278: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and PTPN22 in the presence of metabolic diseases?
Label 278: Yes

Prompt 279: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TGFB1 and TP53 in the presence of metabolic diseases?
Label 279: Yes

Prompt 280: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCP2 and OPRM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 280: No

Prompt 281: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SELENBP1 and GORASP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 281: Yes

Prompt 282: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAK2 and IRS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 282: Yes

Prompt 283: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FABP1 and SERPINA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 283: No

Prompt 284: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PCK2 and BBS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 284: Yes

Prompt 285: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPR1 and HMGB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 285: No

Prompt 286: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTX3 and CSK in the presence of metabolic diseases?
Label 286: No

Prompt 287: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FAT1 and IFNA1; IFNA13 in the presence of metabolic diseases?
Label 287: No

Prompt 288: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP2E1 and TLE1 in the presence of metabolic diseases?
Label 288: No

Prompt 289: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and GSTK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 289: Yes

Prompt 290: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AGTR1 and CRY2 in the presence of metabolic diseases?
Label 290: No

Prompt 291: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ELANE and SOCS3 in the presence of metabolic diseases?
Label 291: No

Prompt 292: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FABP2 and DGCR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 292: No

Prompt 293: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and CEBPA in the presence of metabolic diseases?
Label 293: Yes

Prompt 294: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSEN1 and TCF7L2 in the presence of metabolic diseases?
Label 294: Yes

Prompt 295: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 295: Yes

Prompt 296: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LETM1 and CEL in the presence of metabolic diseases?
Label 296: No

Prompt 297: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SDC3 and FBXO32 in the presence of metabolic diseases?
Label 297: No

Prompt 298: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNR1 and CCL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 298: No

Prompt 299: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RMC1 and IFIH1 in the presence of metabolic diseases?
Label 299: No

Prompt 300: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT3 and SUMO4 in the presence of metabolic diseases?
Label 300: Yes

Prompt 301: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PCNA and BRCA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 301: Yes

Prompt 302: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MUTYH and NTRK2 in the presence of metabolic diseases?
Label 302: No

Prompt 303: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGAM and LGALS3 in the presence of metabolic diseases?
Label 303: Yes

Prompt 304: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CHRNA3 and PPARA in the presence of metabolic diseases?
Label 304: No

Prompt 305: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCKAR and CRP in the presence of metabolic diseases?
Label 305: No

Prompt 306: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTGS2 and SELENOS in the presence of metabolic diseases?
Label 306: Yes

Prompt 307: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC19A2 and BCAR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 307: No

Prompt 308: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKCZ and TLR9 in the presence of metabolic diseases?
Label 308: Yes

Prompt 309: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIRT3 and DCN in the presence of metabolic diseases?
Label 309: No

Prompt 310: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPC1 and GNAO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 310: No

Prompt 311: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AIMP2 and MSTN in the presence of metabolic diseases?
Label 311: No

Prompt 312: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA2 and SMAD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 312: Yes

Prompt 313: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and MYH9 in the presence of metabolic diseases?
Label 313: Yes

Prompt 314: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAK2 and IL2RB in the presence of metabolic diseases?
Label 314: Yes

Prompt 315: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and TCF20 in the presence of metabolic diseases?
Label 315: No

Prompt 316: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCHCR1 and UCP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 316: No

Prompt 317: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPY1R and PPIF in the presence of metabolic diseases?
Label 317: No

Prompt 318: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK1 and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 318: Yes

Prompt 319: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and CD59 in the presence of metabolic diseases?
Label 319: No

Prompt 320: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRPV5 and SCD in the presence of metabolic diseases?
Label 320: No

Prompt 321: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SREBF2 and DNAH8 in the presence of metabolic diseases?
Label 321: No

Prompt 322: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and MRAP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 322: Yes

Prompt 323: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADCYAP1 and KHSRP in the presence of metabolic diseases?
Label 323: No

Prompt 324: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CISH and ONECUT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 324: No

Prompt 325: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KLF5 and AVP in the presence of metabolic diseases?
Label 325: No

Prompt 326: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDR and HSPG2 in the presence of metabolic diseases?
Label 326: Yes

Prompt 327: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRB1 and KAT2B in the presence of metabolic diseases?
Label 327: No

Prompt 328: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EDNRB and ATM in the presence of metabolic diseases?
Label 328: Yes

Prompt 329: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAA2 and PRKAB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 329: Yes

Prompt 330: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SGIP1 and TFB1M in the presence of metabolic diseases?
Label 330: No

Prompt 331: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPA5 and CFTR in the presence of metabolic diseases?
Label 331: Yes

Prompt 332: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LGALS3 and GPR55 in the presence of metabolic diseases?
Label 332: Yes

Prompt 333: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TOMM40 and CCL5 in the presence of metabolic diseases?
Label 333: No

Prompt 334: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRD2 and DPP4 in the presence of metabolic diseases?
Label 334: No

Prompt 335: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL6R and ZFP36 in the presence of metabolic diseases?
Label 335: No

Prompt 336: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIMP4 and MTR in the presence of metabolic diseases?
Label 336: No

Prompt 337: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CFH and ADM in the presence of metabolic diseases?
Label 337: Yes

Prompt 338: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and PHB in the presence of metabolic diseases?
Label 338: Yes

Prompt 339: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and PRKCZ in the presence of metabolic diseases?
Label 339: Yes

Prompt 340: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TERF2IP and VEGFC in the presence of metabolic diseases?
Label 340: No

Prompt 341: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TPH1 and SORBS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 341: No

Prompt 342: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and DNAH8 in the presence of metabolic diseases?
Label 342: No

Prompt 343: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC9A1 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 343: Yes

Prompt 344: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ISG20 and HK2 in the presence of metabolic diseases?
Label 344: No

Prompt 345: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT3 and TSLP in the presence of metabolic diseases?
Label 345: Yes

Prompt 346: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATP4A and KCNQ1 in the presence of metabolic diseases?
Label 346: Yes

Prompt 347: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPS6KB1 and PDK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 347: Yes

Prompt 348: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNMT1 and KAT2B in the presence of metabolic diseases?
Label 348: Yes

Prompt 349: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and YY1 in the presence of metabolic diseases?
Label 349: Yes

Prompt 350: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL6 and HDAC4 in the presence of metabolic diseases?
Label 350: No

Prompt 351: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFE2L2 and PPP1R3C in the presence of metabolic diseases?
Label 351: No

Prompt 352: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and PPARG in the presence of metabolic diseases?
Label 352: Yes

Prompt 353: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU5F1 and FANCD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 353: Yes

Prompt 354: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CHGA and PRMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 354: No

Prompt 355: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK9 and SMAD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 355: Yes

Prompt 356: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FBXO32 and CXCL5 in the presence of metabolic diseases?
Label 356: No

Prompt 357: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACP1 and CTF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 357: No

Prompt 358: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and TIPARP in the presence of metabolic diseases?
Label 358: Yes

Prompt 359: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTR and PIK3R1 in the presence of metabolic diseases?
Label 359: Yes

Prompt 360: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAA and CASP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 360: No

Prompt 361: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK5 and GORASP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 361: Yes

Prompt 362: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COX8A and NR1H3 in the presence of metabolic diseases?
Label 362: No

Prompt 363: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITLN1 and TXNRD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 363: No

Prompt 364: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CXCL10 and NAT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 364: No

Prompt 365: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEUROG3 and ADCYAP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 365: No

Prompt 366: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCHL1 and TERF2IP in the presence of metabolic diseases?
Label 366: Yes

Prompt 367: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and MAPK8 in the presence of metabolic diseases?
Label 367: Yes

Prompt 368: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS1 and SPINK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 368: No

Prompt 369: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF2 and GAA in the presence of metabolic diseases?
Label 369: No

Prompt 370: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SAT1 and GIPR in the presence of metabolic diseases?
Label 370: No

Prompt 371: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VEGFA and HIF1A in the presence of metabolic diseases?
Label 371: Yes

Prompt 372: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and CCL5 in the presence of metabolic diseases?
Label 372: Yes

Prompt 373: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF4 and GORASP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 373: Yes

Prompt 374: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ELANE and ITGAM in the presence of metabolic diseases?
Label 374: Yes

Prompt 375: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COMT and REG3A in the presence of metabolic diseases?
Label 375: No

Prompt 376: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KCNK16 and CCNL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 376: No

Prompt 377: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 377: Yes

Prompt 378: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CHN2 and RBM45 in the presence of metabolic diseases?
Label 378: No

Prompt 379: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPB and PTGES2 in the presence of metabolic diseases?
Label 379: Yes

Prompt 380: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HOXB5 and SIRT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 380: Yes

Prompt 381: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LIG4 and ALMS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 381: Yes

Prompt 382: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and GSTP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 382: Yes

Prompt 383: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and PHB in the presence of metabolic diseases?
Label 383: Yes

Prompt 384: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ALDH2 and BACE2 in the presence of metabolic diseases?
Label 384: No

Prompt 385: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and PTEN in the presence of metabolic diseases?
Label 385: Yes

Prompt 386: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TTR and AGER in the presence of metabolic diseases?
Label 386: Yes

Prompt 387: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDK1 and ALOX12 in the presence of metabolic diseases?
Label 387: No

Prompt 388: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS1 and APOC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 388: No

Prompt 389: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOD and PDX1 in the presence of metabolic diseases?
Label 389: No

Prompt 390: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VIP and AVPR1A in the presence of metabolic diseases?
Label 390: Yes

Prompt 391: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EDNRB and CXCL8 in the presence of metabolic diseases?
Label 391: No

Prompt 392: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAD1 and COX8A in the presence of metabolic diseases?
Label 392: No

Prompt 393: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSD11B1 and PSIP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 393: No

Prompt 394: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and CCND2 in the presence of metabolic diseases?
Label 394: Yes

Prompt 395: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL6 and IL6R in the presence of metabolic diseases?
Label 395: Yes

Prompt 396: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and PSEN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 396: No

Prompt 397: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLCO6A1 and PLAGL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 397: No

Prompt 398: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGB and EEF1A2 in the presence of metabolic diseases?
Label 398: Yes

Prompt 399: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD68 and BIRC2 in the presence of metabolic diseases?
Label 399: No

Prompt 400: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAA2 and ICAM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 400: No

Prompt 401: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FAS and TLR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 401: No

Prompt 402: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK9 and CXCR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 402: No

Prompt 403: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1H4 and WNT5A in the presence of metabolic diseases?
Label 403: No

Prompt 404: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL11 and FOS in the presence of metabolic diseases?
Label 404: No

Prompt 405: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC4 and TBL1XR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 405: Yes

Prompt 406: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGA2 and GSTM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 406: No

Prompt 407: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KMT2D and RBM45 in the presence of metabolic diseases?
Label 407: Yes

Prompt 408: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and RORC in the presence of metabolic diseases?
Label 408: Yes

Prompt 409: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GLP1R and CCNL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 409: No

Prompt 410: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOCS3 and APP in the presence of metabolic diseases?
Label 410: Yes

Prompt 411: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and KEAP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 411: Yes

Prompt 412: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2 and CASP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 412: No

Prompt 413: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and CTNNB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 413: Yes

Prompt 414: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CETP and NR1H3 in the presence of metabolic diseases?
Label 414: No

Prompt 415: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and SIRT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 415: Yes

Prompt 416: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XBP1 and HIF1A in the presence of metabolic diseases?
Label 416: Yes

Prompt 417: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLAGL1 and KLB in the presence of metabolic diseases?
Label 417: No

Prompt 418: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD40 and IFNA1; IFNA13 in the presence of metabolic diseases?
Label 418: No

Prompt 419: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANXA6 and UCHL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 419: No

Prompt 420: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and KIF11 in the presence of metabolic diseases?
Label 420: Yes

Prompt 421: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR1 and CD44 in the presence of metabolic diseases?
Label 421: Yes

Prompt 422: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKB1 and PCBD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 422: Yes

Prompt 423: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGF2 and PTX3 in the presence of metabolic diseases?
Label 423: Yes

Prompt 424: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC6A4 and AIMP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 424: No

Prompt 425: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPD1 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 425: Yes

Prompt 426: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF2 and NR1H3 in the presence of metabolic diseases?
Label 426: No

Prompt 427: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THY1 and LCK in the presence of metabolic diseases?
Label 427: Yes

Prompt 428: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRH and AGPAT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 428: No

Prompt 429: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPA5 and CAV1 in the presence of metabolic diseases?
Label 429: Yes

Prompt 430: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLIN1 and CYP3A5 in the presence of metabolic diseases?
Label 430: No

Prompt 431: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGB and DOK5 in the presence of metabolic diseases?
Label 431: No

Prompt 432: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and ARHGEF12 in the presence of metabolic diseases?
Label 432: Yes

Prompt 433: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANXA1 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 433: Yes

Prompt 434: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOB and SLC2A2 in the presence of metabolic diseases?
Label 434: Yes

Prompt 435: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LEPR and MUL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 435: No

Prompt 436: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and STAT5A in the presence of metabolic diseases?
Label 436: Yes

Prompt 437: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGF19 and TFRC in the presence of metabolic diseases?
Label 437: No

Prompt 438: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRPC6 and NR1I2 in the presence of metabolic diseases?
Label 438: No

Prompt 439: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SULT1E1 and IL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 439: No

Prompt 440: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 440: Yes

Prompt 441: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANXA6 and NAMPT in the presence of metabolic diseases?
Label 441: Yes

Prompt 442: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP2D6 and KLB in the presence of metabolic diseases?
Label 442: No

Prompt 443: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and CDK5 in the presence of metabolic diseases?
Label 443: Yes

Prompt 444: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCHL1 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 444: Yes

Prompt 445: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and NOTCH2 in the presence of metabolic diseases?
Label 445: Yes

Prompt 446: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTK2B and IL1R1 in the presence of metabolic diseases?
Label 446: No

Prompt 447: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HNF1A and PCBD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 447: Yes

Prompt 448: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CP and MAP4K4 in the presence of metabolic diseases?
Label 448: No

Prompt 449: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MBL2 and LRP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 449: Yes

Prompt 450: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFAP and ITGA2B in the presence of metabolic diseases?
Label 450: No

Prompt 451: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FABP5 and POU5F1 in the presence of metabolic diseases?
Label 451: Yes

Prompt 452: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and HNF4A in the presence of metabolic diseases?
Label 452: Yes

Prompt 453: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2RB and SHC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 453: Yes

Prompt 454: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNASEL and TXNRD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 454: No

Prompt 455: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and CDKAL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 455: Yes

Prompt 456: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and NOS3 in the presence of metabolic diseases?
Label 456: Yes

Prompt 457: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL18 and NPR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 457: No

Prompt 458: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKR1A1 and JAG1 in the presence of metabolic diseases?
Label 458: No

Prompt 459: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G6 and SREBF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 459: Yes

Prompt 460: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNLS and CAPN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 460: No

Prompt 461: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GORASP2 and MADD in the presence of metabolic diseases?
Label 461: No

Prompt 462: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNTF and CERS6 in the presence of metabolic diseases?
Label 462: No

Prompt 463: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARD and F5 in the presence of metabolic diseases?
Label 463: No

Prompt 464: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPY and MC4R in the presence of metabolic diseases?
Label 464: Yes

Prompt 465: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS1AP and APP in the presence of metabolic diseases?
Label 465: Yes

Prompt 466: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT2 and MAPK8 in the presence of metabolic diseases?
Label 466: Yes

Prompt 467: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARD and SELE in the presence of metabolic diseases?
Label 467: No

Prompt 468: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and TXN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 468: Yes

Prompt 469: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SORCS1 and USF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 469: No

Prompt 470: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNBP and IL10 in the presence of metabolic diseases?
Label 470: No

Prompt 471: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PINK1 and GLP1R in the presence of metabolic diseases?
Label 471: No

Prompt 472: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP3A4 and UGT1A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 472: Yes

Prompt 473: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL5 and CXCR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 473: Yes

Prompt 474: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC3A2 and CD44 in the presence of metabolic diseases?
Label 474: Yes

Prompt 475: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGAX and RBM45 in the presence of metabolic diseases?
Label 475: No

Prompt 476: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and GRB10 in the presence of metabolic diseases?
Label 476: Yes

Prompt 477: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HLA-DRA and ZFP36 in the presence of metabolic diseases?
Label 477: No

Prompt 478: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and IL6ST in the presence of metabolic diseases?
Label 478: Yes

Prompt 479: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POTEF and AHSG in the presence of metabolic diseases?
Label 479: Yes

Prompt 480: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR2 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 480: Yes

Prompt 481: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and AKR1A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 481: Yes

Prompt 482: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FABP3 and NOS3 in the presence of metabolic diseases?
Label 482: No

Prompt 483: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADA and ATP2A3 in the presence of metabolic diseases?
Label 483: No

Prompt 484: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRPN and SFRP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 484: No

Prompt 485: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPRU and FABP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 485: No

Prompt 486: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IFIH1 and TIMP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 486: No

Prompt 487: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FAS and RAP1A in the presence of metabolic diseases?
Label 487: Yes

Prompt 488: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STX1A and PCNA in the presence of metabolic diseases?
Label 488: No

Prompt 489: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1I2 and PRMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 489: Yes

Prompt 490: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and AKR1C2 in the presence of metabolic diseases?
Label 490: Yes

Prompt 491: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and RPS6KA3 in the presence of metabolic diseases?
Label 491: Yes

Prompt 492: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD40LG and SETD7 in the presence of metabolic diseases?
Label 492: No

Prompt 493: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL18 and SIRT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 493: No

Prompt 494: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LGALS3 and CTNNB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 494: Yes

Prompt 495: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC2A4 and DCN in the presence of metabolic diseases?
Label 495: No

Prompt 496: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKT1 and MAPK9 in the presence of metabolic diseases?
Label 496: Yes

Prompt 497: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IARS1 and GFPT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 497: Yes

Prompt 498: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL6 and SLC6A3 in the presence of metabolic diseases?
Label 498: No

Prompt 499: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRB2 and MAPK14 in the presence of metabolic diseases?
Label 499: Yes

Prompt 500: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and MMP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 500: Yes

Prompt 501: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OLR1 and PTPN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 501: No

Prompt 502: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS2 and PSMD6 in the presence of metabolic diseases?
Label 502: Yes

Prompt 503: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKR1A1 and SIRT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 503: No

Prompt 504: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTMR9 and NPC1L1 in the presence of metabolic diseases?
Label 504: No

Prompt 505: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and LCK in the presence of metabolic diseases?
Label 505: Yes

Prompt 506: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THBS1 and PFKM in the presence of metabolic diseases?
Label 506: No

Prompt 507: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOX5 and SPARC in the presence of metabolic diseases?
Label 507: No

Prompt 508: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADIPOQ and CRHR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 508: No

Prompt 509: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPS6KB1 and IRS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 509: Yes

Prompt 510: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK9 and HSF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 510: Yes

Prompt 511: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOS and TXN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 511: No

Prompt 512: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BBS1 and AFP in the presence of metabolic diseases?
Label 512: No

Prompt 513: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and CRK in the presence of metabolic diseases?
Label 513: Yes

Prompt 514: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and APP in the presence of metabolic diseases?
Label 514: Yes

Prompt 515: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPS6KB1 and IAPP in the presence of metabolic diseases?
Label 515: No

Prompt 516: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYT1L and PLA2G1B in the presence of metabolic diseases?
Label 516: No

Prompt 517: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGA2 and KDR in the presence of metabolic diseases?
Label 517: Yes

Prompt 518: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NAT2 and ATP12A in the presence of metabolic diseases?
Label 518: No

Prompt 519: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNF and ADAM17 in the presence of metabolic diseases?
Label 519: Yes

Prompt 520: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLIN1 and IGF2BP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 520: No

Prompt 521: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP2D6 and C3 in the presence of metabolic diseases?
Label 521: No

Prompt 522: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU5F1 and ROBO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 522: No

Prompt 523: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTNR1B and ALDH2 in the presence of metabolic diseases?
Label 523: No

Prompt 524: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPP1 and DRD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 524: Yes

Prompt 525: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRK2 and CAV1 in the presence of metabolic diseases?
Label 525: Yes

Prompt 526: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRA2A and PCNA in the presence of metabolic diseases?
Label 526: No

Prompt 527: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOA1 and APOD in the presence of metabolic diseases?
Label 527: Yes

Prompt 528: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KLF4 and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 528: Yes

Prompt 529: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APLNR and ACP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 529: No

Prompt 530: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR3 and MYD88 in the presence of metabolic diseases?
Label 530: Yes

Prompt 531: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKCB and CASR in the presence of metabolic diseases?
Label 531: Yes

Prompt 532: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and PIK3CA in the presence of metabolic diseases?
Label 532: Yes

Prompt 533: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP1A1 and USF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 533: No

Prompt 534: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EDNRA and PPARA in the presence of metabolic diseases?
Label 534: No

Prompt 535: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPG2 and ESR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 535: Yes

Prompt 536: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS3 and PLA2G7 in the presence of metabolic diseases?
Label 536: No

Prompt 537: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and KCTD15 in the presence of metabolic diseases?
Label 537: No

Prompt 538: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and BFAR in the presence of metabolic diseases?
Label 538: Yes

Prompt 539: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACACA and GABRA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 539: No

Prompt 540: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTLA4 and PIK3R1 in the presence of metabolic diseases?
Label 540: Yes

Prompt 541: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FN1 and TRIB3 in the presence of metabolic diseases?
Label 541: Yes

Prompt 542: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and SMAD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 542: Yes

Prompt 543: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ALB and F7 in the presence of metabolic diseases?
Label 543: Yes

Prompt 544: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BFAR and CLU in the presence of metabolic diseases?
Label 544: No

Prompt 545: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MOK and SLC25A3 in the presence of metabolic diseases?
Label 545: No

Prompt 546: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FAT1 and PCK2 in the presence of metabolic diseases?
Label 546: No

Prompt 547: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFAP and BIRC2 in the presence of metabolic diseases?
Label 547: Yes

Prompt 548: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCAR1 and MAPK14 in the presence of metabolic diseases?
Label 548: Yes

Prompt 549: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGAX and MMP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 549: No

Prompt 550: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and AKR1A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 550: Yes

Prompt 551: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANGPTL2 and LPIN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 551: No

Prompt 552: Given the options yes or no, is there a protein interaction between USF1 and THADA in the presence of metabolic diseases?
Label 552: No

Prompt 553: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LDLR and PER1 in the presence of metabolic diseases?
Label 553: No

Prompt 554: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and PSMA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 554: Yes

Prompt 555: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ETV5 and PDK4 in the presence of metabolic diseases?
Label 555: No

Prompt 556: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTNR1B and SREBF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 556: Yes

Prompt 557: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL27 and PRKAR2B in the presence of metabolic diseases?
Label 557: No

Prompt 558: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGB1 and DNMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 558: Yes

Prompt 559: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CASP3 and CASP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 559: Yes

Prompt 560: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS1 and RASD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 560: Yes

Prompt 561: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTLA4 and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 561: Yes

Prompt 562: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TXN2 and TNFSF10 in the presence of metabolic diseases?
Label 562: No

Prompt 563: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SERPINA3 and MMP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 563: Yes

Prompt 564: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HK1 and MC1R in the presence of metabolic diseases?
Label 564: No

Prompt 565: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOE and NOS3 in the presence of metabolic diseases?
Label 565: Yes

Prompt 566: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTGS2 and DECR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 566: No

Prompt 567: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VEGFC and ADORA2B in the presence of metabolic diseases?
Label 567: No

Prompt 568: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTOR and EIF4EBP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 568: Yes

Prompt 569: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLN and TERF2IP in the presence of metabolic diseases?
Label 569: No

Prompt 570: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTOR and MAPK8 in the presence of metabolic diseases?
Label 570: Yes

Prompt 571: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPINK1 and CXCL8 in the presence of metabolic diseases?
Label 571: No

Prompt 572: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCD and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 572: Yes

Prompt 573: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 573: Yes

Prompt 574: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOX5 and MTTP in the presence of metabolic diseases?
Label 574: No

Prompt 575: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKB1 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 575: Yes

Prompt 576: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ICAM1 and NOS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 576: Yes

Prompt 577: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC3A2 and TRA2B in the presence of metabolic diseases?
Label 577: Yes

Prompt 578: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DRD2 and RBM45 in the presence of metabolic diseases?
Label 578: No

Prompt 579: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CERS6 and CRK in the presence of metabolic diseases?
Label 579: No

Prompt 580: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACAD8 and PTPN22 in the presence of metabolic diseases?
Label 580: Yes

Prompt 581: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and SLC9A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 581: Yes

Prompt 582: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARD and CCR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 582: No

Prompt 583: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTHFR and SDCCAG8 in the presence of metabolic diseases?
Label 583: No

Prompt 584: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and APP in the presence of metabolic diseases?
Label 584: Yes

Prompt 585: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLG and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 585: Yes

Prompt 586: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and ADIPOR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 586: Yes

Prompt 587: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and KDR in the presence of metabolic diseases?
Label 587: Yes

Prompt 588: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCN2 and RABGEF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 588: No

Prompt 589: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ISL1 and HTR2C in the presence of metabolic diseases?
Label 589: No

Prompt 590: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and SIRT6 in the presence of metabolic diseases?
Label 590: Yes

Prompt 591: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ENPP1 and SFRP5 in the presence of metabolic diseases?
Label 591: No

Prompt 592: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GOT2 and PC in the presence of metabolic diseases?
Label 592: Yes

Prompt 593: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOCS3 and INSR in the presence of metabolic diseases?
Label 593: Yes

Prompt 594: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MGAM and CYP2C9 in the presence of metabolic diseases?
Label 594: No

Prompt 595: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POMC and ADIPOR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 595: No

Prompt 596: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOS and TLE1 in the presence of metabolic diseases?
Label 596: Yes

Prompt 597: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFER and SMAD2 in the presence of metabolic diseases?
Label 597: Yes

Prompt 598: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SELENBP1 and UCHL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 598: No

Prompt 599: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G2A and MOK in the presence of metabolic diseases?
Label 599: No

Prompt 600: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KLF5 and GH1 in the presence of metabolic diseases?
Label 600: No

Prompt 601: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FABP4 and ACTB in the presence of metabolic diseases?
Label 601: Yes

Prompt 602: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SAT1 and CEL in the presence of metabolic diseases?
Label 602: No

Prompt 603: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AHSA1 and FASN in the presence of metabolic diseases?
Label 603: Yes

Prompt 604: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POTEF and CNDP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 604: Yes

Prompt 605: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PFKM and MAPK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 605: Yes

Prompt 606: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MMRN1 and CD40 in the presence of metabolic diseases?
Label 606: No

Prompt 607: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR0B1 and POU5F1 in the presence of metabolic diseases?
Label 607: Yes

Prompt 608: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 608: Yes

Prompt 609: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and HSPA5 in the presence of metabolic diseases?
Label 609: Yes

Prompt 610: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGB and ALDH2 in the presence of metabolic diseases?
Label 610: Yes

Prompt 611: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPD1 and PCK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 611: Yes

Prompt 612: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and KLF5 in the presence of metabolic diseases?
Label 612: Yes

Prompt 613: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and CYP3A4 in the presence of metabolic diseases?
Label 613: No

Prompt 614: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU2F1 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 614: Yes

Prompt 615: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANXA1 and UBE3A in the presence of metabolic diseases?
Label 615: Yes

Prompt 616: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACP1 and CCL5 in the presence of metabolic diseases?
Label 616: No

Prompt 617: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and PTPRU in the presence of metabolic diseases?
Label 617: Yes

Prompt 618: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and MAPK8 in the presence of metabolic diseases?
Label 618: Yes

Prompt 619: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRN and CD68 in the presence of metabolic diseases?
Label 619: Yes

Prompt 620: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and IARS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 620: Yes

Prompt 621: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGA1 and DUSP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 621: No

Prompt 622: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MFN2 and FSHR in the presence of metabolic diseases?
Label 622: No

Prompt 623: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IRS1 and IFNA1; IFNA13 in the presence of metabolic diseases?
Label 623: No

Prompt 624: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKCZ and AGER in the presence of metabolic diseases?
Label 624: Yes

Prompt 625: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2RG and DCD in the presence of metabolic diseases?
Label 625: No

Prompt 626: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKR1A1 and TERF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 626: Yes

Prompt 627: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN11 and NPR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 627: No

Prompt 628: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACAD8 and BIRC2 in the presence of metabolic diseases?
Label 628: No

Prompt 629: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CLPS and KLK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 629: No

Prompt 630: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INSIG2 and ABHD5 in the presence of metabolic diseases?
Label 630: No

Prompt 631: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and GAA in the presence of metabolic diseases?
Label 631: No

Prompt 632: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and DOK5 in the presence of metabolic diseases?
Label 632: Yes

Prompt 633: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAH8 and CRK in the presence of metabolic diseases?
Label 633: No

Prompt 634: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIF and GSTK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 634: Yes

Prompt 635: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AIMP2 and TERF2IP in the presence of metabolic diseases?
Label 635: Yes

Prompt 636: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB3 and GORASP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 636: No

Prompt 637: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A8 and MTR in the presence of metabolic diseases?
Label 637: No

Prompt 638: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1I2 and ITLN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 638: No

Prompt 639: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND1 and FSHR in the presence of metabolic diseases?
Label 639: No

Prompt 640: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AIMP2 and CNTF in the presence of metabolic diseases?
Label 640: No

Prompt 641: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VCAM1 and IGF2BP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 641: Yes

Prompt 642: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IFIH1 and ELANE in the presence of metabolic diseases?
Label 642: No

Prompt 643: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ICAM1 and IL2RG in the presence of metabolic diseases?
Label 643: Yes

Prompt 644: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCN2 and BAMBI in the presence of metabolic diseases?
Label 644: No

Prompt 645: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCHL1 and TIPARP in the presence of metabolic diseases?
Label 645: No

Prompt 646: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STX1A and ARNTL in the presence of metabolic diseases?
Label 646: No

Prompt 647: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UCP3 and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 647: Yes

Prompt 648: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CPT1A and USF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 648: No

Prompt 649: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIMP1 and MMP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 649: Yes

Prompt 650: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HSPA14 in the presence of metabolic diseases?
Label 650: No

Prompt 651: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNR1 and CFH in the presence of metabolic diseases?
Label 651: No

Prompt 652: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PFKM and SFRP4 in the presence of metabolic diseases?
Label 652: Yes

Prompt 653: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CD and CXCL8 in the presence of metabolic diseases?
Label 653: No

Prompt 654: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IRS4 and EGFR in the presence of metabolic diseases?
Label 654: Yes

Prompt 655: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TXN and APOL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 655: No

Prompt 656: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD59 and CCR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 656: Yes

Prompt 657: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and HIF1A in the presence of metabolic diseases?
Label 657: Yes

Prompt 658: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and SLC38A7 in the presence of metabolic diseases?
Label 658: Yes

Prompt 659: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR4 and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 659: Yes

Prompt 660: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IRS1 and PTPN11 in the presence of metabolic diseases?
Label 660: Yes

Prompt 661: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and PLG in the presence of metabolic diseases?
Label 661: No

Prompt 662: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PNPLA2 and MYT1L in the presence of metabolic diseases?
Label 662: No

Prompt 663: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHBG and PLA2G4A in the presence of metabolic diseases?
Label 663: Yes

Prompt 664: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and ARAP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 664: Yes

Prompt 665: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPA and MMP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 665: No

Prompt 666: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A8 and TERF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 666: Yes

Prompt 667: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARHGEF11 and ABCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 667: Yes

Prompt 668: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RABGEF1 and SELE in the presence of metabolic diseases?
Label 668: No

Prompt 669: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and NR0B1 in the presence of metabolic diseases?
Label 669: Yes

Prompt 670: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DHPS and EXT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 670: No

Prompt 671: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and CNBP in the presence of metabolic diseases?
Label 671: Yes

Prompt 672: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GYS1 and PYY in the presence of metabolic diseases?
Label 672: No

Prompt 673: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and PINK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 673: Yes

Prompt 674: Given the options yes or no, is there a protein interaction between REG3A and SLC38A7 in the presence of metabolic diseases?
Label 674: No

Prompt 675: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and ACTL8 in the presence of metabolic diseases?
Label 675: Yes

Prompt 676: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAS1 and VDR in the presence of metabolic diseases?
Label 676: No

Prompt 677: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RENBP and EPHB2 in the presence of metabolic diseases?
Label 677: No

Prompt 678: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF6 and SREBF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 678: Yes

Prompt 679: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPID and IFNG in the presence of metabolic diseases?
Label 679: No

Prompt 680: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRB3 and MUL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 680: No

Prompt 681: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA2 and F7 in the presence of metabolic diseases?
Label 681: No

Prompt 682: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WRN and ABCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 682: No

Prompt 683: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPY and NR1H2 in the presence of metabolic diseases?
Label 683: Yes

Prompt 684: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR2 and ITGA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 684: No

Prompt 685: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IRS4 and NISCH in the presence of metabolic diseases?
Label 685: Yes

Prompt 686: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR1 and ATG5 in the presence of metabolic diseases?
Label 686: Yes

Prompt 687: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STAT3 and BECN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 687: Yes

Prompt 688: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TWIST1 and ELANE in the presence of metabolic diseases?
Label 688: No

Prompt 689: Given the options yes or no, is there a protein interaction between XBP1 and PSMA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 689: Yes

Prompt 690: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and MAP3K5 in the presence of metabolic diseases?
Label 690: No

Prompt 691: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD40 and TIMP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 691: No

Prompt 692: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKB1 and RIMS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 692: No

Prompt 693: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1A and CNBP in the presence of metabolic diseases?
Label 693: No

Prompt 694: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PCK2 and SPHK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 694: Yes

Prompt 695: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APOA1 and CD40LG in the presence of metabolic diseases?
Label 695: Yes

Prompt 696: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGA2 and POU5F1 in the presence of metabolic diseases?
Label 696: Yes

Prompt 697: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGB3 and THADA in the presence of metabolic diseases?
Label 697: No

Prompt 698: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HNF4A and FOXO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 698: Yes

Prompt 699: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and IFNA1; IFNA13 in the presence of metabolic diseases?
Label 699: No

Prompt 700: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNTF and IL6ST in the presence of metabolic diseases?
Label 700: Yes

Prompt 701: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VPS51 and PPIF in the presence of metabolic diseases?
Label 701: No

Prompt 702: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CISH and MZB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 702: No

Prompt 703: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HNF1A and GPT in the presence of metabolic diseases?
Label 703: No

Prompt 704: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGFBP1 and PPARGC1A in the presence of metabolic diseases?
Label 704: No

Prompt 705: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPINK1 and RBM45 in the presence of metabolic diseases?
Label 705: No

Prompt 706: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP1B1 and POTEF in the presence of metabolic diseases?
Label 706: No

Prompt 707: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAK2 and ERBB2 in the presence of metabolic diseases?
Label 707: Yes

Prompt 708: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIR2DL3 and MTTP in the presence of metabolic diseases?
Label 708: No

Prompt 709: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and S100A9 in the presence of metabolic diseases?
Label 709: Yes

Prompt 710: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and THADA in the presence of metabolic diseases?
Label 710: Yes

Prompt 711: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and UBE3A in the presence of metabolic diseases?
Label 711: Yes

Prompt 712: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC25A3 and NOX5 in the presence of metabolic diseases?
Label 712: No

Prompt 713: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and STK11 in the presence of metabolic diseases?
Label 713: Yes

Prompt 714: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 714: Yes

Prompt 715: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPRY2 and PRKAB2 in the presence of metabolic diseases?
Label 715: Yes

Prompt 716: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRB2 and CSK in the presence of metabolic diseases?
Label 716: Yes

Prompt 717: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VPS26A and FN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 717: Yes

Prompt 718: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and PSEN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 718: Yes

Prompt 719: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KNG1 and APP in the presence of metabolic diseases?
Label 719: Yes

Prompt 720: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and FCGR3A in the presence of metabolic diseases?
Label 720: Yes

Prompt 721: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and NR3C1 in the presence of metabolic diseases?
Label 721: Yes

Prompt 722: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADD1 and HMG20A in the presence of metabolic diseases?
Label 722: Yes

Prompt 723: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and ACP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 723: Yes

Prompt 724: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FADS1 and HTR2C in the presence of metabolic diseases?
Label 724: Yes

Prompt 725: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NTRK2 and SORT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 725: Yes

Prompt 726: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR2 and CYBB in the presence of metabolic diseases?
Label 726: Yes

Prompt 727: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSD11B1 and SFRP4 in the presence of metabolic diseases?
Label 727: No

Prompt 728: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CB and RAPGEF5 in the presence of metabolic diseases?
Label 728: Yes

Prompt 729: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SCARB1 and NR1I2 in the presence of metabolic diseases?
Label 729: No

Prompt 730: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and HSPA5 in the presence of metabolic diseases?
Label 730: Yes

Prompt 731: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1B and GRN in the presence of metabolic diseases?
Label 731: Yes

Prompt 732: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL2 and IL17A in the presence of metabolic diseases?
Label 732: Yes

Prompt 733: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MMP3 and STAT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 733: Yes

Prompt 734: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IARS1 and NR1I2 in the presence of metabolic diseases?
Label 734: No

Prompt 735: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FLNA and SIRT6 in the presence of metabolic diseases?
Label 735: Yes

Prompt 736: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA1 and UBE3A in the presence of metabolic diseases?
Label 736: Yes

Prompt 737: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1RN and RNF19A in the presence of metabolic diseases?
Label 737: No

Prompt 738: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AR and SELENBP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 738: Yes

Prompt 739: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HMGB1 and CMA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 739: Yes

Prompt 740: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCK and BCAR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 740: Yes

Prompt 741: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INPPL1 and BCAR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 741: Yes

Prompt 742: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGB3 and PLA2G4A in the presence of metabolic diseases?
Label 742: Yes

Prompt 743: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPAG8 and PRSS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 743: No

Prompt 744: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FGFR1 and RPS6KA3 in the presence of metabolic diseases?
Label 744: Yes

Prompt 745: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BAX and OXT in the presence of metabolic diseases?
Label 745: No

Prompt 746: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SDC3 and FGF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 746: Yes

Prompt 747: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSC and IL18 in the presence of metabolic diseases?
Label 747: No

Prompt 748: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK1 and HSF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 748: Yes

Prompt 749: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTSB and HSPB2 in the presence of metabolic diseases?
Label 749: Yes

Prompt 750: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1 and CYP2C9 in the presence of metabolic diseases?
Label 750: No

Prompt 751: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IFNG and FOXP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 751: Yes

Prompt 752: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LPL and VLDLR in the presence of metabolic diseases?
Label 752: Yes

Prompt 753: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FAS and CYP2C9 in the presence of metabolic diseases?
Label 753: No

Prompt 754: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CABIN1 and EDN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 754: No

Prompt 755: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL11 and XRCC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 755: No

Prompt 756: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CAT and NFKB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 756: Yes

Prompt 757: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and MYH9 in the presence of metabolic diseases?
Label 757: Yes

Prompt 758: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G7 and ITGA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 758: No

Prompt 759: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KDR and VEGFC in the presence of metabolic diseases?
Label 759: Yes

Prompt 760: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G1B and OGA in the presence of metabolic diseases?
Label 760: No

Prompt 761: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and GRB10 in the presence of metabolic diseases?
Label 761: Yes

Prompt 762: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and ADRB2 in the presence of metabolic diseases?
Label 762: Yes

Prompt 763: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIGLEC7 and POLDIP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 763: No

Prompt 764: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1R and IL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 764: No

Prompt 765: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FCGR3B and MSTN in the presence of metabolic diseases?
Label 765: No

Prompt 766: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSC and COMT in the presence of metabolic diseases?
Label 766: No

Prompt 767: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INPPL1 and VCAM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 767: Yes

Prompt 768: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATN1 and BECN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 768: Yes

Prompt 769: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SEC16B and MUSK in the presence of metabolic diseases?
Label 769: No

Prompt 770: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTSB and CASP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 770: No

Prompt 771: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANGPTL3 and CASP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 771: No

Prompt 772: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MRAP2 and CCL5 in the presence of metabolic diseases?
Label 772: No

Prompt 773: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAR1A and CRH in the presence of metabolic diseases?
Label 773: No

Prompt 774: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MOK and SOCS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 774: No

Prompt 775: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STS and CASP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 775: No

Prompt 776: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and CEBPA in the presence of metabolic diseases?
Label 776: Yes

Prompt 777: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP4K4 and FSHR in the presence of metabolic diseases?
Label 777: No

Prompt 778: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ABCA1 and RIMS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 778: Yes

Prompt 779: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATP2A2 and CYP1A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 779: No

Prompt 780: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POMC and IGF2R in the presence of metabolic diseases?
Label 780: No

Prompt 781: Given the options yes or no, is there a protein interaction between S100A9 and PTEN in the presence of metabolic diseases?
Label 781: Yes

Prompt 782: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB1 and HSPA5 in the presence of metabolic diseases?
Label 782: Yes

Prompt 783: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and IRS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 783: Yes

Prompt 784: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDK1 and TTR in the presence of metabolic diseases?
Label 784: No

Prompt 785: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF2 and GFAP in the presence of metabolic diseases?
Label 785: No

Prompt 786: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IARS1 and GRB10 in the presence of metabolic diseases?
Label 786: Yes

Prompt 787: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF1 and IGFBP7 in the presence of metabolic diseases?
Label 787: Yes

Prompt 788: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DHPS and SPHK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 788: Yes

Prompt 789: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and RAF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 789: Yes

Prompt 790: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTOR and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 790: Yes

Prompt 791: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BBS1 and BBS4 in the presence of metabolic diseases?
Label 791: Yes

Prompt 792: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGF2 and IGF1R in the presence of metabolic diseases?
Label 792: Yes

Prompt 793: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SFRP5 and CPE in the presence of metabolic diseases?
Label 793: No

Prompt 794: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GIMAP5 and CAST in the presence of metabolic diseases?
Label 794: No

Prompt 795: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIPARP and MPO in the presence of metabolic diseases?
Label 795: No

Prompt 796: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and LGALS3 in the presence of metabolic diseases?
Label 796: Yes

Prompt 797: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA1 and PRKAA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 797: Yes

Prompt 798: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ELOVL5 and NNMT in the presence of metabolic diseases?
Label 798: No

Prompt 799: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and ANXA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 799: No

Prompt 800: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and CNDP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 800: Yes

Prompt 801: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PGR and UBE3A in the presence of metabolic diseases?
Label 801: Yes

Prompt 802: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ALDH2 and MYC in the presence of metabolic diseases?
Label 802: No

Prompt 803: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAB2 and TP53 in the presence of metabolic diseases?
Label 803: Yes

Prompt 804: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIPARP and GABPA in the presence of metabolic diseases?
Label 804: No

Prompt 805: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CAPN1 and F2RL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 805: Yes

Prompt 806: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GSTK1 and MBL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 806: No

Prompt 807: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARP1 and CTNNB1 in the presence of metabolic diseases?
Label 807: Yes

Prompt 808: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MVK and PSMA6 in the presence of metabolic diseases?
Label 808: No

Prompt 809: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YWHAZ and PFKP in the presence of metabolic diseases?
Label 809: Yes

Prompt 810: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGB3 and ICA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 810: No

Prompt 811: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ABCA1 and DECR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 811: No

Prompt 812: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and SIRT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 812: Yes

Prompt 813: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOS1AP and HSPD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 813: Yes

Prompt 814: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LRP5 and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 814: No

Prompt 815: Given the options yes or no, is there a protein interaction between JAK2 and PIK3R1 in the presence of metabolic diseases?
Label 815: Yes

Prompt 816: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MMP1 and NR3C1 in the presence of metabolic diseases?
Label 816: No

Prompt 817: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1I3 and ADRB3 in the presence of metabolic diseases?
Label 817: No

Prompt 818: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and RAP1A in the presence of metabolic diseases?
Label 818: Yes

Prompt 819: Given the options yes or no, is there a protein interaction between REG3A and PRKCB in the presence of metabolic diseases?
Label 819: No

Prompt 820: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RELA and KEAP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 820: Yes

Prompt 821: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC30A8 and HPSE in the presence of metabolic diseases?
Label 821: No

Prompt 822: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCAR2 and HMG20A in the presence of metabolic diseases?
Label 822: No

Prompt 823: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TERF1 and PFKP in the presence of metabolic diseases?
Label 823: Yes

Prompt 824: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ALOX12 and MFN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 824: No

Prompt 825: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN1 and CD36 in the presence of metabolic diseases?
Label 825: No

Prompt 826: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SREBF1 and LEP in the presence of metabolic diseases?
Label 826: No

Prompt 827: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PER1 and GAD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 827: No

Prompt 828: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and IL2RG in the presence of metabolic diseases?
Label 828: Yes

Prompt 829: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC2A1 and CYP3A4 in the presence of metabolic diseases?
Label 829: No

Prompt 830: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK1 and RPS6KA3 in the presence of metabolic diseases?
Label 830: Yes

Prompt 831: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BIRC2 and CASP8 in the presence of metabolic diseases?
Label 831: Yes

Prompt 832: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRPC1 and TRPC6 in the presence of metabolic diseases?
Label 832: Yes

Prompt 833: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INSIG2 and KLB in the presence of metabolic diseases?
Label 833: No

Prompt 834: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VPS26A and KRT20 in the presence of metabolic diseases?
Label 834: No

Prompt 835: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOX5 and SFRP5 in the presence of metabolic diseases?
Label 835: No

Prompt 836: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RORC and FABP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 836: No

Prompt 837: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HP and HIF1A in the presence of metabolic diseases?
Label 837: No

Prompt 838: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EEF1A2 and PLA2G2A in the presence of metabolic diseases?
Label 838: No

Prompt 839: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IGFBP1 and DRD1 in the presence of metabolic diseases?
Label 839: No

Prompt 840: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC123 and EDN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 840: No

Prompt 841: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GPX1 and SELENBP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 841: Yes

Prompt 842: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACAD8 and DDIT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 842: No

Prompt 843: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAA1 and PRKAG2 in the presence of metabolic diseases?
Label 843: Yes

Prompt 844: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF4 and TLE1 in the presence of metabolic diseases?
Label 844: Yes

Prompt 845: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK1 and SHC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 845: Yes

Prompt 846: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PHB and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 846: Yes

Prompt 847: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CFTR and LPAR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 847: Yes

Prompt 848: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRF1 and SELE in the presence of metabolic diseases?
Label 848: No

Prompt 849: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC1 and ANGPTL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 849: No

Prompt 850: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and APPL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 850: Yes

Prompt 851: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VPS26A and HSPB3 in the presence of metabolic diseases?
Label 851: No

Prompt 852: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF20 and MC1R in the presence of metabolic diseases?
Label 852: No

Prompt 853: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EIF4EBP1 and SLC5A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 853: No

Prompt 854: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1R1 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 854: Yes

Prompt 855: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR2 and ARHGEF12 in the presence of metabolic diseases?
Label 855: No

Prompt 856: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and SNRPN in the presence of metabolic diseases?
Label 856: Yes

Prompt 857: Given the options yes or no, is there a protein interaction between REN and AGT in the presence of metabolic diseases?
Label 857: Yes

Prompt 858: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTR and CCN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 858: No

Prompt 859: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MEN1 and PRKAR1A in the presence of metabolic diseases?
Label 859: Yes

Prompt 860: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KLF15 and IL2RG in the presence of metabolic diseases?
Label 860: No

Prompt 861: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLA2G6 and CD40 in the presence of metabolic diseases?
Label 861: No

Prompt 862: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARGC1B and FOXA2 in the presence of metabolic diseases?
Label 862: Yes

Prompt 863: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SERPINA3 and ELANE in the presence of metabolic diseases?
Label 863: Yes

Prompt 864: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACP5 and MUSK in the presence of metabolic diseases?
Label 864: No

Prompt 865: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND2 and TUBB4B in the presence of metabolic diseases?
Label 865: Yes

Prompt 866: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSLP and INPPL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 866: No

Prompt 867: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRTC1 and ANGPTL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 867: No

Prompt 868: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and THRSP in the presence of metabolic diseases?
Label 868: Yes

Prompt 869: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP3K5 and GCK in the presence of metabolic diseases?
Label 869: No

Prompt 870: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPY and CD68 in the presence of metabolic diseases?
Label 870: No

Prompt 871: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ADRB1 and CFH in the presence of metabolic diseases?
Label 871: No

Prompt 872: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and SIRT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 872: Yes

Prompt 873: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN1 and CAV1 in the presence of metabolic diseases?
Label 873: Yes

Prompt 874: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFE2L2 and MBL2 in the presence of metabolic diseases?
Label 874: No

Prompt 875: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IRS4 and PRKAR1A in the presence of metabolic diseases?
Label 875: No

Prompt 876: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CAD and MTR in the presence of metabolic diseases?
Label 876: No

Prompt 877: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSMB6 and PSMD6 in the presence of metabolic diseases?
Label 877: Yes

Prompt 878: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRCA1 and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 878: Yes

Prompt 879: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR2 and RIMS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 879: Yes

Prompt 880: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DGAT1 and CFH in the presence of metabolic diseases?
Label 880: No

Prompt 881: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CEBPB and CASP8 in the presence of metabolic diseases?
Label 881: Yes

Prompt 882: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK8 and GORASP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 882: Yes

Prompt 883: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK4 and KCNJ1 in the presence of metabolic diseases?
Label 883: No

Prompt 884: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRMT1 and ATP2A3 in the presence of metabolic diseases?
Label 884: No

Prompt 885: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND1 and KAT2B in the presence of metabolic diseases?
Label 885: Yes

Prompt 886: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP70 and F7 in the presence of metabolic diseases?
Label 886: No

Prompt 887: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIF11 and PINK1 in the presence of metabolic diseases?
Label 887: Yes

Prompt 888: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOD1 and GAPDH in the presence of metabolic diseases?
Label 888: Yes

Prompt 889: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MRAP2 and PROX1 in the presence of metabolic diseases?
Label 889: No

Prompt 890: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFPT2 and AHSA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 890: Yes

Prompt 891: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BBS4 and IL12B in the presence of metabolic diseases?
Label 891: No

Prompt 892: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CHRNA3 and SIRT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 892: No

Prompt 893: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and ATM in the presence of metabolic diseases?
Label 893: Yes

Prompt 894: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TAL1 and ROBO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 894: No

Prompt 895: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL1A and ATP6AP2 in the presence of metabolic diseases?
Label 895: No

Prompt 896: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX6 and JAG1 in the presence of metabolic diseases?
Label 896: No

Prompt 897: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAB1 and IL17A in the presence of metabolic diseases?
Label 897: No

Prompt 898: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARG and NR0B2 in the presence of metabolic diseases?
Label 898: Yes

Prompt 899: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1B and BIRC2 in the presence of metabolic diseases?
Label 899: Yes

Prompt 900: Given the options yes or no, is there a protein interaction between POU2F1 and GAA in the presence of metabolic diseases?
Label 900: No

Prompt 901: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPS6KB1 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 901: Yes

Prompt 902: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MC1R and CERS6 in the presence of metabolic diseases?
Label 902: No

Prompt 903: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOCS3 and SLC22A2 in the presence of metabolic diseases?
Label 903: No

Prompt 904: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTRR and PARL in the presence of metabolic diseases?
Label 904: No

Prompt 905: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and TRA2B in the presence of metabolic diseases?
Label 905: Yes

Prompt 906: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPC1 and CAV1 in the presence of metabolic diseases?
Label 906: Yes

Prompt 907: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCND1 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 907: Yes

Prompt 908: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSMD9 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 908: Yes

Prompt 909: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LCT and PPARA in the presence of metabolic diseases?
Label 909: No

Prompt 910: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF318 and RPGRIP1L in the presence of metabolic diseases?
Label 910: Yes

Prompt 911: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ICAM1 and PER1 in the presence of metabolic diseases?
Label 911: No

Prompt 912: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIMS2 and NMB in the presence of metabolic diseases?
Label 912: No

Prompt 913: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IFNG and CASP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 913: No

Prompt 914: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INS and CTSB in the presence of metabolic diseases?
Label 914: Yes

Prompt 915: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOCS1 and TP53 in the presence of metabolic diseases?
Label 915: Yes

Prompt 916: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTOR and BCL2L1 in the presence of metabolic diseases?
Label 916: Yes

Prompt 917: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DGCR2 and RAP1A in the presence of metabolic diseases?
Label 917: No

Prompt 918: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3R1 and STAT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 918: Yes

Prompt 919: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and RIMS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 919: Yes

Prompt 920: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CCL4 and CCR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 920: Yes

Prompt 921: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BDKRB2 and AGTR1 in the presence of metabolic diseases?
Label 921: Yes

Prompt 922: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FCGR3A and CD38 in the presence of metabolic diseases?
Label 922: Yes

Prompt 923: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL27 and CASP9 in the presence of metabolic diseases?
Label 923: No

Prompt 924: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SGCG and SPARC in the presence of metabolic diseases?
Label 924: No

Prompt 925: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LGALS3 and BRCA1 in the presence of metabolic diseases?
Label 925: Yes

Prompt 926: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THBS1 and LRP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 926: Yes

Prompt 927: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATG5 and TIMP4 in the presence of metabolic diseases?
Label 927: No

Prompt 928: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL10 and AGER in the presence of metabolic diseases?
Label 928: No

Prompt 929: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD2 and PRDM16 in the presence of metabolic diseases?
Label 929: Yes

Prompt 930: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TLR3 and CSK in the presence of metabolic diseases?
Label 930: Yes

Prompt 931: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTSL and IGFBP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 931: Yes

Prompt 932: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APP and NEIL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 932: Yes

Prompt 933: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TH and IRS4 in the presence of metabolic diseases?
Label 933: No

Prompt 934: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC2A1 and CYP2C9 in the presence of metabolic diseases?
Label 934: No

Prompt 935: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PKLR and PSEN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 935: No

Prompt 936: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PAEP and SLC2A1 in the presence of metabolic diseases?
Label 936: No

Prompt 937: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ETV5 and TCN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 937: No

Prompt 938: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ELANE and PSIP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 938: No

Prompt 939: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and FCGR3B in the presence of metabolic diseases?
Label 939: No

Prompt 940: Given the options yes or no, is there a protein interaction between INSR and SHC1 in the presence of metabolic diseases?
Label 940: Yes

Prompt 941: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CREB1 and GP6 in the presence of metabolic diseases?
Label 941: No

Prompt 942: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and ACTB in the presence of metabolic diseases?
Label 942: Yes

Prompt 943: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and SPARC in the presence of metabolic diseases?
Label 943: No

Prompt 944: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIMP1 and IGFBP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 944: Yes

Prompt 945: Given the options yes or no, is there a protein interaction between USF1 and CAPN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 945: No

Prompt 946: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and TCF20 in the presence of metabolic diseases?
Label 946: Yes

Prompt 947: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCF20 and DOK5 in the presence of metabolic diseases?
Label 947: No

Prompt 948: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FN1 and EHMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 948: No

Prompt 949: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AKR1C2 and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 949: No

Prompt 950: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TOMM40 and GLO1 in the presence of metabolic diseases?
Label 950: No

Prompt 951: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NPY and RENBP in the presence of metabolic diseases?
Label 951: No

Prompt 952: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and SLC25A3 in the presence of metabolic diseases?
Label 952: Yes

Prompt 953: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACTB and UBE3A in the presence of metabolic diseases?
Label 953: Yes

Prompt 954: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ITGB2 and COX8A in the presence of metabolic diseases?
Label 954: No

Prompt 955: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LIPC and PSEN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 955: No

Prompt 956: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PARL and GTF3A in the presence of metabolic diseases?
Label 956: No

Prompt 957: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP3K8 and RELA in the presence of metabolic diseases?
Label 957: Yes

Prompt 958: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and CAV1 in the presence of metabolic diseases?
Label 958: Yes

Prompt 959: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPAG8 and PLAGL1 in the presence of metabolic diseases?
Label 959: No

Prompt 960: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR1I2 and CEBPA in the presence of metabolic diseases?
Label 960: Yes

Prompt 961: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLG and FN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 961: Yes

Prompt 962: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DRD2 and MSRA in the presence of metabolic diseases?
Label 962: Yes

Prompt 963: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRK2 and ACACA in the presence of metabolic diseases?
Label 963: Yes

Prompt 964: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BCL2 and CEBPA in the presence of metabolic diseases?
Label 964: Yes

Prompt 965: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CNTF and SELENOS in the presence of metabolic diseases?
Label 965: No

Prompt 966: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRT20 and SULT1E1 in the presence of metabolic diseases?
Label 966: No

Prompt 967: Given the options yes or no, is there a protein interaction between F7 and BECN1 in the presence of metabolic diseases?
Label 967: Yes

Prompt 968: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SDC2 and LIPG in the presence of metabolic diseases?
Label 968: Yes

Prompt 969: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FOXO3 and YWHAZ in the presence of metabolic diseases?
Label 969: Yes

Prompt 970: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFSF10 and MAP3K8 in the presence of metabolic diseases?
Label 970: No

Prompt 971: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and NR0B2 in the presence of metabolic diseases?
Label 971: Yes

Prompt 972: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GHR and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 972: Yes

Prompt 973: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTPN1 and AKT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 973: Yes

Prompt 974: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MEN1 and NR1H3 in the presence of metabolic diseases?
Label 974: Yes

Prompt 975: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYP3A4 and SELENOP in the presence of metabolic diseases?
Label 975: No

Prompt 976: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and STAT5B in the presence of metabolic diseases?
Label 976: Yes

Prompt 977: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD274 and HNF4A in the presence of metabolic diseases?
Label 977: No

Prompt 978: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and PTGS2 in the presence of metabolic diseases?
Label 978: Yes

Prompt 979: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSMD9 and AKT2 in the presence of metabolic diseases?
Label 979: Yes

Prompt 980: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR2 and IGF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 980: No

Prompt 981: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SERPINA12 and VIP in the presence of metabolic diseases?
Label 981: No

Prompt 982: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFPT2 and SIRT6 in the presence of metabolic diseases?
Label 982: Yes

Prompt 983: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TNFRSF1A and DOK5 in the presence of metabolic diseases?
Label 983: No

Prompt 984: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTPAP and SULT1E1 in the presence of metabolic diseases?
Label 984: No

Prompt 985: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACSM3 and IL1A in the presence of metabolic diseases?
Label 985: No

Prompt 986: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFPT2 and PTPRF in the presence of metabolic diseases?
Label 986: No

Prompt 987: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLC12A3 and TFAM in the presence of metabolic diseases?
Label 987: No

Prompt 988: Given the options yes or no, is there a protein interaction between OGA and CD163 in the presence of metabolic diseases?
Label 988: No

Prompt 989: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CXCL12 and GFAP in the presence of metabolic diseases?
Label 989: No

Prompt 990: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFAP and MAPK14 in the presence of metabolic diseases?
Label 990: Yes

Prompt 991: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NSA2 and MGAM in the presence of metabolic diseases?
Label 991: No

Prompt 992: Given the options yes or no, is there a protein interaction between C3 and GC in the presence of metabolic diseases?
Label 992: Yes

Prompt 993: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRPC1 and HSD11B1 in the presence of metabolic diseases?
Label 993: No

Prompt 994: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IL6 and GSTM1 in the presence of metabolic diseases?
Label 994: No

Prompt 995: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD14 and HSPA14 in the presence of metabolic diseases?
Label 995: No

Prompt 996: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VCAM1 and ARAP1 in the presence of metabolic diseases?
Label 996: Yes

Prompt 997: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GAPDH and AR in the presence of metabolic diseases?
Label 997: Yes

Prompt 998: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPARA and NR1H3 in the presence of metabolic diseases?
Label 998: Yes

Prompt 999: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GFAP and SUMO4 in the presence of metabolic diseases?
Label 999: No

Prompt 1000: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NHLH2 and PCK2 in the presence of metabolic diseases?
Label 1000: No

Prompt 1001: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO4 and RGS6 in the presence of metabolic diseases?
Label 1001: No

Prompt 1002: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRKAR1A and CSF2 in the presence of metabolic diseases?
Label 1002: No

Prompt 1003: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGFR and PFKM in the presence of metabolic diseases?
Label 1003: Yes

Prompt 1004: Given the options yes or no, is there a protein interaction between AFP and CASP3 in the presence of metabolic diseases?
Label 1004: Yes

Prompt 1005: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BECN1 and HGF in the presence of metabolic diseases?
Label 1005: No

Prompt 1006: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RIMS2 and SIRT3 in the presence of metabolic diseases?
Label 1006: No

Prompt 1007: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIG and ITGAX in the presence of metabolic diseases?
Label 1007: No

Prompt 1008: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NR3C1 and TXN in the presence of metabolic diseases?
Label 1008: Yes

Prompt 1009: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ICAM1 and ITGAM in the presence of metabolic diseases?
Label 1009: Yes

Prompt 1010: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTR and NOS1 in the presence of metabolic diseases?
Label 1010: No

Prompt 1011: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSPB3 and BHMT in the presence of metabolic diseases?
Label 1011: No

Prompt 1012: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WFS1 and PRCP in the presence of metabolic diseases?
Label 1012: No

Prompt 1013: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CHN2 and FSHR in the presence of metabolic diseases?
Label 1013: No

Prompt 1014: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SLN and PTPN11 in the presence of metabolic diseases?
Label 1014: Yes

Prompt 1015: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MOK and SGCG in the presence of metabolic diseases?
Label 1015: No

Prompt 1016: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARNTL and TNF in the presence of metabolic diseases?
Label 1016: No

Prompt 1017: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ESR1 and RABGEF1 in the presence of metabolic diseases?
Label 1017: Yes

Prompt 1018: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BHMT and ATXN2 in the presence of metabolic diseases?
Label 1018: No

Prompt 1019: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ASPA and TLR3 in the presence of metabolic diseases?
Label 1019: No

Prompt 1020: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TIMP1 and FOS in the presence of metabolic diseases?
Label 1020: No

Prompt 1021: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VPS13C and ESR2 in the presence of metabolic diseases?
Label 1021: Yes

Prompt 1022: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PPIA and PTPRN in the presence of metabolic diseases?
Label 1022: Yes

Prompt 1023: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ROS1 and GCLM in the presence of metabolic diseases?
Label 1023: No

Prompt 1024: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP70 and PRMT1 in the presence of metabolic diseases?
Label 1024: Yes

Prompt 1025: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYOG and TCF4 in the presence of metabolic diseases?
Label 1025: Yes

Prompt 1026: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LDLR and MAPK14 in the presence of metabolic diseases?
Label 1026: No

Prompt 1027: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RNLS and CEBPB in the presence of metabolic diseases?
Label 1027: No

Model Prediction 1: yes
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: yes
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: yes
Model Prediction 13: no
Model Prediction 14: no
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: yes
Model Prediction 17: yes
Model Prediction 18: yes
Model Prediction 19: yes
Model Prediction 20: yes
Model Prediction 21: yes
Model Prediction 22: yes
Model Prediction 23: yes
Model Prediction 24: yes
Model Prediction 25: yes
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: yes
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: yes
Model Prediction 30: yes
Model Prediction 31: yes
Model Prediction 32: yes
Model Prediction 33: yes
Model Prediction 34: yes
Model Prediction 35: yes
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: yes
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: no
Model Prediction 42: yes
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: yes
Model Prediction 45: yes
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: yes
Model Prediction 50: yes
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: yes
Model Prediction 53: yes
Model Prediction 54: yes
Model Prediction 55: yes
Model Prediction 56: yes
Model Prediction 57: yes
Model Prediction 58: yes
Model Prediction 59: yes
Model Prediction 60: yes
Model Prediction 61: yes
Model Prediction 62: yes
Model Prediction 63: yes
Model Prediction 64: yes
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: yes
Model Prediction 67: yes
Model Prediction 68: yes
Model Prediction 69: yes
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: yes
Model Prediction 72: yes
Model Prediction 73: yes
Model Prediction 74: no
Model Prediction 75: yes
Model Prediction 76: yes
Model Prediction 77: yes
Model Prediction 78: yes
Model Prediction 79: yes
Model Prediction 80: yes
Model Prediction 81: yes
Model Prediction 82: yes
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: yes
Model Prediction 85: yes
Model Prediction 86: yes
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: yes
Model Prediction 90: no
Model Prediction 91: yes
Model Prediction 92: yes
Model Prediction 93: no
Model Prediction 94: yes
Model Prediction 95: yes
Model Prediction 96: yes
Model Prediction 97: yes
Model Prediction 98: yes
Model Prediction 99: yes
Model Prediction 100: yes
Model Prediction 101: yes
Model Prediction 102: yes
Model Prediction 103: yes
Model Prediction 104: yes
Model Prediction 105: yes
Model Prediction 106: yes
Model Prediction 107: yes
Model Prediction 108: yes
Model Prediction 109: yes
Model Prediction 110: yes
Model Prediction 111: yes
Model Prediction 112: no
Model Prediction 113: yes
Model Prediction 114: yes
Model Prediction 115: yes
Model Prediction 116: yes
Model Prediction 117: yes
Model Prediction 118: yes
Model Prediction 119: yes
Model Prediction 120: yes
Model Prediction 121: yes
Model Prediction 122: yes
Model Prediction 123: yes
Model Prediction 124: yes
Model Prediction 125: yes
Model Prediction 126: yes
Model Prediction 127: yes
Model Prediction 128: yes
Model Prediction 129: yes
Model Prediction 130: yes
Model Prediction 131: yes
Model Prediction 132: yes
Model Prediction 133: yes
Model Prediction 134: yes
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: yes
Model Prediction 137: yes
Model Prediction 138: yes
Model Prediction 139: yes
Model Prediction 140: yes
Model Prediction 141: yes
Model Prediction 142: yes
Model Prediction 143: yes
Model Prediction 144: yes
Model Prediction 145: yes
Model Prediction 146: yes
Model Prediction 147: yes
Model Prediction 148: yes
Model Prediction 149: yes
Model Prediction 150: yes
Model Prediction 151: yes
Model Prediction 152: yes
Model Prediction 153: yes
Model Prediction 154: yes
Model Prediction 155: yes
Model Prediction 156: yes
Model Prediction 157: yes
Model Prediction 158: yes
Model Prediction 159: yes
Model Prediction 160: yes
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: yes
Model Prediction 163: yes
Model Prediction 164: yes
Model Prediction 165: yes
Model Prediction 166: yes
Model Prediction 167: yes
Model Prediction 168: yes
Model Prediction 169: yes
Model Prediction 170: no
Model Prediction 171: yes
Model Prediction 172: no
Model Prediction 173: yes
Model Prediction 174: yes
Model Prediction 175: yes
Model Prediction 176: yes
Model Prediction 177: yes
Model Prediction 178: yes
Model Prediction 179: yes
Model Prediction 180: yes
Model Prediction 181: yes
Model Prediction 182: no
Model Prediction 183: yes
Model Prediction 184: yes
Model Prediction 185: yes
Model Prediction 186: yes
Model Prediction 187: yes
Model Prediction 188: yes
Model Prediction 189: yes
Model Prediction 190: yes
Model Prediction 191: no
Model Prediction 192: yes
Model Prediction 193: yes
Model Prediction 194: yes
Model Prediction 195: yes
Model Prediction 196: yes
Model Prediction 197: yes
Model Prediction 198: yes
Model Prediction 199: yes
Model Prediction 200: yes
Model Prediction 201: yes
Model Prediction 202: yes
Model Prediction 203: yes
Model Prediction 204: yes
Model Prediction 205: yes
Model Prediction 206: yes
Model Prediction 207: yes
Model Prediction 208: yes
Model Prediction 209: yes
Model Prediction 210: yes
Model Prediction 211: no
Model Prediction 212: yes
Model Prediction 213: yes
Model Prediction 214: yes
Model Prediction 215: yes
Model Prediction 216: yes
Model Prediction 217: yes
Model Prediction 218: yes
Model Prediction 219: yes
Model Prediction 220: yes
Model Prediction 221: yes
Model Prediction 222: yes
Model Prediction 223: yes
Model Prediction 224: yes
Model Prediction 225: yes
Model Prediction 226: no
Model Prediction 227: yes
Model Prediction 228: yes
Model Prediction 229: yes
Model Prediction 230: yes
Model Prediction 231: yes
Model Prediction 232: yes
Model Prediction 233: yes
Model Prediction 234: yes
Model Prediction 235: yes
Model Prediction 236: yes
Model Prediction 237: yes
Model Prediction 238: yes
Model Prediction 239: yes
Model Prediction 240: yes
Model Prediction 241: yes
Model Prediction 242: yes
Model Prediction 243: yes
Model Prediction 244: yes
Model Prediction 245: yes
Model Prediction 246: yes
Model Prediction 247: yes
Model Prediction 248: yes
Model Prediction 249: yes
Model Prediction 250: yes
Model Prediction 251: yes
Model Prediction 252: yes
Model Prediction 253: yes
Model Prediction 254: yes
Model Prediction 255: yes
Model Prediction 256: yes
Model Prediction 257: yes
Model Prediction 258: yes
Model Prediction 259: yes
Model Prediction 260: yes
Model Prediction 261: yes
Model Prediction 262: no
Model Prediction 263: yes
Model Prediction 264: yes
Model Prediction 265: yes
Model Prediction 266: yes
Model Prediction 267: yes
Model Prediction 268: yes
Model Prediction 269: yes
Model Prediction 270: yes
Model Prediction 271: yes
Model Prediction 272: yes
Model Prediction 273: yes
Model Prediction 274: yes
Model Prediction 275: yes
Model Prediction 276: yes
Model Prediction 277: yes
Model Prediction 278: yes
Model Prediction 279: yes
Model Prediction 280: yes
Model Prediction 281: yes
Model Prediction 282: yes
Model Prediction 283: yes
Model Prediction 284: yes
Model Prediction 285: yes
Model Prediction 286: yes
Model Prediction 287: yes
Model Prediction 288: yes
Model Prediction 289: yes
Model Prediction 290: yes
Model Prediction 291: yes
Model Prediction 292: yes
Model Prediction 293: yes
Model Prediction 294: yes
Model Prediction 295: yes
Model Prediction 296: yes
Model Prediction 297: yes
Model Prediction 298: yes
Model Prediction 299: yes
Model Prediction 300: yes
Model Prediction 301: yes
Model Prediction 302: yes
Model Prediction 303: yes
Model Prediction 304: yes
Model Prediction 305: yes
Model Prediction 306: yes
Model Prediction 307: yes
Model Prediction 308: yes
Model Prediction 309: yes
Model Prediction 310: yes
Model Prediction 311: yes
Model Prediction 312: yes
Model Prediction 313: yes
Model Prediction 314: yes
Model Prediction 315: yes
Model Prediction 316: yes
Model Prediction 317: yes
Model Prediction 318: yes
Model Prediction 319: yes
Model Prediction 320: yes
Model Prediction 321: yes
Model Prediction 322: yes
Model Prediction 323: yes
Model Prediction 324: yes
Model Prediction 325: no
Model Prediction 326: yes
Model Prediction 327: yes
Model Prediction 328: yes
Model Prediction 329: yes
Model Prediction 330: yes
Model Prediction 331: yes
Model Prediction 332: yes
Model Prediction 333: yes
Model Prediction 334: yes
Model Prediction 335: yes
Model Prediction 336: yes
Model Prediction 337: yes
Model Prediction 338: yes
Model Prediction 339: yes
Model Prediction 340: yes
Model Prediction 341: yes
Model Prediction 342: yes
Model Prediction 343: yes
Model Prediction 344: yes
Model Prediction 345: yes
Model Prediction 346: yes
Model Prediction 347: yes
Model Prediction 348: yes
Model Prediction 349: yes
Model Prediction 350: yes
Model Prediction 351: yes
Model Prediction 352: yes
Model Prediction 353: yes
Model Prediction 354: yes
Model Prediction 355: yes
Model Prediction 356: yes
Model Prediction 357: yes
Model Prediction 358: yes
Model Prediction 359: yes
Model Prediction 360: yes
Model Prediction 361: yes
Model Prediction 362: yes
Model Prediction 363: yes
Model Prediction 364: yes
Model Prediction 365: yes
Model Prediction 366: yes
Model Prediction 367: yes
Model Prediction 368: yes
Model Prediction 369: yes
Model Prediction 370: yes
Model Prediction 371: yes
Model Prediction 372: no
Model Prediction 373: yes
Model Prediction 374: yes
Model Prediction 375: yes
Model Prediction 376: yes
Model Prediction 377: yes
Model Prediction 378: yes
Model Prediction 379: yes
Model Prediction 380: yes
Model Prediction 381: yes
Model Prediction 382: yes
Model Prediction 383: yes
Model Prediction 384: yes
Model Prediction 385: yes
Model Prediction 386: yes
Model Prediction 387: yes
Model Prediction 388: yes
Model Prediction 389: yes
Model Prediction 390: yes
Model Prediction 391: yes
Model Prediction 392: yes
Model Prediction 393: yes
Model Prediction 394: yes
Model Prediction 395: yes
Model Prediction 396: yes
Model Prediction 397: yes
Model Prediction 398: yes
Model Prediction 399: yes
Model Prediction 400: yes
Model Prediction 401: yes
Model Prediction 402: yes
Model Prediction 403: yes
Model Prediction 404: yes
Model Prediction 405: yes
Model Prediction 406: yes
Model Prediction 407: yes
Model Prediction 408: yes
Model Prediction 409: yes
Model Prediction 410: yes
Model Prediction 411: yes
Model Prediction 412: no
Model Prediction 413: yes
Model Prediction 414: yes
Model Prediction 415: yes
Model Prediction 416: yes
Model Prediction 417: yes
Model Prediction 418: yes
Model Prediction 419: yes
Model Prediction 420: yes
Model Prediction 421: yes
Model Prediction 422: yes
Model Prediction 423: yes
Model Prediction 424: yes
Model Prediction 425: yes
Model Prediction 426: yes
Model Prediction 427: yes
Model Prediction 428: yes
Model Prediction 429: yes
Model Prediction 430: yes
Model Prediction 431: yes
Model Prediction 432: yes
Model Prediction 433: yes
Model Prediction 434: yes
Model Prediction 435: yes
Model Prediction 436: yes
Model Prediction 437: yes
Model Prediction 438: yes
Model Prediction 439: yes
Model Prediction 440: yes
Model Prediction 441: yes
Model Prediction 442: yes
Model Prediction 443: yes
Model Prediction 444: yes
Model Prediction 445: yes
Model Prediction 446: yes
Model Prediction 447: yes
Model Prediction 448: yes
Model Prediction 449: yes
Model Prediction 450: yes
Model Prediction 451: yes
Model Prediction 452: yes
Model Prediction 453: yes
Model Prediction 454: no
Model Prediction 455: yes
Model Prediction 456: yes
Model Prediction 457: yes
Model Prediction 458: yes
Model Prediction 459: yes
Model Prediction 460: yes
Model Prediction 461: yes
Model Prediction 462: yes
Model Prediction 463: yes
Model Prediction 464: yes
Model Prediction 465: yes
Model Prediction 466: yes
Model Prediction 467: yes
Model Prediction 468: yes
Model Prediction 469: yes
Model Prediction 470: yes
Model Prediction 471: yes
Model Prediction 472: yes
Model Prediction 473: yes
Model Prediction 474: yes
Model Prediction 475: yes
Model Prediction 476: yes
Model Prediction 477: yes
Model Prediction 478: yes
Model Prediction 479: yes
Model Prediction 480: yes
Model Prediction 481: yes
Model Prediction 482: yes
Model Prediction 483: yes
Model Prediction 484: yes
Model Prediction 485: yes
Model Prediction 486: yes
Model Prediction 487: yes
Model Prediction 488: yes
Model Prediction 489: yes
Model Prediction 490: yes
Model Prediction 491: yes
Model Prediction 492: no
Model Prediction 493: yes
Model Prediction 494: yes
Model Prediction 495: yes
Model Prediction 496: yes
Model Prediction 497: yes
Model Prediction 498: yes
Model Prediction 499: yes
Model Prediction 500: yes
Model Prediction 501: yes
Model Prediction 502: yes
Model Prediction 503: yes
Model Prediction 504: yes
Model Prediction 505: yes
Model Prediction 506: yes
Model Prediction 507: yes
Model Prediction 508: yes
Model Prediction 509: yes
Model Prediction 510: yes
Model Prediction 511: yes
Model Prediction 512: yes
Model Prediction 513: yes
Model Prediction 514: yes
Model Prediction 515: yes
Model Prediction 516: yes
Model Prediction 517: yes
Model Prediction 518: yes
Model Prediction 519: yes
Model Prediction 520: yes
Model Prediction 521: no
Model Prediction 522: yes
Model Prediction 523: yes
Model Prediction 524: yes
Model Prediction 525: yes
Model Prediction 526: yes
Model Prediction 527: yes
Model Prediction 528: yes
Model Prediction 529: yes
Model Prediction 530: yes
Model Prediction 531: yes
Model Prediction 532: yes
Model Prediction 533: yes
Model Prediction 534: yes
Model Prediction 535: yes
Model Prediction 536: yes
Model Prediction 537: yes
Model Prediction 538: yes
Model Prediction 539: yes
Model Prediction 540: yes
Model Prediction 541: yes
Model Prediction 542: yes
Model Prediction 543: no
Model Prediction 544: yes
Model Prediction 545: yes
Model Prediction 546: yes
Model Prediction 547: yes
Model Prediction 548: yes
Model Prediction 549: yes
Model Prediction 550: yes
Model Prediction 551: yes
Model Prediction 552: yes
Model Prediction 553: yes
Model Prediction 554: yes
Model Prediction 555: yes
Model Prediction 556: yes
Model Prediction 557: yes
Model Prediction 558: yes
Model Prediction 559: yes
Model Prediction 560: yes
Model Prediction 561: yes
Model Prediction 562: yes
Model Prediction 563: yes
Model Prediction 564: yes
Model Prediction 565: yes
Model Prediction 566: yes
Model Prediction 567: yes
Model Prediction 568: yes
Model Prediction 569: yes
Model Prediction 570: yes
Model Prediction 571: yes
Model Prediction 572: yes
Model Prediction 573: yes
Model Prediction 574: yes
Model Prediction 575: yes
Model Prediction 576: yes
Model Prediction 577: yes
Model Prediction 578: yes
Model Prediction 579: yes
Model Prediction 580: yes
Model Prediction 581: yes
Model Prediction 582: yes
Model Prediction 583: yes
Model Prediction 584: yes
Model Prediction 585: yes
Model Prediction 586: yes
Model Prediction 587: yes
Model Prediction 588: yes
Model Prediction 589: yes
Model Prediction 590: yes
Model Prediction 591: yes
Model Prediction 592: yes
Model Prediction 593: yes
Model Prediction 594: yes
Model Prediction 595: yes
Model Prediction 596: yes
Model Prediction 597: yes
Model Prediction 598: yes
Model Prediction 599: yes
Model Prediction 600: yes
Model Prediction 601: yes
Model Prediction 602: yes
Model Prediction 603: yes
Model Prediction 604: no
Model Prediction 605: yes
Model Prediction 606: yes
Model Prediction 607: yes
Model Prediction 608: yes
Model Prediction 609: yes
Model Prediction 610: yes
Model Prediction 611: yes
Model Prediction 612: yes
Model Prediction 613: yes
Model Prediction 614: yes
Model Prediction 615: yes
Model Prediction 616: yes
Model Prediction 617: yes
Model Prediction 618: yes
Model Prediction 619: yes
Model Prediction 620: yes
Model Prediction 621: yes
Model Prediction 622: yes
Model Prediction 623: yes
Model Prediction 624: yes
Model Prediction 625: yes
Model Prediction 626: yes
Model Prediction 627: yes
Model Prediction 628: yes
Model Prediction 629: no
Model Prediction 630: yes
Model Prediction 631: yes
Model Prediction 632: yes
Model Prediction 633: no
Model Prediction 634: yes
Model Prediction 635: yes
Model Prediction 636: yes
Model Prediction 637: yes
Model Prediction 638: no
Model Prediction 639: yes
Model Prediction 640: yes
Model Prediction 641: yes
Model Prediction 642: yes
Model Prediction 643: yes
Model Prediction 644: yes
Model Prediction 645: yes
Model Prediction 646: yes
Model Prediction 647: yes
Model Prediction 648: yes
Model Prediction 649: yes
Model Prediction 650: yes
Model Prediction 651: yes
Model Prediction 652: yes
Model Prediction 653: yes
Model Prediction 654: yes
Model Prediction 655: yes
Model Prediction 656: yes
Model Prediction 657: yes
Model Prediction 658: yes
Model Prediction 659: yes
Model Prediction 660: yes
Model Prediction 661: yes
Model Prediction 662: yes
Model Prediction 663: yes
Model Prediction 664: yes
Model Prediction 665: yes
Model Prediction 666: no
Model Prediction 667: yes
Model Prediction 668: no
Model Prediction 669: yes
Model Prediction 670: yes
Model Prediction 671: yes
Model Prediction 672: yes
Model Prediction 673: yes
Model Prediction 674: yes
Model Prediction 675: yes
Model Prediction 676: yes
Model Prediction 677: yes
Model Prediction 678: yes
Model Prediction 679: yes
Model Prediction 680: no
Model Prediction 681: yes
Model Prediction 682: yes
Model Prediction 683: yes
Model Prediction 684: yes
Model Prediction 685: yes
Model Prediction 686: yes
Model Prediction 687: yes
Model Prediction 688: yes
Model Prediction 689: yes
Model Prediction 690: yes
Model Prediction 691: yes
Model Prediction 692: yes
Model Prediction 693: yes
Model Prediction 694: yes
Model Prediction 695: yes
Model Prediction 696: yes
Model Prediction 697: yes
Model Prediction 698: yes
Model Prediction 699: yes
Model Prediction 700: yes
Model Prediction 701: yes
Model Prediction 702: yes
Model Prediction 703: yes
Model Prediction 704: yes
Model Prediction 705: yes
Model Prediction 706: yes
Model Prediction 707: yes
Model Prediction 708: yes
Model Prediction 709: yes
Model Prediction 710: yes
Model Prediction 711: yes
Model Prediction 712: yes
Model Prediction 713: yes
Model Prediction 714: yes
Model Prediction 715: yes
Model Prediction 716: yes
Model Prediction 717: yes
Model Prediction 718: yes
Model Prediction 719: yes
Model Prediction 720: yes
Model Prediction 721: yes
Model Prediction 722: yes
Model Prediction 723: yes
Model Prediction 724: yes
Model Prediction 725: yes
Model Prediction 726: yes
Model Prediction 727: yes
Model Prediction 728: yes
Model Prediction 729: yes
Model Prediction 730: yes
Model Prediction 731: yes
Model Prediction 732: yes
Model Prediction 733: yes
Model Prediction 734: yes
Model Prediction 735: yes
Model Prediction 736: yes
Model Prediction 737: yes
Model Prediction 738: yes
Model Prediction 739: yes
Model Prediction 740: yes
Model Prediction 741: yes
Model Prediction 742: yes
Model Prediction 743: yes
Model Prediction 744: yes
Model Prediction 745: yes
Model Prediction 746: yes
Model Prediction 747: yes
Model Prediction 748: yes
Model Prediction 749: yes
Model Prediction 750: yes
Model Prediction 751: yes
Model Prediction 752: yes
Model Prediction 753: yes
Model Prediction 754: yes
Model Prediction 755: yes
Model Prediction 756: yes
Model Prediction 757: yes
Model Prediction 758: yes
Model Prediction 759: yes
Model Prediction 760: yes
Model Prediction 761: yes
Model Prediction 762: yes
Model Prediction 763: yes
Model Prediction 764: yes
Model Prediction 765: yes
Model Prediction 766: no
Model Prediction 767: yes
Model Prediction 768: yes
Model Prediction 769: yes
Model Prediction 770: yes
Model Prediction 771: yes
Model Prediction 772: yes
Model Prediction 773: yes
Model Prediction 774: yes
Model Prediction 775: yes
Model Prediction 776: yes
Model Prediction 777: yes
Model Prediction 778: yes
Model Prediction 779: yes
Model Prediction 780: yes
Model Prediction 781: yes
Model Prediction 782: yes
Model Prediction 783: yes
Model Prediction 784: yes
Model Prediction 785: no
Model Prediction 786: yes
Model Prediction 787: yes
Model Prediction 788: yes
Model Prediction 789: yes
Model Prediction 790: yes
Model Prediction 791: yes
Model Prediction 792: yes
Model Prediction 793: yes
Model Prediction 794: yes
Model Prediction 795: no
Model Prediction 796: yes
Model Prediction 797: yes
Model Prediction 798: yes
Model Prediction 799: yes
Model Prediction 800: yes
Model Prediction 801: yes
Model Prediction 802: yes
Model Prediction 803: yes
Model Prediction 804: yes
Model Prediction 805: yes
Model Prediction 806: yes
Model Prediction 807: yes
Model Prediction 808: yes
Model Prediction 809: yes
Model Prediction 810: yes
Model Prediction 811: yes
Model Prediction 812: yes
Model Prediction 813: yes
Model Prediction 814: yes
Model Prediction 815: yes
Model Prediction 816: yes
Model Prediction 817: yes
Model Prediction 818: yes
Model Prediction 819: yes
Model Prediction 820: yes
Model Prediction 821: yes
Model Prediction 822: yes
Model Prediction 823: yes
Model Prediction 824: yes
Model Prediction 825: yes
Model Prediction 826: yes
Model Prediction 827: yes
Model Prediction 828: yes
Model Prediction 829: yes
Model Prediction 830: yes
Model Prediction 831: yes
Model Prediction 832: yes
Model Prediction 833: yes
Model Prediction 834: yes
Model Prediction 835: yes
Model Prediction 836: yes
Model Prediction 837: yes
Model Prediction 838: yes
Model Prediction 839: yes
Model Prediction 840: yes
Model Prediction 841: yes
Model Prediction 842: yes
Model Prediction 843: yes
Model Prediction 844: yes
Model Prediction 845: yes
Model Prediction 846: yes
Model Prediction 847: yes
Model Prediction 848: yes
Model Prediction 849: yes
Model Prediction 850: yes
Model Prediction 851: yes
Model Prediction 852: yes
Model Prediction 853: yes
Model Prediction 854: yes
Model Prediction 855: yes
Model Prediction 856: no
Model Prediction 857: yes
Model Prediction 858: yes
Model Prediction 859: yes
Model Prediction 860: yes
Model Prediction 861: yes
Model Prediction 862: yes
Model Prediction 863: yes
Model Prediction 864: yes
Model Prediction 865: yes
Model Prediction 866: yes
Model Prediction 867: yes
Model Prediction 868: yes
Model Prediction 869: yes
Model Prediction 870: yes
Model Prediction 871: yes
Model Prediction 872: yes
Model Prediction 873: yes
Model Prediction 874: yes
Model Prediction 875: yes
Model Prediction 876: yes
Model Prediction 877: yes
Model Prediction 878: yes
Model Prediction 879: yes
Model Prediction 880: yes
Model Prediction 881: yes
Model Prediction 882: yes
Model Prediction 883: yes
Model Prediction 884: yes
Model Prediction 885: yes
Model Prediction 886: no
Model Prediction 887: yes
Model Prediction 888: yes
Model Prediction 889: yes
Model Prediction 890: yes
Model Prediction 891: yes
Model Prediction 892: yes
Model Prediction 893: yes
Model Prediction 894: yes
Model Prediction 895: yes
Model Prediction 896: yes
Model Prediction 897: yes
Model Prediction 898: yes
Model Prediction 899: yes
Model Prediction 900: yes
Model Prediction 901: yes
Model Prediction 902: yes
Model Prediction 903: yes
Model Prediction 904: yes
Model Prediction 905: yes
Model Prediction 906: yes
Model Prediction 907: yes
Model Prediction 908: yes
Model Prediction 909: yes
Model Prediction 910: yes
Model Prediction 911: yes
Model Prediction 912: yes
Model Prediction 913: yes
Model Prediction 914: yes
Model Prediction 915: yes
Model Prediction 916: yes
Model Prediction 917: yes
Model Prediction 918: yes
Model Prediction 919: yes
Model Prediction 920: yes
Model Prediction 921: yes
Model Prediction 922: yes
Model Prediction 923: yes
Model Prediction 924: yes
Model Prediction 925: yes
Model Prediction 926: yes
Model Prediction 927: yes
Model Prediction 928: yes
Model Prediction 929: yes
Model Prediction 930: yes
Model Prediction 931: yes
Model Prediction 932: yes
Model Prediction 933: yes
Model Prediction 934: yes
Model Prediction 935: yes
Model Prediction 936: yes
Model Prediction 937: no
Model Prediction 938: yes
Model Prediction 939: yes
Model Prediction 940: yes
Model Prediction 941: no
Model Prediction 942: yes
Model Prediction 943: yes
Model Prediction 944: yes
Model Prediction 945: yes
Model Prediction 946: yes
Model Prediction 947: yes
Model Prediction 948: yes
Model Prediction 949: yes
Model Prediction 950: no
Model Prediction 951: yes
Model Prediction 952: yes
Model Prediction 953: yes
Model Prediction 954: yes
Model Prediction 955: yes
Model Prediction 956: yes
Model Prediction 957: yes
Model Prediction 958: yes
Model Prediction 959: yes
Model Prediction 960: yes
Model Prediction 961: yes
Model Prediction 962: yes
Model Prediction 963: yes
Model Prediction 964: yes
Model Prediction 965: no
Model Prediction 966: yes
Model Prediction 967: yes
Model Prediction 968: yes
Model Prediction 969: yes
Model Prediction 970: yes
Model Prediction 971: yes
Model Prediction 972: yes
Model Prediction 973: yes
Model Prediction 974: yes
Model Prediction 975: yes
Model Prediction 976: yes
Model Prediction 977: yes
Model Prediction 978: yes
Model Prediction 979: yes
Model Prediction 980: yes
Model Prediction 981: yes
Model Prediction 982: yes
Model Prediction 983: yes
Model Prediction 984: yes
Model Prediction 985: yes
Model Prediction 986: yes
Model Prediction 987: yes
Model Prediction 988: yes
Model Prediction 989: yes
Model Prediction 990: yes
Model Prediction 991: yes
Model Prediction 992: yes
Model Prediction 993: yes
Model Prediction 994: yes
Model Prediction 995: yes
Model Prediction 996: yes
Model Prediction 997: yes
Model Prediction 998: yes
Model Prediction 999: yes
Model Prediction 1000: yes
Model Prediction 1001: yes
Model Prediction 1002: yes
Model Prediction 1003: yes
Model Prediction 1004: yes
Model Prediction 1005: yes
Model Prediction 1006: yes
Model Prediction 1007: no
Model Prediction 1008: yes
Model Prediction 1009: yes
Model Prediction 1010: no
Model Prediction 1011: yes
Model Prediction 1012: yes
Model Prediction 1013: yes
Model Prediction 1014: yes
Model Prediction 1015: yes
Model Prediction 1016: yes
Model Prediction 1017: yes
Model Prediction 1018: yes
Model Prediction 1019: no
Model Prediction 1020: yes
Model Prediction 1021: yes
Model Prediction 1022: yes
Model Prediction 1023: no
Model Prediction 1024: yes
Model Prediction 1025: yes
Model Prediction 1026: yes
Model Prediction 1027: yes

Accuracy: 0.5189873417721519
MCC: 0.08910081832761584
AUC: 0.5176463895631068
Specificity: 0.05859375
Macro Precision: 0.6124728063814358
Macro F1 Score: 0.38948495788206977
