Prompt 1: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Eif5a (eukaryotic translation initiation factor 5A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 1: No

Prompt 2: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Gnal (guanine nucleotide binding protein, alpha stimulating, olfactory type) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hcn1 (hyperpolarization-activated, cyclic nucleotide-gated K+ 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 3: Yes

Prompt 4: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rps27a (ribosomal protein S27A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Atp2b2 (ATPase, Ca++ transporting, plasma membrane 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 5: No

Prompt 6: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Snx17 (sorting nexin 17) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 6: Yes

Prompt 7: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Zadh2 (zinc binding alcohol dehydrogenase, domain containing 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 7: No

Prompt 8: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rtn4ip1 (reticulon 4 interacting protein 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 8: No

Prompt 9: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hspa5 (heat shock protein 5) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Pafah1b3 (platelet-activating factor acetylhydrolase, isoform 1b, subunit 3) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 10: No

Prompt 11: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Acsl3 (acyl-CoA synthetase long-chain family member 3) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cend1 (cell cycle exit and neuronal differentiation 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Glrx (glutaredoxin) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Aldoa (aldolase A, fructose-bisphosphate) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 14: Yes

Prompt 15: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Anxa2 (annexin A2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 15: No

Prompt 16: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hapln4 (hyaluronan and proteoglycan link protein 4) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Galk1 (galactokinase 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 17: No

Prompt 18: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Plin3 (perilipin 3) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cdk5 (cyclin-dependent kinase 5) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 19: Yes

Prompt 20: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Tmpo (thymopoietin) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Nap1l4 (nucleosome assembly protein 1-like 4) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.5 Gy?
Label 21: No

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: no
Model Prediction 6: no
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: no
Model Prediction 9: no
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: no
Model Prediction 12: no
Model Prediction 13: no
Model Prediction 14: no
Model Prediction 15: no
Model Prediction 16: no
Model Prediction 17: no
Model Prediction 18: no
Model Prediction 19: no
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: no

Accuracy: 0.7142857142857143
MCC: 0.0
AUC: 0.5
Specificity: 1.0
Macro Precision: 0.35714285714285715
Macro F1 Score: 0.41666666666666663
