Prompt 1: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC8 in the presence of cancer?
Label 1: Yes

Prompt 2: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTA1 and YY1 in the presence of cancer?
Label 2: No

Prompt 3: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX2 and PEX13 in the presence of cancer?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and CSF1R in the presence of cancer?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and STK11 in the presence of cancer?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 6: Yes

Prompt 7: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MBD2 and DNMT3L in the presence of cancer?
Label 7: No

Prompt 8: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSH2 and MYC in the presence of cancer?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SPI1 and CSF3R in the presence of cancer?
Label 9: No

Prompt 10: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HSP90AA1 and GAB1 in the presence of cancer?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NEFL and EEF1G in the presence of cancer?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options yes or no, is there a protein interaction between IMMT and MAGEH1 in the presence of cancer?
Label 12: No

Prompt 13: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NKX2-3 and DPF2 in the presence of cancer?
Label 13: No

Prompt 14: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SIRT6 and HIF1A in the presence of cancer?
Label 14: No

Prompt 15: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and HBEGF in the presence of cancer?
Label 15: Yes

Prompt 16: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC5 in the presence of cancer?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK8 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 17: Yes

Prompt 18: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and BTC in the presence of cancer?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF3IP1 and TRAF4 in the presence of cancer?
Label 19: No

Prompt 20: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TUBB and PARP1 in the presence of cancer?
Label 20: No

Prompt 21: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and SNW1 in the presence of cancer?
Label 21: Yes

Prompt 22: Given the options yes or no, is there a protein interaction between THRA and PROX1 in the presence of cancer?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TJAP1 and F11R in the presence of cancer?
Label 23: No

Prompt 24: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LRRFIP1 and LEF1 in the presence of cancer?
Label 24: No

Prompt 25: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MDM4 and CDKN2A in the presence of cancer?
Label 25: Yes

Prompt 26: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and TP53 in the presence of cancer?
Label 26: Yes

Prompt 27: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FHL2 and EPS8L2 in the presence of cancer?
Label 27: No

Prompt 28: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and GRB2 in the presence of cancer?
Label 28: Yes

Prompt 29: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC11 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 29: Yes

Prompt 30: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UFD1 and UBXN4 in the presence of cancer?
Label 30: No

Prompt 31: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSNK2A2 and PIN1 in the presence of cancer?
Label 31: No

Prompt 32: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 32: Yes

Prompt 33: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAML3 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 33: Yes

Prompt 34: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDH1 and CTNNA1 in the presence of cancer?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOTCH1 and EP300 in the presence of cancer?
Label 35: Yes

Prompt 36: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DCN and ERBB3 in the presence of cancer?
Label 36: Yes

Prompt 37: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SUMO3 and LRIF1 in the presence of cancer?
Label 37: No

Prompt 38: Given the options yes or no, is there a protein interaction between REV3L and REV1 in the presence of cancer?
Label 38: No

Prompt 39: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DTNBP1 and CSNK1A1 in the presence of cancer?
Label 39: No

Prompt 40: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and MLX in the presence of cancer?
Label 40: No

Prompt 41: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BTC and BTC in the presence of cancer?
Label 41: Yes

Prompt 42: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HGF and STK11 in the presence of cancer?
Label 42: Yes

Prompt 43: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CSK and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 43: No

Prompt 44: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK2 and MCM2 in the presence of cancer?
Label 44: No

Prompt 45: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX3 and PEX3 in the presence of cancer?
Label 45: No

Prompt 46: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HOXA9 and SMAD3 in the presence of cancer?
Label 46: No

Prompt 47: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PTCH1 and SMO in the presence of cancer?
Label 47: Yes

Prompt 48: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 48: Yes

Prompt 49: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and CDC37 in the presence of cancer?
Label 49: Yes

Prompt 50: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC10 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 50: Yes

Prompt 51: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TAF6 and TAF7 in the presence of cancer?
Label 51: No

Prompt 52: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RGS16 and ADRA1D in the presence of cancer?
Label 52: No

Prompt 53: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and KAT2A in the presence of cancer?
Label 53: Yes

Prompt 54: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB5 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 54: No

Prompt 55: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TCERG1 and PRPF40A in the presence of cancer?
Label 55: No

Prompt 56: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LAPTM5 and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 56: No

Prompt 57: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DGCR8 and XPO5 in the presence of cancer?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX3 and PEX13 in the presence of cancer?
Label 58: No

Prompt 59: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 59: No

Prompt 60: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DEDD2 and CASP10 in the presence of cancer?
Label 60: No

Prompt 61: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CYTH3 and RARA in the presence of cancer?
Label 61: No

Prompt 62: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and G6PD in the presence of cancer?
Label 62: No

Prompt 63: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SFN and SFN in the presence of cancer?
Label 63: Yes

Prompt 64: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PLCG1 and ERBB2 in the presence of cancer?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK8 and GLYR1 in the presence of cancer?
Label 65: No

Prompt 66: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NOL3 and TRA2B in the presence of cancer?
Label 66: No

Prompt 67: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAPK14 and CDK4 in the presence of cancer?
Label 67: Yes

Prompt 68: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and MYC in the presence of cancer?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR2 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 69: Yes

Prompt 70: Given the options yes or no, is there a protein interaction between WTIP and LMX1B in the presence of cancer?
Label 70: No

Prompt 71: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MTREX and EXOSC3 in the presence of cancer?
Label 71: No

Prompt 72: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 72: Yes

Prompt 73: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAD51C and FANCD2 in the presence of cancer?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBL2 and SMAD3 in the presence of cancer?
Label 74: No

Prompt 75: Given the options yes or no, is there a protein interaction between UBB and UBA52 in the presence of cancer?
Label 75: Yes

Prompt 76: Given the options yes or no, is there a protein interaction between APLP1 and IMMT in the presence of cancer?
Label 76: No

Prompt 77: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and RND1 in the presence of cancer?
Label 77: No

Prompt 78: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNNB1 and HSPD1 in the presence of cancer?
Label 78: No

Prompt 79: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF3IP1 and TRAF6 in the presence of cancer?
Label 79: No

Prompt 80: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAB15 and RABEP1 in the presence of cancer?
Label 80: No

Prompt 81: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and IKZF4 in the presence of cancer?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ANK3 and TIAM1 in the presence of cancer?
Label 82: Yes

Prompt 83: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ARAF and BECN1 in the presence of cancer?
Label 83: Yes

Prompt 84: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF4 and ZNF408 in the presence of cancer?
Label 84: No

Prompt 85: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ATF3 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 85: No

Prompt 86: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRAF2 and TRAF3IP1 in the presence of cancer?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG2 and GRB2 in the presence of cancer?
Label 87: Yes

Prompt 88: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CPLX1 and SNAP25 in the presence of cancer?
Label 88: No

Prompt 89: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PDGFC and FLT1 in the presence of cancer?
Label 89: No

Prompt 90: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD44 and ANK1 in the presence of cancer?
Label 90: Yes

Prompt 91: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG4 and EGF in the presence of cancer?
Label 91: Yes

Prompt 92: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ACTB and B2M in the presence of cancer?
Label 92: No

Prompt 93: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SART1 and PRPF8 in the presence of cancer?
Label 93: No

Prompt 94: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOX4 and AURKA in the presence of cancer?
Label 94: Yes

Prompt 95: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RB1 and SMAD2 in the presence of cancer?
Label 95: No

Prompt 96: Given the options yes or no, is there a protein interaction between B2M and CTAG2 in the presence of cancer?
Label 96: No

Prompt 97: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL1 and UBC in the presence of cancer?
Label 97: Yes

Prompt 98: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CDK6 in the presence of cancer?
Label 98: Yes

Prompt 99: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and TERT in the presence of cancer?
Label 99: Yes

Prompt 100: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG3 and EREG in the presence of cancer?
Label 100: Yes

Prompt 101: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ZNF3 and GNL1 in the presence of cancer?
Label 101: No

Prompt 102: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG7 and COG3 in the presence of cancer?
Label 102: No

Prompt 103: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK8 and CDK8 in the presence of cancer?
Label 103: Yes

Prompt 104: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RXRA and UIMC1 in the presence of cancer?
Label 104: No

Prompt 105: Given the options yes or no, is there a protein interaction between YAP1 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 105: Yes

Prompt 106: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GDI1 and ZNF331 in the presence of cancer?
Label 106: No

Prompt 107: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GHRH and TRH in the presence of cancer?
Label 107: No

Prompt 108: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EGF and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 108: Yes

Prompt 109: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC9 in the presence of cancer?
Label 109: Yes

Prompt 110: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TSC1 and TSC1 in the presence of cancer?
Label 110: Yes

Prompt 111: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK6 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 111: Yes

Prompt 112: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RND1 and RND1 in the presence of cancer?
Label 112: No

Prompt 113: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 113: Yes

Prompt 114: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K5 and MYC in the presence of cancer?
Label 114: Yes

Prompt 115: Given the options yes or no, is there a protein interaction between COG1 and COG8 in the presence of cancer?
Label 115: No

Prompt 116: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBX1 and SKP2 in the presence of cancer?
Label 116: No

Prompt 117: Given the options yes or no, is there a protein interaction between EPHB6 and EPHA10 in the presence of cancer?
Label 117: No

Prompt 118: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB3 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 118: Yes

Prompt 119: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDC37 and PIK3R1 in the presence of cancer?
Label 119: Yes

Prompt 120: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KRAS and HRAS in the presence of cancer?
Label 120: Yes

Prompt 121: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RASSF1 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 121: Yes

Prompt 122: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNL1 and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 122: No

Prompt 123: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and MYC in the presence of cancer?
Label 123: Yes

Prompt 124: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RBX1 and DDB1 in the presence of cancer?
Label 124: No

Prompt 125: Given the options yes or no, is there a protein interaction between FZR1 and EPHA2 in the presence of cancer?
Label 125: Yes

Prompt 126: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MPHOSPH6 and EXOSC1 in the presence of cancer?
Label 126: No

Prompt 127: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SMAD6 and TRIM33 in the presence of cancer?
Label 127: No

Prompt 128: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RAF1 and CDK6 in the presence of cancer?
Label 128: Yes

Prompt 129: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP2K6 and MAP2K3 in the presence of cancer?
Label 129: Yes

Prompt 130: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM1 and LSM5 in the presence of cancer?
Label 130: No

Prompt 131: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRNP200 and DDX23 in the presence of cancer?
Label 131: No

Prompt 132: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDKN2B and CDK4 in the presence of cancer?
Label 132: Yes

Prompt 133: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MSN and WASF1 in the presence of cancer?
Label 133: No

Prompt 134: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1XR1 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 134: Yes

Prompt 135: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and EGF in the presence of cancer?
Label 135: Yes

Prompt 136: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PRNP and FZR1 in the presence of cancer?
Label 136: No

Prompt 137: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CRY1 and FBXO22 in the presence of cancer?
Label 137: No

Prompt 138: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSM8 and LSM8 in the presence of cancer?
Label 138: No

Prompt 139: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB4 and ERBB4 in the presence of cancer?
Label 139: Yes

Prompt 140: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NCOR1 and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 140: Yes

Prompt 141: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC2 in the presence of cancer?
Label 141: Yes

Prompt 142: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC1 and RBPJ in the presence of cancer?
Label 142: Yes

Prompt 143: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PROX1 and NCOR2 in the presence of cancer?
Label 143: No

Prompt 144: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DPF2 and SAP30BP in the presence of cancer?
Label 144: No

Prompt 145: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDH1 and CTNNA3 in the presence of cancer?
Label 145: Yes

Prompt 146: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MAP3K5 and MAP3K5 in the presence of cancer?
Label 146: Yes

Prompt 147: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SHC1 and SHC1 in the presence of cancer?
Label 147: Yes

Prompt 148: Given the options yes or no, is there a protein interaction between STK11 and FGFR4 in the presence of cancer?
Label 148: Yes

Prompt 149: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DACH1 and TEAD2 in the presence of cancer?
Label 149: Yes

Prompt 150: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DNAJC14 and GNB4 in the presence of cancer?
Label 150: No

Prompt 151: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD74 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 151: No

Prompt 152: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TP53 and TIGAR in the presence of cancer?
Label 152: No

Prompt 153: Given the options yes or no, is there a protein interaction between VRK2 and DUSP3 in the presence of cancer?
Label 153: No

Prompt 154: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and RING1 in the presence of cancer?
Label 154: No

Prompt 155: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ETS1 and CREBBP in the presence of cancer?
Label 155: No

Prompt 156: Given the options yes or no, is there a protein interaction between BRAF and YWHAZ in the presence of cancer?
Label 156: Yes

Prompt 157: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC7 and HDAC10 in the presence of cancer?
Label 157: Yes

Prompt 158: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNW1 and MAML3 in the presence of cancer?
Label 158: Yes

Prompt 159: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SNRPG and SNRPD1 in the presence of cancer?
Label 159: No

Prompt 160: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CG and PIK3R2 in the presence of cancer?
Label 160: No

Prompt 161: Given the options yes or no, is there a protein interaction between MYC and CCNE1 in the presence of cancer?
Label 161: Yes

Prompt 162: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TBL1X and HDAC11 in the presence of cancer?
Label 162: Yes

Prompt 163: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LSP1 and B2M in the presence of cancer?
Label 163: No

Prompt 164: Given the options yes or no, is there a protein interaction between SOS1 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 164: Yes

Prompt 165: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GRB2 and HSP90AA1 in the presence of cancer?
Label 165: Yes

Prompt 166: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and NFKB1 in the presence of cancer?
Label 166: No

Prompt 167: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CD247 and TRAT1 in the presence of cancer?
Label 167: No

Prompt 168: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC1 in the presence of cancer?
Label 168: Yes

Prompt 169: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and DPF2 in the presence of cancer?
Label 169: No

Prompt 170: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CDK2 and E2F1 in the presence of cancer?
Label 170: No

Prompt 171: Given the options yes or no, is there a protein interaction between ERBB2 and LATS2 in the presence of cancer?
Label 171: Yes

Prompt 172: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PEX14 and PEX11B in the presence of cancer?
Label 172: No

Prompt 173: Given the options yes or no, is there a protein interaction between CTNND1 and CTNNB1 in the presence of cancer?
Label 173: No

Prompt 174: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HBEGF and GRB2 in the presence of cancer?
Label 174: Yes

Prompt 175: Given the options yes or no, is there a protein interaction between TRIM27 and PRKACA in the presence of cancer?
Label 175: No

Prompt 176: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RPL34 and CDK1 in the presence of cancer?
Label 176: No

Prompt 177: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PSEN1 and PAWR in the presence of cancer?
Label 177: No

Prompt 178: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DVL1 and GSK3B in the presence of cancer?
Label 178: No

Prompt 179: Given the options yes or no, is there a protein interaction between HDAC2 and HDAC7 in the presence of cancer?
Label 179: Yes

Prompt 180: Given the options yes or no, is there a protein interaction between GNB2 and DNAJC14 in the presence of cancer?
Label 180: No

Prompt 181: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and NOTCH1 in the presence of cancer?
Label 181: Yes

Prompt 182: Given the options yes or no, is there a protein interaction between PIK3CA and PIK3CA in the presence of cancer?
Label 182: Yes

Prompt 183: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NFKBIA and ZNF626 in the presence of cancer?
Label 183: No

Prompt 184: Given the options yes or no, is there a protein interaction between NRG1 and SOS1 in the presence of cancer?
Label 184: Yes

Prompt 185: Given the options yes or no, is there a protein interaction between DLL4 and JAG2 in the presence of cancer?
Label 185: Yes

Prompt 186: Given the options yes or no, is there a protein interaction between RACK1 and PRKCQ in the presence of cancer?
Label 186: No

Prompt 187: Given the options yes or no, is there a protein interaction between LMNA and HSPB1 in the presence of cancer?
Label 187: No

Prompt 188: Given the options yes or no, is there a protein interaction between KIR2DL1 and B2M in the presence of cancer?
Label 188: No

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: no
Model Prediction 4: no
Model Prediction 5: no
Model Prediction 6: no
Model Prediction 7: no
Model Prediction 8: no
Model Prediction 9: no
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: no
Model Prediction 12: no
Model Prediction 13: no
Model Prediction 14: no
Model Prediction 15: no
Model Prediction 16: no
Model Prediction 17: no
Model Prediction 18: no
Model Prediction 19: no
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: no
Model Prediction 22: no
Model Prediction 23: no
Model Prediction 24: no
Model Prediction 25: no
Model Prediction 26: no
Model Prediction 27: no
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: no
Model Prediction 30: no
Model Prediction 31: no
Model Prediction 32: no
Model Prediction 33: no
Model Prediction 34: no
Model Prediction 35: no
Model Prediction 36: no
Model Prediction 37: no
Model Prediction 38: no
Model Prediction 39: no
Model Prediction 40: no
Model Prediction 41: no
Model Prediction 42: no
Model Prediction 43: no
Model Prediction 44: no
Model Prediction 45: no
Model Prediction 46: no
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: no
Model Prediction 50: no
Model Prediction 51: no
Model Prediction 52: no
Model Prediction 53: no
Model Prediction 54: no
Model Prediction 55: no
Model Prediction 56: no
Model Prediction 57: no
Model Prediction 58: no
Model Prediction 59: yes
Model Prediction 60: no
Model Prediction 61: no
Model Prediction 62: no
Model Prediction 63: no
Model Prediction 64: no
Model Prediction 65: no
Model Prediction 66: no
Model Prediction 67: no
Model Prediction 68: no
Model Prediction 69: no
Model Prediction 70: no
Model Prediction 71: no
Model Prediction 72: no
Model Prediction 73: no
Model Prediction 74: no
Model Prediction 75: no
Model Prediction 76: no
Model Prediction 77: no
Model Prediction 78: no
Model Prediction 79: no
Model Prediction 80: no
Model Prediction 81: no
Model Prediction 82: no
Model Prediction 83: no
Model Prediction 84: no
Model Prediction 85: no
Model Prediction 86: no
Model Prediction 87: no
Model Prediction 88: no
Model Prediction 89: no
Model Prediction 90: no
Model Prediction 91: no
Model Prediction 92: no
Model Prediction 93: no
Model Prediction 94: no
Model Prediction 95: no
Model Prediction 96: no
Model Prediction 97: no
Model Prediction 98: no
Model Prediction 99: no
Model Prediction 100: no
Model Prediction 101: no
Model Prediction 102: no
Model Prediction 103: no
Model Prediction 104: no
Model Prediction 105: yes
Model Prediction 106: no
Model Prediction 107: no
Model Prediction 108: yes
Model Prediction 109: no
Model Prediction 110: no
Model Prediction 111: no
Model Prediction 112: no
Model Prediction 113: no
Model Prediction 114: no
Model Prediction 115: no
Model Prediction 116: no
Model Prediction 117: no
Model Prediction 118: no
Model Prediction 119: no
Model Prediction 120: no
Model Prediction 121: no
Model Prediction 122: no
Model Prediction 123: yes
Model Prediction 124: no
Model Prediction 125: no
Model Prediction 126: no
Model Prediction 127: no
Model Prediction 128: no
Model Prediction 129: no
Model Prediction 130: no
Model Prediction 131: no
Model Prediction 132: no
Model Prediction 133: no
Model Prediction 134: no
Model Prediction 135: yes
Model Prediction 136: no
Model Prediction 137: no
Model Prediction 138: no
Model Prediction 139: no
Model Prediction 140: no
Model Prediction 141: no
Model Prediction 142: no
Model Prediction 143: no
Model Prediction 144: no
Model Prediction 145: no
Model Prediction 146: no
Model Prediction 147: no
Model Prediction 148: no
Model Prediction 149: no
Model Prediction 150: no
Model Prediction 151: no
Model Prediction 152: no
Model Prediction 153: no
Model Prediction 154: no
Model Prediction 155: no
Model Prediction 156: no
Model Prediction 157: no
Model Prediction 158: no
Model Prediction 159: no
Model Prediction 160: no
Model Prediction 161: yes
Model Prediction 162: no
Model Prediction 163: no
Model Prediction 164: no
Model Prediction 165: no
Model Prediction 166: no
Model Prediction 167: no
Model Prediction 168: no
Model Prediction 169: no
Model Prediction 170: no
Model Prediction 171: no
Model Prediction 172: no
Model Prediction 173: no
Model Prediction 174: no
Model Prediction 175: no
Model Prediction 176: no
Model Prediction 177: no
Model Prediction 178: no
Model Prediction 179: no
Model Prediction 180: no
Model Prediction 181: no
Model Prediction 182: no
Model Prediction 183: no
Model Prediction 184: no
Model Prediction 185: no
Model Prediction 186: no
Model Prediction 187: no
Model Prediction 188: no

Accuracy: 0.5797872340425532
MCC: 0.1941895156017408
AUC: 0.541609667122663
Specificity: 0.9901960784313726
Macro Precision: 0.7265673494723774
Macro F1 Score: 0.44364113129799587
