Prompt 1: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Farsa (phenylalanyl-tRNA synthetase, alpha subunit) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 1: Yes

Prompt 2: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Fam213b (family with sequence similarity 213, member B) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 2: Yes

Prompt 3: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Sparc (secreted acidic cysteine rich glycoprotein) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 3: No

Prompt 4: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Fam169a (family with sequence similarity 169, member A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 4: No

Prompt 5: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hist1h4j (histone cluster 1, H4j) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 5: Yes

Prompt 6: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cct3 (chaperonin containing Tcp1, subunit 3 (gamma)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 6: No

Prompt 7: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Gas7 (growth arrest specific 7) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 7: Yes

Prompt 8: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cyfip2 (cytoplasmic FMR1 interacting protein 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 8: Yes

Prompt 9: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hgs (HGF-regulated tyrosine kinase substrate) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 9: Yes

Prompt 10: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cnpy3 (canopy 3 homolog (zebrafish)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 10: Yes

Prompt 11: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ube2k (ubiquitin-conjugating enzyme E2K) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 11: No

Prompt 12: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Sbf1 (SET binding factor 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 12: Yes

Prompt 13: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Plcb4 (phospholipase C, beta 4) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 13: Yes

Prompt 14: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rpl10a (ribosomal protein L10A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 14: No

Prompt 15: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rps4x (ribosomal protein S4, X-linked) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 15: Yes

Prompt 16: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ehd4 (EH-domain containing 4) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 16: Yes

Prompt 17: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Scn2b (sodium channel, voltage-gated, type II, beta) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 17: Yes

Prompt 18: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Arsb (arylsulfatase B) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 18: Yes

Prompt 19: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hras (Harvey rat sarcoma virus oncogene) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 19: No

Prompt 20: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Nudc (nuclear distribution gene C homolog (Aspergillus)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 20: Yes

Prompt 21: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hnrnph1 (heterogeneous nuclear ribonucleoprotein H1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 21: Yes

Prompt 22: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Dlg1 (discs, large homolog 1 (Drosophila)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 22: No

Prompt 23: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rab3c (RAB3C, member RAS oncogene family) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 23: No

Prompt 24: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Capn2 (calpain 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 24: No

Prompt 25: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Nrcam (neuronal cell adhesion molecule) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 25: Yes

Prompt 26: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Clint1 (clathrin interactor 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 26: No

Prompt 27: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Lmna (lamin A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 27: Yes

Prompt 28: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of  Sept3 (septin 3) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 28: Yes

Prompt 29: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Gdap1l1 (ganglioside-induced differentiation-associated protein 1-like 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 29: No

Prompt 30: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Syap1 (synapse associated protein 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 30: Yes

Prompt 31: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ywhae (tyrosine 3-monooxygenase/tryptophan 5-monooxygenase activation protein, epsilon polypeptide) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 31: No

Prompt 32: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Appl1 (adaptor protein, phosphotyrosine interaction, PH domain and leucine zipper containing 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 32: Yes

Prompt 33: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Dars (aspartyl-tRNA synthetase) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 33: No

Prompt 34: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ddhd2 (DDHD domain containing 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 34: Yes

Prompt 35: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Dbn1 (drebrin 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 35: Yes

Prompt 36: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Stk32c (serine/threonine kinase 32C) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 36: No

Prompt 37: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Pygm (muscle glycogen phosphorylase) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 37: No

Prompt 38: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ttn (titin) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 38: Yes

Prompt 39: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Qdpr (quinoid dihydropteridine reductase) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 39: No

Prompt 40: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Clpp (caseinolytic mitochondrial matrix peptidase proteolytic subunit) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 40: No

Prompt 41: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Nbea (neurobeachin) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 41: Yes

Prompt 42: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Etfdh (electron transferring flavoprotein, dehydrogenase) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 42: No

Prompt 43: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Srsf4 (serine/arginine-rich splicing factor 4) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 43: No

Prompt 44: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ndrg4 (N-myc downstream regulated gene 4) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 44: No

Prompt 45: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Pabpc1 (poly(A) binding protein, cytoplasmic 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 45: Yes

Prompt 46: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of G3bp2 (GTPase activating protein (SH3 domain) binding protein 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 46: Yes

Prompt 47: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Tomm70a (translocase of outer mitochondrial membrane 70 homolog A (yeast)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 47: No

Prompt 48: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Atp2b2 (ATPase, Ca++ transporting, plasma membrane 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 48: No

Prompt 49: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Dnajc5 (DnaJ (Hsp40) homolog, subfamily C, member 5) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 49: Yes

Prompt 50: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ppm1h (protein phosphatase 1H (PP2C domain containing)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 50: Yes

Prompt 51: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Psmd13 (proteasome (prosome, macropain) 26S subunit, non-ATPase, 13) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 51: Yes

Prompt 52: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ppp1r12a (protein phosphatase 1, regulatory (inhibitor) subunit 12A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 52: Yes

Prompt 53: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Lxn (latexin) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 53: Yes

Prompt 54: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Eif3m (eukaryotic translation initiation factor 3, subunit M) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 54: No

Prompt 55: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Pdpk1 (3-phosphoinositide dependent protein kinase 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 55: No

Prompt 56: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Ptprz1 (protein tyrosine phosphatase, receptor type Z, polypeptide 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 56: No

Prompt 57: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Vps51 (vacuolar protein sorting 51 homolog (S. cerevisiae)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 57: No

Prompt 58: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Map6 (microtubule-associated protein 6) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 58: No

Prompt 59: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Slc7a10 (solute carrier family 7 (cationic amino acid transporter, y+ system), member 10) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 59: Yes

Prompt 60: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Gapdh (glyceraldehyde-3-phosphate dehydrogenase) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 60: Yes

Prompt 61: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Camkk2 (calcium/calmodulin-dependent protein kinase kinase 2, beta) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 61: Yes

Prompt 62: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Enoph1 (enolase-phosphatase 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 62: No

Prompt 63: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Glg1 (golgi apparatus protein 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 63: No

Prompt 64: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Agpat1 (1-acylglycerol-3-phosphate O-acyltransferase 1 (lysophosphatidic acid acyltransferase, alpha)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 64: Yes

Prompt 65: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rpl18 (ribosomal protein L18) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 65: Yes

Prompt 66: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Sod2 (superoxide dismutase 2, mitochondrial) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 66: No

Prompt 67: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Arpc1a (actin related protein 2/3 complex, subunit 1A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 67: Yes

Prompt 68: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Rps8 (ribosomal protein S8) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 68: Yes

Prompt 69: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Slc4a1 (solute carrier family 4 (anion exchanger), member 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 69: No

Prompt 70: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Iqsec1 (IQ motif and Sec7 domain 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 70: No

Prompt 71: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Dnm1l (dynamin 1-like) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 71: Yes

Prompt 72: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cisd3 (CDGSH iron sulfur domain 3) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 72: No

Prompt 73: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Tmem126a (transmembrane protein 126A) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 73: No

Prompt 74: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Dsp (desmoplakin) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 74: Yes

Prompt 75: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Lingo1 (leucine rich repeat and Ig domain containing 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 75: No

Prompt 76: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Prss1 (protease, serine 1 (trypsin 1)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 76: No

Prompt 77: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Tnc (tenascin C) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 77: Yes

Prompt 78: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Psmb5 (proteasome (prosome, macropain) subunit, beta type 5) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 78: No

Prompt 79: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Phpt1 (phosphohistidine phosphatase 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 79: No

Prompt 80: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Xpo1 (exportin 1, CRM1 homolog (yeast)) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 80: No

Prompt 81: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cnrip1 (cannabinoid receptor interacting protein 1) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 81: No

Prompt 82: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Slc12a5 (solute carrier family 12, member 5) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 82: Yes

Prompt 83: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Fbxl16 (F-box and leucine-rich repeat protein 16) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 83: No

Prompt 84: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Tnfaip8l3 (tumor necrosis factor, alpha-induced protein 8-like 3) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 84: Yes

Prompt 85: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hnrnpc (heterogeneous nuclear ribonucleoprotein C) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 85: Yes

Prompt 86: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Abat (4-aminobutyrate aminotransferase) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 86: No

Prompt 87: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Hnrnpll (heterogeneous nuclear ribonucleoprotein L-like) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 87: Yes

Prompt 88: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Metap2 (methionine aminopeptidase 2) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 88: Yes

Prompt 89: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Cmpk2 (cytidine monophosphate (UMP-CMP) kinase 2, mitochondrial) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 89: No

Prompt 90: Given the options Yes or No, will there be significant deregulation of Atp6v1d (ATPase, H+ transporting, lysosomal V1 subunit D) 24 months after exposure to low-dose radiation at 0.063 Gy?
Label 90: No

Model Prediction 1: no
Model Prediction 2: no
Model Prediction 3: yes
Model Prediction 4: yes
Model Prediction 5: yes
Model Prediction 6: yes
Model Prediction 7: yes
Model Prediction 8: yes
Model Prediction 9: yes
Model Prediction 10: no
Model Prediction 11: yes
Model Prediction 12: no
Model Prediction 13: yes
Model Prediction 14: yes
Model Prediction 15: yes
Model Prediction 16: no
Model Prediction 17: no
Model Prediction 18: no
Model Prediction 19: no
Model Prediction 20: no
Model Prediction 21: yes
Model Prediction 22: yes
Model Prediction 23: yes
Model Prediction 24: yes
Model Prediction 25: yes
Model Prediction 26: yes
Model Prediction 27: yes
Model Prediction 28: yes
Model Prediction 29: yes
Model Prediction 30: yes
Model Prediction 31: yes
Model Prediction 32: no
Model Prediction 33: no
Model Prediction 34: no
Model Prediction 35: yes
Model Prediction 36: yes
Model Prediction 37: yes
Model Prediction 38: yes
Model Prediction 39: yes
Model Prediction 40: yes
Model Prediction 41: no
Model Prediction 42: yes
Model Prediction 43: yes
Model Prediction 44: yes
Model Prediction 45: yes
Model Prediction 46: yes
Model Prediction 47: yes
Model Prediction 48: yes
Model Prediction 49: yes
Model Prediction 50: yes
Model Prediction 51: yes
Model Prediction 52: yes
Model Prediction 53: no
Model Prediction 54: yes
Model Prediction 55: yes
Model Prediction 56: yes
Model Prediction 57: yes
Model Prediction 58: yes
Model Prediction 59: no
Model Prediction 60: no
Model Prediction 61: yes
Model Prediction 62: yes
Model Prediction 63: yes
Model Prediction 64: no
Model Prediction 65: yes
Model Prediction 66: yes
Model Prediction 67: yes
Model Prediction 68: yes
Model Prediction 69: yes
Model Prediction 70: yes
Model Prediction 71: yes
Model Prediction 72: yes
Model Prediction 73: yes
Model Prediction 74: yes
Model Prediction 75: yes
Model Prediction 76: yes
Model Prediction 77: yes
Model Prediction 78: yes
Model Prediction 79: yes
Model Prediction 80: yes
Model Prediction 81: yes
Model Prediction 82: no
Model Prediction 83: yes
Model Prediction 84: yes
Model Prediction 85: yes
Model Prediction 86: no
Model Prediction 87: yes
Model Prediction 88: yes
Model Prediction 89: yes
Model Prediction 90: yes

Accuracy: 0.36666666666666664
MCC: -0.3425351957983651
AUC: 0.36017786561264825
Specificity: 0.06818181818181818
Macro Precision: 0.2902149740548554
Macro F1 Score: 0.304029304029304
